<sburb>
  <classes>
    <action class='hifiCheck' command='talk' name='Examine la radio.'>
      <args>
          @!:#par-contre-il-ne-faut-pas-devenir-quelqu'un-d'autre#rip C'est une radio, et elle semble équipée d'une système qui vous permet d'écouter la musique qu'elle joue, même en dehors de cette bulle ! Incroyable.
      </args>
    </action>
    
    
    <action class='cakeCheck' command='talk' name='Examine le gâteau.'>
	<args>
	     @!:#miam C'est un gâteau au chocolat. 
	     @! Il y a un petit carton posé à côté avec inscrit quelque chose dessus. Vous le lisez.
	     @!~carteanniv
	     @!:#on-dirait-que-c'est-un-enfant-qui-a-écrit Mow. Comme c'est mignon.
	    </args>
    </action>
    
    
    <action class='hifiChange1' command='playSong' name='Met une musique tranquille.'>
      <args>lifeAtSea</args>
      <action command='talk'>
        <args>
          	@! Cette petite musique est sympa.
		@! Vous ne savez pas d'où elle vient, mais vous pouvez deviner qu'il s'agit d'un jeu vu les sonorités 8-bit.
		@! Apparement elle s'appelle "Life And Death At Sea". Hum. C'est bizarre de parler de mort pour une musique si joyeuse ? Vous allez peut-être voir de quel jeu elle vient précisement.
        </args>
      </action>
    </action>
    
    
    <action class='hifiChange2' command='playSong' name='Met une musique mystérieuse.'>
      <args>bewareForest</args>
      <action command='talk'>
        <args>
          	@! Ah, cette musique vous dit quelque chose. Roxy vous l'a déjà faite écouter, elle qui est fan de consoles Nintendo.
		@! "Beware the Forest's Mushrooms"... Ça vous revient, c'était un jeu Mario. C'est drôle on ne dirait pas comme ça, ce jeu devait être particulier.
		@!:#vous-devriez-le-faire-avec-ahvi#ça-vous-motivera Encore un auquel vous devriez peut-être jouer. Il y en a trop décidement.
        </args>
      </action>
    </action>
    
    
    <action class='hifiChange3' command='playSong' name='Met une musique entrainante.'>
      <args>jumpUp</args>
      <action command='talk'>
        <args>
         	@! Ah, celle-là, vous la reconnaissez. "Jump up, Super Star!" dans Super Mario Odyssey. Nice. Encore une musique de Nintendo.
		@! Oh, on dirait que c'est un mix particulier, ce n'est pas la chanteuse habituelle. C'est même un chanteur en fait. Hey, c'est pas mal du tout, ça change un peu.
        </args>
      </action>
    </action>
    
    
    <action class='hifiChange4' command='playSong' name='Met une musique émouvante... ?'>
      <args>hisBirthday</args>
      <action command='talk'>
        <args>
          	@!:#youpi Ah. Du Undertale.
		@! Vous l'avez reconnu directement. À vrai dire vous aimez bien ce jeu, mais même après l'extermination de l'humanité, le cancer de la fandom reste sur Internet, et ça vous dégoûte un peu.
		@! Ceci dit, c'est vrai que cette musique est émouvante, mais c'est un peu bizarre de mettre ça à un ann-... Oh.
		@! Mais... ça alors, vous n'aviez jamais remarqué que cette musique ressemblait autant à la musique d'anniversaire ! Mais, elle ne ressemble pas, c'est exactement la même ! Vous êtes incroyablement choqué d'apprendre que Toby Fox a simplement repris un air mondialement connu pour son jeu ! Ah vraiment, vous sentez la colère monter en vous face à cette supercherie qui est passée inaperçue durant tout ce temps ! Le monde doit savoir, vous allez envoyer un message à travers les années pour mettre au grand jour ce méfait ! 
		@!:#siivagunner#ou-plutôt#siivamateur Non en fait c'est juste un HQ rip tiré d'une chaîne YouTube. Woah, l'ironie est palpable.
		@! Enfin, vous supposez que c'est touchant comme musique pour un anniversaire, après tout cette musique transmet vraiment beaucoup d'émotions même sans connaître le contexte.
        </args>
      </action>
    </action>
  </classes>
</sburb>
