<sburb><classes>

<action class='doorTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Ouvrir la porte.'><args>
      @meenah_talk MEENAH: vantas donne moi ton mot de passe
      @karkat_what KARKAT: (hein ?)
      @meenah_talk MEENAH: cest ta porte nest ce pas
      @karkat_talk KARKAT: (qu’est-ce qui te fait dire ça.)
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: le symbole sur la porte est le meme que sur ton putain de tee shirt
      @meenah_annoyedtalk:#pchooo MEENAH: allez ca va rien faire peter #pchooo
      @karkat_sullen KARKAT: (ok, ouais, c’est la mienne. peut-être que je suis juste fatigué que des sacs à merde s’introduisent dans mes souvenirs PRIVES et PERSONNELS.)
      @meenah_talk MEENAH: tu peux arreter de chuchoter ya plus personne dans le coin
      @karkat_idle KARKAT: OH
      @meenah_happytalk MEENAH: alors quel est le mot de passe
      @karkat_talk KARKAT: LAISSE-MOI PASSER, JE VAIS L'ECRIRE POUR TOI.
      @meenah_angrytalk MEENAH: allez chonchon donne le moi !!! 
      @karkat_shout KARKAT: OH MON DIEU, C’EST TELLEMENT ABSURDE. POURQUOI NE SERAIT-CE DONC PAS LA PLUS RAISONNABLE DES CHOSES AU MONDE DE JUSTE ME LAISSER TAPER MON PUTAIN DE MOT DE PASSE ???
      @meenah_fish MEENAH: mec tu veux que kankri te retrouve et te prenne encore la tete ?
      @karkat_horror:#OH-MON-DIEU KARKAT: NON !!! TOUT SAUF CA.
      @karkat_yell KARKAT: TRES BIEN, JE VAIS TE LE DONNER, JUSTE...
      @karkat_yell KARKAT: NE VA PAS L'EBRUITER.
      @karkat_talk KARKAT: LE MOT DE PASSE EST...
      @karkat_eyeroll1~dialogimg_karkat1  
      @meenah_idle:#? MEENAH: wuh
      @karkat_eyeroll2~dialogimg_karkat1 
      @meenah_wut2 MEENAH: mec parle plus fort
      @karkat_shout:#QUOI-T’ES-SOURDE KARKAT: SI JE ME HAIS AUTANT, POURQUOI JE NE ME HAINEPOUSE PAS MOI-MEME !!!!!!! 
      @meenah_wut MEENAH: cest CA ton mdp
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: nom de lieu, quest ce que ca signifie
      @karkat_yell KARKAT: RIEN. CA NE TE REGARDE PAS.
      @karkat_sullen KARKAT: C’EST JUSTE UN TRUC QUI ME RAPPELLE UNE VIEILLE AMIE. C’EST BON ?! ON PEUT POURSUIVRE ?
      @meenah_happier MEENAH: putain ouais ! suis moi chonchon
      @meenah_creepytalk MEENAH: tu regretteras pas ma lompanie !
      @karkat_facepalm KARKAT: 
      <!-- open the door -->
</args>
<action command='removeSprite'>
	<args>thirdRoomDoor,thirdRoom</args>
	<action command='addWalkable' noDelay='true'>
		<args>thirdRoomDoorWalkable,thirdRoom</args>
		<action command='playSound' noDelay='true'>
			<args>openSound2</args>
		</action>
	</action>
</action>
</action>

   <!-- if meenah talks to karkat (while kankri is away)-->
<action class='karkatTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Parle à Karkat.'>
	<args>
      @meenah_idle MEENAH: (psst!)
      @meenah_happy MEENAH: (hey vantas)
      @karkat_idle KARKAT: (quoi.)
      @meenah_happytalk MEENAH: (cest ta chance)
      @meenah_creepytalk:#poisson/cassons...#he-ca-passe MEENAH: (allez poissons nous)
      @karkat_sullen KARKAT: (oh...)
      @karkat_talk KARKAT: (je ne pense pas que je sois supposé...)
      @meenah_talk MEENAH: (chonchon tu vas pas laisser ce marinerd te dicter ce que tu dois faire)
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: (tu preferes rester ici a ecouter ses anchois disantes importanche baliriviernes toute la journee ???)
      @karkat_eyeroll1:#IMPORTANCHE-BALIRIVIERNES-?#PUTAIN-DE-TROLLS-AQUATIQUES KARKAT: (pas vraiment.)
      @meenah_creepy MEENAH: (alors VI-ENS !)
      <!-- karkat then follows -->
	</args>
	<action command='follow'>
		<args>karkat,meenah</args>
		<action command='removeAction'>
			<args>thirdRoomDoor,Ouvre la porte.</args>
			<action command='removeAction'>
				<args>karkat,Parle à Karkat.</args>
				<action command='addActions'>
					<args>thirdRoomDoor,
						<action class='doorTalk2'/>
					</args>
				</action>
			</action>
		</action>
	</action>
</action>

<action class='meenahTalk1' sprite='latula' command='talk' name='Parle à Meenah.'><args>
      @latula_happytalk LATULA: yo yo, guppyd3 m4 grrrl !
      @meenah_idle MEENAH: merde tula
      @meenah_talk:#donnant-des-noms-comme-des-cibars-bon-marché MEENAH: j’avais oublié à quel point tu aimes jongler entre les surnoms rads que tu nous donnes 
      @meenah_fish MEENAH: tu sais j’ai toujours pense que pepetes etait plutot cool pourquoi tu ten tiendrais pas a ca
      @latula_happier:#WOO LATULA: b13n sur ! mo1 4uss1 j3 l41m3 b13n c3lu1 l4, p3p3t3s 4lors. H1GH F1V3 GRL !!!
      @meenah_angry:#OOW MEENAH: non on va pas OWWWWWW
      @latula_idle3:#>8( LATULA: ooh d3sol33, j3 t41 f41t m4l ???
      @meenah_idle MEENAH: nnn... non ? je voulais dire
      @meenah_happier:#uh#yeah MEENAH: wwwwWOWWWWWW
      @meenah_ohyes MEENAH: genre "WOWWWWW ca cetait un frappement de main radical"
      @latula_happier:#l3-plus-cool LATULA: B13N SUR QU3 C4 L3T41T !!! bord3l c3st cool qu3 tu so1s d3 r3tour.
      @meenah_idle MEENAH: cest bien tout ça mais
      @meenah_talk:#voile-de-bateau#ouais-cest-exagere-comme-jeu-de-mots#on-va-dire-que-ca-compte MEENAH: Tu ne serais pas un VOILE en train d'exagerer notre relation anterieure comme etant plus que simplement neutre ?
      @latula_annoyedtalk:#l3-gr4nd-4n34nt1ss3m3nt#4n4log13-r4d1c4l3m3nt-mort3ll3 LATULA: p3ut 3tr3 b13n. m41s j41 3u tout l3 t3mps dy p3ns3r, qu3 c4 so1t 4v4nt ou 4pr3s 4vo1r m4ng3 l3s p1ss3nl1ts p4r l4 r4c1n3.
      @latula_annoyedtalk LATULA: 3t j41 3u qu3lqu3s FOLL3S r3v3l4t1ons 4 ton propos, ou 4u notr3. j3 m3 tromp41s tot4l3m3nt sur ton compt3
      @latula_angry LATULA: dur4nt l4 m4j3ur p4rt13 du t3mps ou nous nous somm3s cotoy33s, j3t41s 3n mod3 POURQUO1 Y 4UR41T 1L D3UX F1LL3S B4D4SS “D4NS-T4-F4C3” D4NS L3 GROUP3 ???
      @latula_talk LATULA: qu3lqu3 p3u 3x4g3r3, n3st-c3 p4s ?
      @meenah_idle:#tes-serieuse-? MEENAH: mehhh
      @latula_talk LATULA: j3 t3 cons1d3r41s comm3 un3 r1v4l3, comm3 d4ns un3 sort3 d3 r4d b4ttl3. b13n sur, d3 mon po1nt d3 vu3 j3t41s l4 gr4nd3 g4gn4nt3. m41s r3g4rd3, j3 m3t41s compl3t3m3nt tromp33 !!!!
      @meenah_idle MEENAH: ah bon
      @latula_happytalk LATULA: OU41S ! R3g4rd3, j3 su1s un3 R4D GRL, 4lors qu3 TU 3S un3 B4D GRL !!!! c3st t3ll3m3nt log1qu3 ! Tu n3 trouv3s p4s ç4 P4RF41T3M3NT LOG1QU3 ???
      @meenah_annoyed MEENAH: cest
      @meenah_wut2:#c-nul-tules MEENAH: la rationalisation la plus inutile et la plus glubement stupide que jai jamais entendue
      @latula_laugh LATULA: tu vo1s p3p3t3s ? j3 s4v41s qu3 j3 pouv41s compt3r sur to1 pour 3tr3 l3g1t1m3m3nt cyn1qu3 4 propos d3 m3s conn3r13s n3vros33s. tu G3R3S !!!
      <!--  -->
</args></action>

<action class='meenahTalk2' sprite='porrim' command='talk' name='Parle à Meenah.'><args>
      @porrim_talk PORRIM: Je ne peux pas te blâmer d'être aussi pressée d'aller le tuer.
      @meenah_idle MEENAH: hein
      @porrim_annoyed:#Privilège-de-mo+rveux-impertinent PORRIM: Le Seigneur du Temps. En fait, c’est un bo+n exemple de ce que je me tue à essayer d'expliquer à Kankri, sans succès.
      @porrim_talk PORRIM: Après le scratch, no+tre mo+nde garda so+n statut matriarcal po+ur ceux qui s'en tenaient à de superficielles o+bservatio+ns, mais était en réalité sujet à une fo+rme de tyrannie patriarcale co+nsidérablement plus sinistre et dissimulée.
      @meenah_idle MEENAH: de coi tu parles
      @porrim_talk:#Un-excellent-hô+te PORRIM: To+n do+uble po+st-scratch, laquelle devint l'impératrice, s'avéra n'être rien d'autre que l'esclave du Seigneur. D’abo+rd implocitement  pendant to+ute la durée de so+n lo+ng règne, au co+urs duquel elle fut manipulée par so+n fo+urbe subo+rdo+nné. 
      @porrim_talk PORRIM: Puis o+uvertement, suite à l'extinctio+n de no+tre race. Elle devint o+fficiellement sa servante, et co+ntinua de lui prêter allégeance lo+ngtemps après.
      @meenah_angry MEENAH: QUOI !!!!!
      @porrim_talk:#Le-résultat-fût-plutô+t-différent-cette-fo+is PORRIM: Il fit la même cho+se avec Damara. Elle était sa lo+yale So+rcière du Temps, l’aidant à faire de no+tre mo+nde le cauchemar qu’il a fini par devenir. Quand elle ne lui fut plus utile, il vo+us a liguées l’une co+ntre l’autre, dans ce que je suppo+se être un étrange parallèle au co+nflit qu’elle et to+i aviez par le passé.
      @meenah_angrytalk MEENAH: wow mais ca craint !
      @porrim_angrytalk PORRIM: Ce qu’il faut retenir c’est que, en plus d’être un co+nnard sur to+us les plans, ce mec semble apprécier se co+mpo+rter de manière spécialement dégradante envers les femmes.
      @porrim_surprisetalk PORRIM: S’il s’avère vrai qu’il po+urchasse le fanto+me de sa défunte “so+eur”, alo+rs je suis réellement déso+lée po+ur elle.
      @meenah_angrytalk:#RARRRG)( MEENAH: NON QUIL AILL-E S-E FAIR-E FOUTR-E
      @meenah_angrytalk:#AARRRRAAAWWWRRG)(G MEENAH: J-E VAIS MASSACR-ER C-ET )(ORRIBL-E TAS DE MUSCL-ES
      @meenah_angrytalk:#AAAUURGRURGGU)(G)()( MEENAH: LUI VOL-ER SON MANT-EAU D-E M-ERD-E -ET L-E PORT-ER SUR MON TRON-E
      @meenah_angrytalk:#ARRARARGLAAARUGRGURGGLE MEENAH: J-E VAIS LUI ARRAC)(-ER L-E CRAN-E L-E DOR-ER -ET -EN FAIR-E MA COURONN-E ALORS QU-E SON TORS-E V-ERT SANGLANT S-E PROST-ERN-ERA A M-ES PI-EDS.
      @porrim_surprise:#wo+w PORRIM: Um,
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Bo+nne chance po+ur to+ut ça.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='meenahTalk3' sprite='kankri' command='talk' name='Parle à Meenah.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: Wh9a, Meenah. Je ne t’ai pas vue arriver. Tu aurais pu venir n9us dire 69nj9ur.
      @meenah_idle MEENAH: oh
      @meenah_talk:#ou-parle-ou-ecoute-ou-fait-acte-de-presence MEENAH: ouais je ne voulais pas vous deranger toi et lautre mini toi qui crie fort la bas
      @kankri_talk:#Tellement-n9m6reuses KANKRI: Tu aurais pu te le permettre. Karkat et m9i n’éti9ns plus qu'à quelques heures de c9nclure ce que je présume être la première de n9s très, très n9m6reuses sessi9ns de discussi9n.
      @kankri_talk2 KANKRI: T9i et m9i av9ns tant à n9us dire. J’ai 6eauc9up planché sur certains pr96lèmes. L'éternité m’a vraiment aidé à m’9uvrir aux enjeux qui c9mptent réellement p9ur t9ut le m9nde. Même p9ur des gr9upes de pers9nnes n’existant techniquement pas. 
      @kankri_talk4:#Guidant-t9utes-ces-satanées-6êtes-laineuses#Tellement-chiant KANKRI: J’ai eu 6eauc9up de temps p9ur réfléchir. À ces ch9ses mais également à n9us. N9tre équipe, je veux dire, ainsi qu’aux erreurs que n9us av9ns faites, lesquelles étaient s9uvent un mal p9ur un 6ien. Je sais que n9us avi9ns quelques différents, tu revendiquais en quelque s9rte le r9le de leader de fact9, en termes de stratégie et d'exécuti9n... exécuti9ns au sens littéral, je supp9se. Al9rs que je prenais de l’imp9rtance parmi n9s paires, tel l’inc9ntesta6le 6erger guidant le tr9upeau. 
      @meenah_annoyed MEENAH: uh
      @meenah_happy:#incontestable-berger-?#ahahahahaha MEENAH: si tu le dis
      @kankri_talk2 KANKRI: J’ai également entendu dire que tu recrutais des mem6res p9ur f9rmer une milice ? Une autre initiative 6ien c9urageuse de ta part. Sans surprise, h9nnêtement. Avant d’em6arquer, j’espère que tu me c9nsacreras quelques rév9luti9ns, le temps d’éc9uter certains de mes...
      @meenah_idle MEENAH: hey vantas
      @meenah_talk:#appatee-comme-des-vers-et-tout-ca#la-peche#38) MEENAH: jai reellement envie dentendre plus de ces conneries et genre je suis tellement appatee par la perspective meme de tecouter
      @meenah_talk MEENAH: genre ca ma vraiment vraiment manque tas pas idee
      @meenah_talk MEENAH: mais je dois aller faire
      @meenah_idle:#uh#ouais MEENAH: quelque chose
      @meenah_happy MEENAH: tout de suite
      @kankri_idle KANKRI: 9h.
      @meenah_talk MEENAH: tu peux mattendre
      @meenah_talk MEENAH: juste ICI
      @meenah_talk MEENAH: a cet endroit precis
      @meenah_idle MEENAH: durant quelques minutes
      @kankri_idle KANKRI: A6s9lument !
      @kankri_talk4 KANKRI: Vraiment, ne te presse pas, je vais prendre le temps de préparer quelques unes de mes intr9ducti9ns afin de mieux c9ntextualiser m9n pr9hi6itivement l9quace serm9n. Je veux dire m9n 6adinage amical.
      @meenah_creepy MEENAH: a plus cretin
      <!-- then "Be Meenah?" prompt -->
</args></action>
	
<action class='meenahTalk4' sprite='lysdia' command='talk' name='Parler à Meenah.'><args>
	@meenah_wut:#meme-pas-la-foi-de-faire-des-jeux-de-mots MEENAH: uhhh non meuf casse toi
</args></action>

<action class='meenahTalk5' sprite='gardia' command='talk' name='Parler à Meenah.'><args>
	@meenah_annoyed:#creepyyy MEENAH: je veux pas te causer a toi non plus
</args></action>	
	
<action class='aradiaTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='??????'><args>
      @aradia_wink:#impressionant-hein-? ARADIA: salut les gens ;)
      @aradia_happytalk ARADIA: comme vous le voyez nous avons accès au flash de meenah pour faire des éditions !
      @aradia_talk:#merci-à-lui-! ARADIA: et ceci nous le devons à haeldral qui a donné à az le lien du code source de l'animation
      @aradia_happy ARADIA: ceci est donc loccasion rêvée pour faire notre propre flash !
      @aradia_happytalk:#demandez-moi ARADIA: ça fait rêver hein ? je compte sur vous pour apporter des idées et même pour participer niveau codage cest très accessible
      @aradia_idle ARADIA: allez laissons le flash reprendre normalement maintenant
      @meenah_idle MEENAH: ...
      @meenah_angrytalk:#bon-sang-non MEENAH: M-EGIDO ???
      @aradia_talk ARADIA: oui mais pas celle que tu imagines
      @meenah_talk MEENAH: laquelle alors
      @aradia_talk:#tu-sais#l-au-delà-? ARADIA: jaime me considérer comme une sorte de gardien de ce lieu
      @aradia_laugh:#:D ARADIA: je dirais bien que je suis une excellente hôtesse mais cette phrase a fini par devenir lourde de sens
      @meenah_talk MEENAH: tu ressembles a megido
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: mais tu nas pas vraiment lair detre comme nimporte quelle megido que je connaitrais
      @aradia_idle ARADIA: jose espérer que non !
      @aradia_talk:#même-si-le-"temps"-nest-vraiment-quune-façon-de-parler-ici ARADIA: bref ceux dentre nous qui sont préoccupés par la préservation de la réalité attendaient ce jour impatiemment depuis un bon bout de temps 
      @meenah_wut:#le-ciel-vient-de-se-briser#stupide-fee MEENAH: pourquoi quiconche attendrait impatiemment ce bordel
      @aradia_talk ARADIA: pas tant la dévastation que ton arrivée
      @aradia_happytalk ARADIA: tu as quelques gros projets non ?
      @meenah_annoyed:#peut-etre MEENAH: ...
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: quest ce que ca peut te faire
      @aradia_talk ARADIA: oh rien ! cest simplement lextension de formels vœux de bienvenue !
      @aradia_talk ARADIA: maintenant file ! va retrouver tes amis
      @aradia_talk ARADIA: cest pour ÇA que tu es finalement sortie de ton palace pas vrai ?
      @meenah_idle MEENAH: ouais
      @meenah_annoyedtalk:#mais-je-garde-un-œil-sur-toi#fee-megido MEENAH: jimagine que je vais y aller du coup
      @aradia_happy ARADIA: merci encore !
      <!--  -->
</args></action>

<action class='aradiaTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Parler.'><args>
@aradia_idle ARADIA: perdue ?
      @meenah_annoyed MEENAH: je euh
      @meenah_annoyed MEENAH: suis partie du mauvais cote
      @aradia_talk ARADIA: oui cest un cul de sac
      @aradia_talk ARADIA: le chemin que tu veux prendre est
      @aradia_point ARADIA: de CE côté
      @aradia_wink:#deux-pistolets#et-un-;) ARADIA: *nk-nkt*
      @meenah_annoyed MEENAH: merci
      @meenah_annoyed MEENAH: taree
</args></action>
	
<action class='aradiaTalk3' sprite='lysdia' command='talk' name='Parler à Aradia.'><args>
      @aradia_talk ARADIA: hey je tai jamais vue dans les bulles !
	@aradia_happy ARADIA: je peux taider ?
      @lysdia_idle LYSDIA: bonjour.
      @aradia_happy ARADIA:
      @aradia_idle ARADIA: 
      @aradia_laugh ARADIA: wow génial javais jamais vu ca avant !
      @aradia_happytalk ARADIA: cet endroit est vraiment génial décidemment
      @lysdia_idle LYSDIA: :>
</args></action>
	
<action class='aradiaTalk4' sprite='gardia' command='talk' name='Parler à Aradia.'><args>
      @aradia_talk ARADIA: hey je tai jamais vue dans les bulles !
	@aradia_happy ARADIA: je peux taider ?
      @gardia_idle LYSDIA: bonjour. 
      @aradia_happy ARADIA:
      @aradia_idle ARADIA: 
      @aradia_laugh ARADIA: wow génial javais jamais vu ca avant !
      @aradia_happytalk ARADIA: cet endroit est vraiment génial décidemment
      @gardia_idle LYSDIA: :> 
</args></action>
	
<action class='lysdiaTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Parle à cette belle inconnue.'><args>
	@meenah_idle MEENAH: hey
	@meenah_talk MEENAH: cest toi le double de lautre taree ?
	@lysdia_idle LYSDIA: bonjour. 
	@meenah_wut MEENAH: ugh
	@meenah_annoyedtalk MEENAH: jai ma raieponse
	@meenah_wut2 MEENAH: ca te dirait de heu daller vers elle ?
	@lysdia_idle LYSDIA: d'accord. 
</args></action>
	
<action class='lysdiaTalk2' sprite='gardia' command='talk' name='Parler à Lysdia.'><args>
        @gardia_idle LYSDIA: bonjour. 
	@lysdia_idle LYSDIA: bonjour. 
	@gardia_idle LYSDIA:  
	@lysdia_idle LYSDIA:
	@gardia_idle LYSDIA: 
	@lysdia_idle LYSDIA: 
	@gardia_idle LYSDIA: :> 
</args></action>

<action class='gardiaTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Parle à cette belle inconnue.'><args>
	@meenah_wink MEENAH: hey salut beautee comment ça v-
	@gardia_idle LYSDIA: bonjour. 
	@meenah_angrytalk MEENAH: aaaAAURRGG)(G)( !
	@meenah_angrytalk:#RARRRG)( MEENAH: M-EUF C-EST QUOI C-E MANN-EQUIN ??
	@meenah_wut MEENAH: et ou est passee la sang de jade ???
	@gardia_idle LYSDIA: ammène-moi mon double. 
	@meenah_wut MEENAH:
	@meenah_wut2:#creepy MEENAH: tout ce que tu veux pour me bar raie dici
</args></action>
	
<action class='gardiaTalk2' sprite='lysdia' command='talk' name='Parler à Gardia.'><args>
        @gardia_idle LYSDIA: bonjour. 
	@lysdia_idle LYSDIA: bonjour. 
	@gardia_idle LYSDIA: deviens-moi. 
	@lysdia_idle LYSDIA: d'accord. 
	@!:#trop-dément Vous pouvez maintenant devenir Lysdia sous forme de Gardien !
</args></action>
	
<action class='seasonTalk1' command='talk' name='Parler à Season.'><args>
	@season_idle SEASON: ☆Ceci est un test ! :D☆ 
	@season_idle SEASON: ☆Portez ce vieux whisky ★u juge blond qui fume☆
	</args></action>
	
<action class='asceliTalk1' command='talk' name='Parler à Ascellia.'><args>
	@asceli_idle ASCELLIA: ♛Ce☾i est un test.♛
	@asceli_idle ASCELLIA: ♛P⌽rtez ☾e vieux whisky au juge bl⌽nd qui fume.♛
	</args></action>
	
<action class='arseckTalk1' command='talk' name='Parler à Arseck.'><args>
	@arseck_idle ARSECK: ceci est un test. 
	@arseck_idle ARSECK: portez ce vieux whisky au juge blond qui fume.
	</args></action>
	
<action class='arkeahTalk1' command='talk' name='Parler à Arkeah.'><args>
	@arkeah_idle ARKEAH: Ceci est un X test X 
	@arkeah_idle ARKEAH: Portez ce X vieux whisky X au XXX juge blond qui fume
	</args></action>
	
<action class='ruvvikTalk1' command='talk' name='Parler à Ruvvik.'><args>
	@ruvvik_idle RUVVIK: ceci est un test
	@ruvvik_idle RUVVIK: portez ce vieux whisky au juge blond qui fume
	</args></action>
	
<action class='viveilTalk1' command='talk' name='Parler à Viveil.'><args>
	@viveil_idle VIVEIL: Ceci est un test.
	@viveil_idle VIVEIL: P}o{rtez ce vieux whisky au juge bl}o{nd qui fume.
	</args></action>
	
<action class='sollasTalk1' command='talk' name='Parler à Sollas.'><args>
	@sollas_idle SOLLAS: Ceci est un test :>
	@sollas_idle SOLLAS: Portez ce vieux whisky au juge blond qui fume :v
	</args></action>
	
<action class='andrewTalk1' command='talk' name='Parler.'>
	<args>
			@meenah_idle MEENAH: yo le type orange
			@meenah_idle MEENAH: ou heu
			@meenah_idle:#couleur-courge-? MEENAH: type jaune
			@! .............
			@meenah_idle:#cest-quoi-le-bordel-avec-toutes-ces-boules-magiques-? MEENAH: cest quoi ton probleme 
			@meenah_idle MEENAH: est ce que tu heu
			@meenah_idle:#genant MEENAH: pleures ? 
			@! SILENCE.
			@! Apporte-moi un cheval, et je suis à toi pour toujours.
			<!--  -->
	</args>
</action>

<action class='andrewTalk2' command='talk' name='Parler.'>
	<args>
			@! Oh mon dieu, ce n'est pas possible.
      @!:#est-ce-réel-? Ce n'est PAS POSSIBLE......
      @! _ÇA L'EST_
      @! TU M'AS APPORTÉ UN CHEVAL !
      @! Regarde-moi cette glorieuse monture en fonte. C'est le cadeau le plus incroyable que je n'aie jamais reçu. Je le chérirai pour toujours.
      @! Donc heu, hey...
      @!:#QUI-C'EST-Vriska-????? Tu viens souvent ici ?
      @meenah_wut2 MEENAH: Oh mon lieu
      @! Et bien, une promesse est une promesse.
      @! Je suis maintenant sous tes ordres.
      @meenah_wut MEENAH: pourquoi...
      @meenah_wut MEENAH: POURQUOI  ai je amene a cet idiot cette monture en fonte
      <!--  -->
	</args>
	<action command='removeAction'>
		<args>andrew,Talk.</args>
		<action command='follow'>
			<args>andrew,meenah</args>
			<action command='deltaSprite'>
				<args>questSwitch,20,0</args>
			</action>
		</action>
	</action>
</action>
</classes></sburb>
