<sburb><classes>
<action class='fourthRoomIntro' command='talk'><args>
	@meenah_happy MEENAH: so shouty
  @meenah_happy MEENAH: or... kankrat was it?
  @meenah_angry MEENAH: been meaning to axe you... HEY!
  @meenah_fish:#sigh MEENAH: whered he go?
  @meenah_wut2 MEENAH: its so hard makin friends
</args></action>

<action class='triggerEndTalk' command='moveSprite'>
		<args>endSwitch,0,0</args>
</action>

<action class='endTalk1' command='talk' name='Hey you see where louder Vantas went?'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: Yes, I saw him scurry 8y a moment ago. He went that way, into a memory of his old neigh8orhood.
      @meenah_talk MEENAH: man what gives
      @meenah_annoyedtalk:#do-i-need-a-fish-mint MEENAH: does my breath stink or
      @aranea_talk ARANEA: I think he just wants to 8e alone. He tried to lock his memories away from others, I guess without realizing these 8u88les can 8e very permea8le. If the memory is 8ig enough, people will 8e a8le to wander into it from many directions.
      @aranea_talk ARANEA: He pro8a8ly won't 8e too happy to find more of our friends hanging out there.
      @meenah_talk MEENAH: oh shit more of the old gang is that way
      @meenah_talk:#yay-more-useless-tools MEENAH: guess i better go talk to them too
      @meenah_talk MEENAH: probably have to bail shouty out YET AGAIN
      @meenah_wut2 MEENAH: damn kid makes you work
      @aranea_happytalk ARANEA: That's pro8a8ly why you're o8sessed with him.
      @meenah_idle MEENAH: shut up
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>


<action class='endTalk2' command='talk' name='Serket water u doin.'><args>
      @meenah_idle MEENAH: yo what is this shit
      @meenah_talk MEENAH: you sellin somefin here
      @meenah_fish MEENAH: if so i should warn you im a little low on funds these days
      @aranea_happytalk ARANEA: I am offering explanations! I will explain anything you desire.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: ahahaha you must be out of your seasponge if you think ima part with anyfin of value for a shitty speech
      @aranea_happier ARANEA: Oh, no! You misunderstand. It is I who will pay YOU five 8oon8ucks if you listen to an explanation on any topic of your choosing!
      @meenah_annoyed:#good-grief MEENAH: oh
      @aranea_happytalk ARANEA: So what topic will it 8e?
      @meenah_idle:#im-thinking MEENAH: hang on!
      @aranea_talk ARANEA: Can't decide on a topic?
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: no cant decide if its worth listening to you even if you pay me
      @aranea_annoyed ARANEA: >::::(
      @aranea_happytalk ARANEA: Now I know you're messing with me. I know you can't say no to easy money.
      @meenah_talk:#if-i-fall-asleep-do-i-still-get-paid MEENAH: yeah youre right
      @meenah_happy MEENAH: lay it on me

      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>


<action class='endTalk3' command='talk' name='Tell me about Kankri Vantas.'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: The Seer of 8lood played quite a different role on our team from that of his successor, though his potential as a 8lood player went similarly unrealized. It was only when he grew up on Alternia did he 8egin to tap into his a8ilities, triggering recollection of our lives on 8eforus, and what we all went through.
      @aranea_happytalk ARANEA: He remem8ered our more peaceful way of life, and his desire to unite people. As an adult he was a8le to do this much more effectively and maturely. Heroically, even. He learned how to inspire others, and 8e a true leader, even when the odds were stacked against him in his violent culture. It cost him his life, 8ut his message lived on. I 8elieve the Knight of 8lood now carries his 8urden, whether he has decided to accept it or not.
      @aranea_happytalk ARANEA: Many of us on Alternia grew up to 8ecome secret followers of his teachings. Just as many of us now follow them, though I'd say with a 8it more detachment. 8ecause we're dead! Speaking personally, I'd refer to myself as more of a "fan" of his story, and what it represents. 8oth the hidden potential in our friend he never quite found, and the hidden potential in all our people.
      @aranea_happytalk ARANEA: During our session, Kankri's trials as a leader were just as frustrating as those of his successor. He found it very hard to get others to take him seriously. While you would often try to divide us with your trou8lemaking, and turn us against each other to make us stronger - unsuccessfully I might add - he would try to unite us through proselytizing and lecture, just as unsuccessfully. 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: wow that sure was a bunch of stuff i already knew
      @aranea_happier ARANEA: Yes! And now it is fresher in your memory than ever. Thank you for listening, and here are your five 8oondollars!
      @meenah_creepy MEENAH: pleasure doin business with you
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk4' command='talk' name='Parle moi de Latula Pyrope.'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La chevalière de l’esprit, même pour l’o8servateur le moins averti, est clairement l’exemple le plus "radical" des deux Pyropes. Les deux ont, certes, un handicap qui, si découvert, les exposeraient à l’a8attage dans leurs cultures respectives. L'a8attage a, bien sûr, une signification tout à fait différente sur 8eforus. Cela veut dire qu’elle aurait été choisie par un mem8re d’une classe supérieure pour se faire adopter, et excessivement choyer. Mais pour quelqu’un avec un style de vie aussi radical que le sien, je pense que tu es d’accord pour dire que ce serait un destin pire que la mort. 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: he serket cette introduction est un vrai bordel remplit de stupidites meme venant de toi
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Ça te dit de te faire de l’argent, ou pas ?
      @meenah_talk MEENAH: tu me connais jadore les boonjamins
      @aranea_mad ARANEA: Alors s’il te plaît tiens-toi tranquille pendant que je continue.
      @meenah_wut2:#*bien MEENAH: Raaaah tres banc
      @aranea_happytalk ARANEA: Après le tragique accident qui lui a détérioré sa voie nasale, son puissant dragon lusus, vieux et dont la sagesse dépasse notre compréhension, commença à lui apprendre de "nouvelles façons de sentir". Afin de réinventer le sens, utilisant ses autres organes sensoriels comme les yeux ou les oreilles, réveillant de toutes nouvelles expériences dans son esprit. Elle a été une vérita8le source d’inspiration, et a prouvé sans l’om8re d’un doute que n’importe quel handicap peut être surpassé, et que ça n’a pas à t’empêcher d’être aussi rad que tu peux vraiment l’être. 
      @meenah_wut2 MEENAH: kwaaa
      @meenah_wut MEENAH: serket es tu en train de me siffler dans mes events avec cette merde idiote
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: Oui, la dernière partie était une blague. Je ne pensais pas devoir faire la lumière dessus, Peixes !
      @meenah_talk:#harang#tu-sais#le-poisson MEENAH: ouais ouais que devons nous faire pour clore notre harangement
      @aranea_think ARANEA: Et 8ien........
      @meenah_talk MEENAH: dique moi solement le strict minimum que jai besoin dentendre pour prendre mes boonis et me carpater
      @aranea_happytalk ARANEA: Très 8ien. 8ien que Latula était dans une relation sta8le avec Mituna depuis une éternité, ce n'est un secret pour personne qu’elle et Kankri ont eu des sentiments compliqués et non partagés depuis plus longtemps. Donc vraiment, tout comme leurs descendants. Eeeeeeeet, fini ! Tiens.
      @meenah_happy MEENAH: trop cool
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk5' command='talk' name='Parle moi de Porrim Maryam..'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La Damoiselle de l'Espace était 8ien évidemment notre irremplaça8le joueuse de l'Espace, ainsi que la gestionnaire de la Forge, mais comme tu le sais, nous n'avons jamais vraiment avancé sur le front de l'élevage de grenouille, ni même sur aucun aspect du jeu avant le Jugement Dernier d'ailleurs. 8ien trop désorganisés, 8ien trop de drames d'adolescents. Une grosse partie de ces drames étaient 8ien sûr centrés sur Kankri, et Porrim avait tendance à être celle qui le tenait loin des tourments. Cette relation a persisté dans leurs vies sur Alternia, et cela... n'a malheureusement pas très 8ien fini pour elle. Je te parlerais 8ien de ma participation dans tout ça, mais tu sem8les être en train de taper du pied, donc je pense que je vais juste sauter cette partie de l'histoire !
      @aranea_happytalk ARANEA: Sur 8eforus, 8ien avant que ses aptitudes de 8uveuse fussent éveillées, elle a grandi dans une caste presque uniquement dévouée au service de la Larve Mère, faisant éclore les jeunes et proliférer la couvée. Les Sang-de-Jade sont aussi une caste presque exclusivement féminine, et elle se sentait mal à l'aise avec ces rôles, assignés à sa naissance par sa classe et son genre. Elle s'est opposée à ces derniers partout où ils existaient dans la société 8eforienne, et également partout où elle a pu les déceler dans notre session, dans les royaumes, dans les affectations de classe, la culture des consorts, et cetera.
      @aranea_happytalk ARANEA: Mais au fil des révolutions, dans notre session condamnée, elle a à nouveau éprouvé de l'intérêt pour le devoir de sa lignée, qui était 8ien évidemment la pérennité de notre espèce, un fardeau que sa descendante doit à présent porter. Toute la vie sur 8eforus a été anéantie, et nous avons échoué à notre jeu, alors elle m'a aidé à trouver un moyen de réinitialiser le...
      @meenah_annoyed MEENAH: zzzzzz
      @aranea_angry ARANEA: J'avais presque fini !!!!!!!!
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: tes juste en train de rabacher des merdes que je connais deja serk cetait genre ma pote aussi de cque jme souvienne
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: tu peux pas genre pimenter un peu lhistoire
      @aranea_idle ARANEA: Je ne........
      @meenah_wink MEENAH: elle couchait pas genre avec tout lmonde
      @meenah_wink MEENAH: abulle les potins
      @aranea_surprised ARANEA: Quoi ?
      @aranea_surprised ARANEA: Non, Meenah. Je ne te paye pas pour que tu puisses m'écouter me livrer à de scandaleux commérages.
      @aranea_think ARANEA: De quoi est-ce que je parlais déjà ? 8igre, j'ai perdu le fil de mes pensées........
      @meenah_happier MEENAH: ahahaha pourquoi tu rouget meuf
      @meenah_ohyes:#???????????#FULMINE-D-UNE-INTENSE-CURIOSITE MEENAH: oh mon lieu elle et toi...???????
      @aranea_surprised ARANEA: 
      @meenah_creepytalk MEENAH: oh meuf pourquoi tu men a jamais parle je pensais quon etait potes
      @aranea_madtalk ARANEA: Écoute. Trois révolutions représentent 8eaucoup de temps dans une session condamnée et sans o8jectif !
      @aranea_madtalk ARANEA: Tu regardes vers le futur et tu vois une vie qui dure peut-être des centaines de révolutions, sans rien à espérer, et........
      @meenah_happier MEENAH: eeeet ????
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: C'était juste... une sorte de phase ! Juste une petite aventure rouge, ok ? Ça n'a même pas duré une moitié de révolution, et...
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Hey, si je te donne DIX 8oon8ucks, peut-on cesser de parler de ça ????????
      @meenah_happytalk MEENAH: disons une centaine et marche conclu
      @aranea_angrytalk ARANEA: Arg, d'accord ! Prend les !!!!!!!!
      @meenah_happytalk MEENAH: son imperiale condescendance te remercie de ta genereuse contribution au nouvel empire
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Je suis contente que tu sois du côté des gentils cette fois. Tu es vraiment née pour être une VRAIE SALOPE !!!!!!!!
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk6' command='removeOverlay' name='Peace out.'>
      <args>peanuts</args>
</action>

<action class='peanutActions' command='presentActions'>
	<args>
		<action class='endTalk1'/>
		<action class='endTalk2'/>
		<action class='endTalk3'/>
		<action class='endTalk4'/>
		<action class='endTalk5'/>
		<action class='endTalk6'/>
	</args>
	<action command='moveSprite' noDelay='true'>
		<args>endSwitch,10,0</args>
	</action>
</action>

</classes></sburb>
