<sburb><classes>
<action class='fourthRoomIntro' command='talk'><args>
	@meenah_happy MEENAH: alors chonchon
  @meenah_happy MEENAH: ou... kankrat cest sar ?
  @meenah_angry MEENAH: jvoulais te demander... HEY !
  @meenah_fish:#soupir MEENAH: ou il est poissé ?
  @meenah_wut2 MEENAH: cest si dur de se faire des amis
</args></action>

<action class='triggerEndTalk' command='moveSprite'>
		<args>endSwitch,0,0</args>
</action>

<action class='endTalk1' command='talk' name='Hey as-tu vu où le Vantas à la voix de stentor est allé ?'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: Oui, je l’ai vu se sauver il y a quelques minutes. Il est allé de ce côté, dans le souvenir de son vieux quartier.
      @meenah_talk MEENAH: pfff quest ce qui lui prend
      @meenah_annoyedtalk:#ai-je-besoin-d-une-feuille-de-manta MEENAH: est ce que je pue de la gueule ou quoi
      @aranea_talk ARANEA: Je pense qu’il veut seulement être seul. Il a essayé de fermer ses souvenirs aux autres, sans réaliser que ces 8ulles peuvent être très perméable. Si le souvenir est suffisamment grand, les gens seront capable d’y errer à volonté.
      @aranea_talk ARANEA: Il ne sera probablement pas très heureux de trouver davantage de nos amis traîner là-bas.
      @meenah_talk MEENAH: oh merde il y a d’autres membres de la fine équipe de ce cote
      @meenah_talk:#youpi-plus-de-cretins-inutiles MEENAH: je pense que je feraie mieux daller leurre parler a eux eaussi
      @meenah_talk MEENAH: jvais certainement devoir tirer chonchon daffaire ENCORE UNE FOIS
      @meenah_wut2 MEENAH: ce gamin me donne tellement de boulot
      @aranea_happytalk ARANEA: C’est sûrement pour cela que tu es o8sédée par lui.
      @meenah_idle MEENAH: la ferme
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>


<action class='endTalk2' command='talk' name='Serket quest ce que tu fous'><args>
      @meenah_idle MEENAH: yo quest ce que cest que cette merde
      @meenah_talk MEENAH: tu vends des trucs la
      @meenah_fish MEENAH: si oui je dois tavertir que mes fonds sont pas tres conquesequents en ce moment
      @aranea_happytalk ARANEA: Je propose des explications ! Je t'expliquerai tout ce que tu désires.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: ahahaha tas perdu la coquille si tu penses que je vais me separaie de quoi que ce soit de valeur pour un discours de merde
      @aranea_happier ARANEA: Oh, non ! Tu as mal compris. C'est moi qui TE paierai cinq 8oon8ucks si tu écoutes une explication sur n'importe quel sujet de ton choix !
      @meenah_annoyed:#ca-alors MEENAH: oh
      @aranea_happytalk ARANEA: Alors, quel sujet ce sera ?
      @meenah_idle:#je-raieflechis MEENAH: une seconde !
      @aranea_talk ARANEA: Tu n'arrives pas à te décider ?
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: non jarrive pas a decider si tecouter en vaut la peine meme si tu me paies
      @aranea_annoyed ARANEA: >::::(
      @aranea_happytalk ARANEA: Là, je sais que tu te fiches de moi. Je sais que tu ne peux pas dire non à de l'argent facile.
      @meenah_talk:#si-je-mendorade-est-ce-que-je-suis-payee-quand-meme MEENAH: ouais tas raison
      @meenah_happy MEENAH: balance tout ce que tas

      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>


<action class='endTalk3' command='talk' name='Parle moi de Kankri Vantas.'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: Le Voyant du Sang joua un rôle assez différent dans notre équipe que celui de son successeur, malgré le fait que son potentiel en tant que joueur du Sang ait été similairement peu exploité. Ce fut seulement quand il grandit sur Alternia qu'il commença à puiser dans ses capacités, déclenchant des souvenirs de nos vies sur 8eforus, et de ce que nous avons tous traversé.
      @aranea_happytalk ARANEA: Il se souvint de nos mœurs plus pacifistes, et de son désir d'unir le peuple. En tant qu'adulte il fut capa8le de faire ceci 8ien plus efficacement et avec maturité. Héroïquement, même. Il apprit comment inspirer les autres, et être un vérita8le leader, même quand les o8stacles s'accumulaient devant lui dans cette culture violente. Cela lui coûta sa vie, mais son message lui survécut. Je crois que le Chevalier du Sang porte maintenant son fardeau, qu'il ait décidé de l'accepter ou pas.
      @aranea_happytalk ARANEA: 8eaucoup d'entre nous sur Alternia grandirent pour devenir secrètement des partisans de ses enseignements. Et 8eaucoup d'entre nous les suivent encore, bien qu’avec un peu plus de détachement. Parce que nous sommes morts ! Personnellement, je me considère plus comme une « fan » de son histoire, et de ce qu'elle représente. Non seulement le potentiel caché en notre ami, qu'il n'a jamais pu trouver, mais aussi le potentiel caché en tout notre peuple.
      @aranea_happytalk ARANEA: Pendant notre session, les épreuves de Kankri en tant que leader furent tout aussi frustrantes que celles de son successeur. Il fut très difficile pour lui d'o8tenir des autres qu'ils le prennent au sérieux. Alors que tu essayais souvent de nous diviser par tes manigances, et nous retourner les uns contre les autres pour nous rendre plus forts, sans succès si j'ose dire, il essayait de nous unir à travers du prosélytisme et des sermons, avec tout aussi peu de succès. 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: wow cetait vraiment un tas de truc que je savais deja
      @aranea_happier ARANEA: Oui ! Et maintenant c'est plus frais que jamais dans ta mémoire. Merci d'avoir écouté, et voici tes cinq 8oon8ucks !
      @meenah_creepy MEENAH: plaisir de faire des affaires avec toi
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk4' command='talk' name='Parle moi de Latula Pyrope.'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La chevaleresse de l’esprit, même pour l’o8servateur le moins averti, est clairement l’exemple le plus "radical" des deux Pyropes. Les deux ont, certes, un handicap qui, si découvert, les exposeraient à l’éradication dans leurs cultures respectives. L’éradication a, bien sûr, une signification tout à fait différente sur 8eforus. Cela veut dire qu’elle aurait été choisie par un mem8re d’une classe supérieure pour se faire adopter, et excessivement choyer. Mais pour quelqu’un avec un style de vie aussi radical que le sien, je pense que tu es d’accord pour dire que ce serait un destin pire que la mort.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: he serket cette introduction est un vrai bordel rempli de stupidites meme venant de toi
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Ça te dit de te faire de l’argent, ou pas ?
      @meenah_talk MEENAH: tu me connais jadore les boonjamins
      @aranea_mad ARANEA: Alors s’il te plaît tiens-toi tranquille pendant que je continue.
      @meenah_wut2:#*bien MEENAH: Raaaah tres banc
      @aranea_happytalk ARANEA: Après le tragique accident qui lui a détérioré sa voie nasale, son puissant dragon lusus, dont la longévité et la sagesse dépassent notre compréhension, commença à lui apprendre de "nouvelles façons de sentir". Afin de réinventer le sens, utilisant ses autres organes sensoriels comme les yeux ou les oreilles, réveillant de toutes nouvelles expériences dans son esprit. Elle a été une vérita8le source d’inspiration, et a prouvé sans l’om8re d’un doute que n’importe quel handicap peut être surpassé, et que ça n’a pas à t’empêcher d’être aussi rad que tu peux vraiment l’être.
      @meenah_wut2 MEENAH: kwaaa
      @meenah_wut MEENAH: serket es tu en train de me siffler dans mes events avec cette merde idiote
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: Oui, la dernière partie était une blague. Je ne pensais pas devoir faire la lumière dessus, Peixes !
      @meenah_talk:#harang#tu-sais#le-poisson MEENAH: ouais ouais que devons nous faire pour clore notre harangement
      @aranea_think ARANEA: Et 8ien........
      @meenah_talk MEENAH: digue moi solement le strict minimum que jai besoin dentendre pour prendre mes boonis et me carapacer
      @aranea_happytalk ARANEA: Très 8ien. 8ien que Latula soit dans une relation sta8le avec Mituna depuis une éternité, ce n'est un secret pour personne qu’elle et Kankri ont eu des sentiments compliqués et non partagés depuis plus longtemps. Donc vraiment, tout comme leurs descendants. Eeeeeeeet, fini ! Tiens.
      @meenah_happy MEENAH: trop cool
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk5' command='talk' name='Parle moi de Porrim Maryam...'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La Damoiselle de l'Espace était 8ien évidemment notre irremplaça8le joueuse de l'Espace, ainsi que la raviveusede la Forge, mais comme tu le sais, nous n'avons jamais vraiment avancé sur le front de l'élevage de grenouilles, ni même sur aucun aspect du jeu avant le Jugement Dernier d'ailleurs. 8ien trop désorganisés, 8ien trop de drames d'adolescents. Une grosse partie de ces drames étaient 8ien sûr centrés sur Kankri, et Porrim avait tendance à être celle qui le tenait loin des tourments. Cette relation a persisté dans leurs vies sur Alternia, et cela... n'a malheureusement pas très 8ien fini pour elle. Je te parlerais 8ien de ma participation dans tout ça, mais tu sem8les être en train de taper du pied, donc je pense que je vais juste sauter cette partie de l'histoire !
      @aranea_happytalk ARANEA: Sur 8eforus, 8ien avant que ses aptitudes de 8uveuse fussent éveillées, elle a grandi dans une caste presque uniquement dévouée au service de la Larve Mère, faisant éclore les jeunes et proliférer la couvée. Les Sang-de-Jade sont aussi une caste presque exclusivement féminine, et elle se sentait mal à l'aise avec ces rôles assignés à sa naissance par sa classe et son genre. Elle s'est opposée à ces derniers partout où ils existaient dans la société 8eforienne, et également partout où elle a pu les déceler dans notre session, dans les royaumes, dans les affectations de classes, la culture des consorts, et caetera.
      @aranea_happytalk ARANEA: Mais au fil des révolutions, dans notre session condamnée, elle a à nouveau éprouvé de l'intérêt pour le devoir de sa lignée, qui était 8ien évidemment la pérennité de notre espèce, un fardeau que sa descendante doit à présent porter. Toute la vie sur 8eforus a été anéantie, et nous avons échoué à notre jeu, alors elle m'a aidé à trouver un moyen de réinitialiser le...
      @meenah_annoyed MEENAH: zzzzzz
      @aranea_angry ARANEA: J'avais presque fini !!!!!!!!
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: tes juste en train de rabacher des merdes que je connais deja serk cetait genre ma pote aussi de cque jme souvienne
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: tu peux pas pimenter un peu lhistoire
      @aranea_idle ARANEA: Je ne........
      @meenah_wink MEENAH: elle couchait pas genre avec tout lmonde
      @meenah_wink MEENAH: abulle les potins
      @aranea_surprised ARANEA: Quoi ? 
      @aranea_surprised ARANEA: Non, Meenah. Je ne te paye pas pour que tu puisses m'écouter me livrer à de scandaleux commérages.
      @aranea_think ARANEA: De quoi est-ce que je parlais déjà ? 8igre, j'ai perdu le fil de mes pensées........
      @meenah_happier MEENAH: ahahaha pourquoi tu rouget meuf
      @meenah_ohyes:#???????????#FULMINE-DUNE-INTENSE-CURIOSITE MEENAH: oh mon lieu elle et toi...???????
      @aranea_surprised ARANEA: 
      @meenah_creepytalk MEENAH: oh meuf pourquoi tu men a jamais parle je pensais quon etait potes
      @aranea_madtalk ARANEA: Écoute. Trois révolutions représentent 8eaucoup de temps dans une session condamnée et sans o8jectif !
      @aranea_madtalk ARANEA: Tu regardes vers le futur et tu vois une vie qui durera peut-être des centaines de révolutions, sans rien à espérer, et........
      @meenah_happier MEENAH: eeeet ????
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: C'était juste... une sorte de phase ! Juste une petite aventure rouge, ok ? Ça n'a même pas duré une moitié de révolution, et...
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Hey, si je te donne DIX 8oon8ucks, peut-on cesser de parler de ça ????????
      @meenah_happytalk MEENAH: disons une centaine et marche conclu
      @aranea_angrytalk ARANEA: Arg, d'accord ! Prends-les !!!!!!!!
      @meenah_happytalk MEENAH: son imperiale condescendance te remercie de ta genereuse contribution au nouvel empire
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Je suis contente que tu sois du côté des gentils cette fois. Tu es vraiment née pour être une VRAIE SALOPE !!!!!!!!
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk6' command='removeOverlay' name='Ciao.'>
      <args>peanuts</args>
</action>

<action class='peanutActions' command='presentActions'>
	<args>
		<action class='endTalk1'/>
		<action class='endTalk2'/>
		<action class='endTalk3'/>
		<action class='endTalk4'/>
		<action class='endTalk5'/>
		<action class='endTalk6'/>
	</args>
	<action command='moveSprite' noDelay='true'>
		<args>endSwitch,10,0</args>
	</action>
</action>

</classes></sburb>
