<sburb><classes>
<action class='araneaDialog1' name='Parle à Aranea.' command='talk'><args>
      @aranea_happier ARANEA: Te voilà ! 
      @aranea_happy:#Tu-as-manqué-à-tout-le-monde-! ARANEA: On ne t’a pas 8eaucoup vue depuis que tu nous as rejoints dans l’audelà. Je sais que tu fais partie de la "royauté" et tout, mais ce n’est pas très poli de ta part de t’enfermer dans ton somptueux nid lunaire pour toujours.
      @meenah_talk MEENAH: ben je suis la maintenant hein
      @aranea_talk:#Jeu-de-mots#Mots-en-8-lettres#Oh-oui ARANEA: Et c’est une 8onne chose que tu le sois. Je m’apprêtais à venir te voir, afin de discuter de cette récente... calamité. En li8erté dans l’a8ysse.
      @meenah_creepytalk:#splosions MEENAH: ouais !!! donc tu las vu aussi hein
      @meenah_happytalk:#le-mec-au-crane#souffle-laser MEENAH: cetait lui pas vrai
      @meenah_idle:#uh MEENAH: lord marin truc
      @meenah_talk MEENAH: calhuitreborn ? ctait quoi son nom deja
      @aranea_annoyedtalk:#Mauvais-juju ARANEA: J’aimerais éviter d’avoir à dire son vrai nom.
      @meenah_annoyed MEENAH: cest quoi le probleme
      @meenah_talk:#heheh MEENAH: il est deja la cest ca
      @aranea_madtalk:#Meurtre-fantôme#Seconde-mort#Espricide ARANEA: J’imagine. Néanmoins, oui, le Seigneur du Temps était 8ien le responsa8le de la destruction de cette 8ulle onirique, ainsi que du meurtre de tous ces fantômes innocents.
      @meenah_idle:#... MEENAH: fantomes innocents
      @meenah_annoyedtalk:#stupide MEENAH: tuer des fantomes en tant que chose qui puisse arriver est lune des conneries les plus stupides que jai jamais entendues
      @aranea_happytalk:#Comme-toi ARANEA: Ce n’est pas moi qui décide des règles, Meenah. Je me contente de les o8server, et de les expliquer en détail aux personnes prêtes à écouter.
      @meenah_fish MEENAH: ouais
      @meenah_talk:#combo-jeux-de-mots-marins-x2#booyeah MEENAH: la derniere chose dont jai besoin est ancre plus de rhomardques venant de toi 
      @meenah_creepy MEENAH: quoi quil en soit cette explosion etait mortelle
      @meenah_creepylaugh:#vive-les-explosions#38D#38D#38D MEENAH: bardel quest ce que cest cool !!! 38D 
      @aranea_talk:#Um........ ARANEA: J’admets que tout cela est 8ien plus excitant que tout ce que nous avons pu voir ici depuis des millénaires. Mais tous ceux résidant dans l’audelà sont en danger de mort !!!!!!!! 
      @aranea_think:#!!!!!!!! ARANEA: Une fois de plus.
      @meenah_idle MEENAH: ouais jai pige
      @meenah_happytalk:##ptetre-meme-que-je-le-ferai-sans-vous-faire-peter-une-bombe-dans-la-tronche MEENAH: donc jen deduis quil va falloir que je joue les heroines pour sauver vos culs une fois de plus
      @aranea_surprised ARANEA: Oh vraiment ?
      @aranea_happier:#J’aimerais-8ien-le-savoir-! ARANEA: En quoi consiste ton plan exactement ?
      @meenah_angrytalk:#duh MEENAH: rassembler tous les fantomes ici pour faire une equipe et tuer ce trou du cul 
      @aranea_angry ARANEA: Quoi ?!
      @aranea_facepalmtalk:#Triste-façon-de-mourir ARANEA: Oh, Meenah. C’est une si mauvaise idée.
      @meenah_idle MEENAH: ouais cest ca
      @meenah_happy MEENAH: comme si tavais un meilleur plan
      @aranea_happy ARANEA: Il se pourrait 8ien qu’en fait, oui ! ::::)
      <!--  -->
</args></action>

<action class='araneaDialog2' name='Demande-lui pour tes amis.' command='talk'><args>
      @meenah_talk:#amis-morts#frangins-fantomes#copains-spectraux#jsais-pas MEENAH: donc ou sont passes tous les potos jai besoin de leur parler de quelque chose
      @aranea_talk ARANEA: Je pense que la plupart de nos amis se sont rassem8lés dans cette 8ulle onirique.
      @aranea_think ARANEA: Tu devrais pouvoir les trouver en cherchant un peu.
      @aranea_happytalk ARANEA: De quoi veux-tu leur parler ?
      @meenah_creepy:#reunion-des-trolls-alpha-yo MEENAH:jdois re assembler notre gang
      @meenah_wink MEENAH: faut eliminer le connard du temps
      @meenah_happytalk:#losers#experts-en-lose#losermasters#pros-de-lechec MEENAH: tu dis quil est invincible mais cest justement le genre de conneries de loser qui nous fout la lose comme une putain de bande de losers
      @meenah_talk MEENAH: on peut le faire si genre
      @meenah_wut:#travail-depique #lol MEENAH: on se met a travailler ensemble et tout
      @meenah_happy:#ou-bien... MEENAH: si on cree une armee
      @meenah_happier MEENAH: une armee FANTOM-E 38D
      @meenah_ohyes:#trop-dement MEENAH: imagine a quel point ce serait glubain de dement
      @aranea_madtalk ARANEA: Dément, peut-être. Mais pas très stratégique !
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Tu vas juste entrainer tout le monde dans l’ou8li éternel. Du moins si tu ne mets pas au point un meilleur plan entre-temps.
      @meenah_fish MEENAH: alors cest quoi ton idee geniale
      @aranea_happy:#Patience#Peixes#Assonance-allitérative ARANEA: Être un peu plus patients.
      @aranea_happytalk ARANEA: Je suis sur la piste d’une arme secrète qui pourrait 8ien être la clé pour faire pencher les chances en notre faveur face à lui.
      @meenah_idle MEENAH: oh vraiemanta
      @meenah_annoyed MEENAH: et cest quoi cette lame
      @aranea_annoyedtalk:#Lame-?#Vraiment,-Meenah-? ARANEA: La lame........ l’arme, je veux dire, n’est pas un quoi, mais un qui.
      @aranea_happytalk:#Aliens ARANEA: Il s’agit de l’autre chéru8in. L’équivalent féminin du Seigneur, avec qui il partageait autrefois le même corps.
      @aranea_talk:#Espèce-xéno8iologiquement-fascinante ARANEA: Mais lorsqu’ils atteignirent leur maturité, sa personnalité domina l’hôte, lui assurant un contrôle complet
      @aranea_talk:##Du-moins-d’après-la-légende ARANEA: 
      @aranea_madtalk ARANEA: Nous devons la retrouver avant lui. Il va sûrement essayer de l’achever pour de 8on.
      @meenah_annoyed:#uh MEENAH: cherubin
      @meenah_wut2 MEENAH: quoi
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ok jai absolument rien suivi de cette merde donc uh
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: va trouver ta fille cherubin
      @meenah_creepytalk:##armee-fantome#peythasse#ptain-ouais MEENAH: je srai la en train de construire mon armee fantome
      @aranea_happytalk ARANEA: Très 8ien. 8onne chance avec tout ça !
      @aranea_talk:#Voir-même-une-éternité ARANEA: Mais tâche de te souvenir que cela fait très longtemps qu’un seul de nos amis a fait quoi que ce soit d’important.
      @aranea_talk:#J’espère-que-tu-aimes-les-conversations-frustrantes ARANEA: Trouver des recrues pour ton armée risque 8ien d’être plus dur que tu ne le penses.
      @meenah_annoyed MEENAH: ok
      @meenah_talk:#ballots#globes-honteux#ballotitude#globage MEENAH: jadmets que la plupart dentre eux etaient ballots comme des globes quand on essayait de gagner notre partie
      @meenah_happytalk MEENAH: mais lorsque jen aurais fini avec eux ils seront enfin devenus la machine enculeuse de cherubins que notre peuple a toujours ete cense etre
      @meenah_creepylaugh:#sorciere-patissiere#tyran-des-mers#omfg#yes#yes#yes#yes MEENAH: et si tu men crois pas capable D-EVRAIS-JE T-E RAPP-EL-ER qui je suis devenue dans une dimension alternative ou un truc du genre
      @aranea_happytalk ARANEA: Nul 8esoin de me le rappeler, Votre Condescendance.
      @aranea_happy:#::::) ARANEA: Je sais que vous avez été élevée dans l’optique de devenir une despote, et je prie afin que tout 8aigne pour votre campagne de harcèlement et d’intimidation.
      @meenah_fishtalk MEENAH: aw tes la meilleure serket viens la 38*
      <!--  -->
</args></action>

<action class='roseDialog1' name='Parle à Rose.' command='talk'><args>
      @meenah_creepy MEENAH: hey!!!!
      @rose_idle ROSE: Bonjour.
      @meenah_annoyed MEENAH: cest uh
      @meenah_happier MEENAH: TOI
      @rose_idle ROSE: Oui.
      @meenah_wut:#sont-ou-les-cornes#trop-zarb MEENAH: lhumaine hein
      @rose_talk ROSE: C’est bien ça.
      @rose_talk ROSE: Rose, plus spécifiquement.
      @meenah_talk MEENAH: osef ecoute fille humaine jvoudrais te demander un truc
      @rose_concern ROSE: Tu n’es pas très douée pour ça, pas vrai ?
      @meenah_wut2 MEENAH: hein
      @rose_annoyedtalk ROSE: Parler aux gens.
      @meenah_wut2 MEENAH: hey va te faire
      @rose_happytalk:##Je-suis-un-peu-pareille,-pour-être-honnête. ROSE: Ce n’est pas un problème en soi. Je ne suis pas là pour critiquer.
      @rose_concern:#Lune-beforienne ROSE: J’ai entendu des choses sur toi. Le paysage rocailleux rose là-bas. C’est un souvenir de ta maison, je me trompe ? 
      @meenah_annoyed:#... MEENAH: 
      @rose_talk ROSE: Tu t’es enfuie sur cette lune après avoir refusé le trône, c’est ça ? Et ensuite tu as vécu là-bas complètement seule pendant... combien d’années déjà ?
      @meenah_wut2 MEENAH: cest quoi des annees
      @rose_happytalk:#Folie-de-l’abîme#Fièvre-du-météore ROSE: Je pense que je suis moi-même en train de perdre la notion de ce qu’est une année. On dirait que c’est ce qui arrive quand on passe trop de temps par ici.
      @meenah_annoyed MEENAH: uh
      @rose_coytalk:#Aussi,-j’adore-tes-nattes. ROSE: Je suis juste curieuse à propos de toi. Tu m’as l’air d’être une personne intéressante qui a beaucoup de choses à raconter.
      @rose_concern ROSE: De ce que j’ai compris, tu as découvert quelque chose sur la lune qui contenait ta copie du jeu. Est-ce que c’est vrai ?
      @meenah_idle:#point#point#point MEENAH: ...
      @rose_happytalk ROSE: Peut-être pourrait-on passer un peu de temps ensemble afin de mieux se connaître ? Quand tu auras le temps, bien sûr.
      @meenah_annoyed MEENAH: mon dieu
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: tes comme blablafang en alien
      @meenah_talk:#alternativement-=#appatrente MEENAH: toute bavarde et fouineuse et gentille avec moi sans aucune raison discernabulle
      @meenah_happytalk:#affreusement-moche MEENAH: tas meme le pyjama de tirant divin qui va avec
      @meenah_creepylaugh:#le-fuschia-demonte-completement-lorange MEENAH: juste une pipelette en orange vif
      @meenah_annoyed MEENAH: oublie que je tai parle kay
      <!--  -->
</args></action>

<action class='roseDialog2' name='Ask Rose to join.' command='talk'><args>
      @meenah_fish MEENAH: sooooo
      @meenah_fishtalk MEENAH: 
      @meenah_happytalk:#suuup MEENAH: 
      @rose_happy:#:) ROSE: Hey!
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_happytalk:#rainbow-barfer MEENAH: 
      @rose_annoyed ROSE: Lord English ?
      @rose_sad ROSE: 
      @meenah_creepytalk MEENAH: 
      @rose_idle ROSE: 
      @meenah_happier:#word MEENAH: yay!!!! 38D
      @rose_happy:#Much-later,-really. ROSE: 
      @meenah_wut2:#ugh MEENAH: 
      @rose_talk:#Troll-Isaac-Newton ROSE: 
      @rose_talk:#Alpha-players#Teen-guardians#Fun ROSE: 
      @rose_happytalk:#Additional-fun ROSE: 
      @meenah_talk:#blahblahblahblahblah MEENAH: 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 
      @meenah_happytalk:#BILLIONS#i-mean#probably MEENAH: 
      @rose_annoyedtalk ROSE: 
      @rose_concern:#Kind-of-like-a-hologram,-I-guess? ROSE: 
      @meenah_annoyed:#wut MEENAH: 
      @rose_laugh ROSE: 
      @rose_coytalk ROSE: 
      @meenah_angry MEENAH: 
      @meenah_angrytalk MEENAH: 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kanayaDialog1' name='Talk to Kanaya.' command='talk'><args>
      @meenah_talk MEENAH: oh hey the maryam looking girl
      @meenah_talk MEENAH: 
      @kanaya_bored:#The-Deal-With-Things#The-Topic-Of-Wonder#People-Looking-People KANAYA: The Deal With The Maryam Looking Girl Is That She Is Wondering What The Deal Is With The Peixes Looking Girl And Specifically Why The Former Has Piqued The Latters Curiosity
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_annoyed MEENAH: 
      @meenah_annoyedtalk:#i-mean#two-captors-id-undersand MEENAH: 
      @meenah_happy MEENAH: 
      @kanaya_smirktalk KANAYA: 
      @meenah_talk:#u-talk-weird MEENAH: 
      @meenah_happytalk MEENAH: 
       @kanaya_facepalm:#Things-That-Are-The-Same#And-How-They-Occur-To-People KANAYA: The Same Thing Occurred To Me Yet Again
      @meenah_happytalk:#damn#ur-blindin-me-girl#the-goggles-do-nofin MEENAH: 
      @kanaya_happy KANAYA: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @kanaya_idle:#Kind-Of-Personal? KANAYA: 
      @meenah_creepy MEENAH: 
      @kanaya_talk KANAYA: 
      @kanaya_bored:#On-A-Scale-Of-One-To-Idiot KANAYA: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @kanaya_facepalm KANAYA: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_happytalk MEENAH: 
      @meenah_annoyedtalk:#buzzbugs#bzzzzz#hehe MEENAH: 
      @kanaya_idle KANAYA: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @kanaya_happy KANAYA: 
      @kanaya_smirktalk KANAYA: 
      @meenah_happy:#you-check-out-her-ink-yet#fucken-dope MEENAH: 
      @kanaya_idle KANAYA: 
      @kanaya_bored KANAYA: 
      @kanaya_cry KANAYA: 
      @kanaya_facepalm KANAYA: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @kanaya_happy:#- KANAYA: ...
      @meenah_idle MEENAH: huh
      @meenah_happy MEENAH: 
      @meenah_wink MEENAH: 
      @meenah_happytalk:#her?? MEENAH: 
      @kanaya_smirklaugh:#-#- KANAYA: ...
      @meenah_wink MEENAH: 
      @meenah_happytalk MEENAH: 
      @meenah_happytalk MEENAH: 
      @meenah_wink MEENAH: 
      @kanaya_smirklaugh:#-#-#- KANAYA: ...
      @kanaya_smirktalk:#-#-#-#-#Additional-Bashfully-Blank-Hash-Tags KANAYA: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      <!--  -->
</args></action>
<action class='kanayaDialog2' name='Ask Kanaya to join.' command='talk'><args>
      @meenah_creepytalk MEENAH: 
      @kanaya_talk KANAYA: 
      @kanaya_talk KANAYA: 
      @kanaya_bored:#The-Limitless-Mysteries-Of-Her-Wisdom-Know-No-Bounds#Human-Sarcasm KANAYA: And She Was Just Shaking Her Head At Me Very Slowly And Kind Of Knowingly
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 
      @kanaya_happytalk KANAYA: 
      @kanaya_talk:#Bad-Plan KANAYA: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @kanaya_bored:#Gross-Monster-Blood KANAYA: 
      @meenah_happytalk MEENAH: 
      @meenah_annoyed MEENAH: 
      <!--  -->
</args></action>
<action class='daveDialog1' name='Talk to Dave.' command='talk'><args>
      @meenah_talk MEENAH: hey cape guy
      @meenah_annoyed MEENAH: 
      @meenah_talk:#with-the-shades MEENAH: 
      @dave_talk:#see-also#shaggy-2-cape DAVE: 
      @dave_smug DAVE: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_happy MEENAH: 
      @dave_huh DAVE: 
      @dave_huhtalk:#like#the-ghostless-kind-of-dead-i-think DAVE: 
      @dave_talk:#kid-bro#wtf DAVE: 
      @dave_madtalk:#thats-sorta-what-he-does#just-vanishes-like-a-mysterious-motherfucker DAVE: remember he grabbed my sleeping teen mom and flew away and that was the last i saw of him
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_happytalk:#one-of-the-best-hi-5s-eva#dudes-a-pro MEENAH: actually i gave him a sweet high five a little while ago but thats not who i mean
      @dave_huhtalk DAVE: 
      @dave_madtalk:#not-cool DAVE: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_creepylaugh:#madvantas MEENAH: 
      @dave_idle DAVE: 
      @dave_talk DAVE: 
      @dave_talk:#or-uh#being-talked-too DAVE: 
      @dave_smug:#hilarious-toolparty DAVE: 
      @meenah_wut MEENAH: 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 
      @dave_smug:#ancestors#you-know-how-it-is DAVE: 
      @meenah_idle MEENAH: ...
      @dave_huhtalk DAVE: 
      @dave_talk:#i-think-her-name-was-fieri-or-something DAVE: 
      @dave_idle DAVE: 
      @dave_huh DAVE: 
      @dave_madtalk DAVE: 
      @dave_concern:#shambles#kanaya#yeah DAVE: 
      @dave_concern:#dude-come-get-the-ruler DAVE: 
      @dave_talk DAVE: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_happytalk:#includin-a-pair-of-human-clown-slam-poets??#ahaha MEENAH: otoh in another tunaverse i grew up to be an ice cold murderbitch in charge of everybody which makes perfect sense
      @meenah_ohyes:#fuchsia-ruler MEENAH: 
      @dave_talk DAVE: 
      @dave_idle DAVE: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_annoyed MEENAH: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='daveDialog2' name='Ask Dave to join.' command='talk'><args>
      @dave_idle DAVE: yeah i saw it
      @dave_talk:#daves-private-chill-time#eldritch-red-lobster#bargain-seafood-buffet#bored DAVE: i was looking up in space doing a little monster gazing right
      @dave_huhtalk:#ben-stiller-almost-fucking-tornadoed-in-his-grave DAVE: when suddenly i thought my glasses shattered
      @dave_huhtalk:#fuckin-relief#best-bro-gave-me-these DAVE: but it wasnt the shades turned out it was space itself that cracked
      @dave_concern:#monsters-dying#ghosts-dying#atrocious-problems DAVE: and i listened and i heard the screams and killing and stuff
      @dave_mad DAVE: havent slept well since that
      @dave_smug:#oh-yeah#i-forgot DAVE: well i guess im sleeping alright at the moment
      @dave_talk:#troll-anatomy#lewd#maybe? DAVE: cause im here in a bubble talking to you but yeah in general my shuteye has been boned up the protein chute
      @dave_talk:#awesome-projects DAVE: keeping myself busy with awesome projects helps a bit i guess
      @meenah_creepy MEENAH: then you must want to kill the guy even worse than me
      @meenah_creepytalk:#what-good-is-a-cape-even#if-you-wont-fly-away-to-clobber-badguys MEENAH: why dont you join me we can fly away and fuck him up together 38)
      @dave_idle:#nah DAVE: nope
      @dave_talk:#dave_ebubbles DAVE: appreciate the offer but im just gonna hang tight and work on my ebubbles
      @meenah_wut2 MEENAH: e what
      @dave_smug:#how-is-this-not-awesome DAVE: ebubbles theyre awesome
      @dave_talk DAVE: its just some ridiculous shit i figured out how to do here
      @dave_talk:#just-as-long-as-you-dont-ask-me-how#we-are-cool DAVE: this whole place runs on memories so ive been messing around with that 
      @dave_smug DAVE: turns out i dont even really need the internet for shenanigans i can just exploit the afterlife
      @meenah_wut MEENAH: the fuuuck
      @meenah_annoyedtalk:#stupid-waste-of-time MEENAH: i know youre down in the dumps kid but that sounds like a stupid waste of time
      @meenah_talk MEENAH: now come on lets go whale on a cherub
      @dave_idle:#yes-lets#just-fucking-with-you#no DAVE: nah
      @dave_huh DAVE: i mean
      @dave_huhtalk:#air-quotes DAVE: i think i might be "supposed" to kill him anyway?
      @dave_madtalk:#remember-that-bullshit-about-the-pimp-being-in-the-crib?#hahaha-oh-god DAVE: thats the feeling i get like there are all these clues about that ive kinda noticed
      @dave_madtalk:#i-heard-he-has-a-gold-tooth#are-you-fuckin-kidding-me DAVE: so if i am THE GUY that needs to take him down then fine ill do that if and when i get hornswoggled into some big showdown with a ridiculous green space pimp or whatever he is
      @dave_huhtalk:#im-better-at-comics DAVE: i dont know i think im not really cut out for the whole reluctant hero shtick
      @dave_huhtalk:#reluctant-before-it-was-cool#and-before-i-was-willing DAVE: like the whole scene is so obvious and trite and i cant even tell if my reluctance is ironic or if im playing it straight
      @dave_concern:#how-reluctant-do-you-even-have-to-BE-to-DOOOOO-something-like-etc-etc#sbahj DAVE: like ill wonder if im being reluctant enough to cut it or if im actually just being reluctant to be reluctant
      @dave_concern:#i-also-think-about-puppets-sometimes...#unrelated DAVE: it turns into like meta reluctance and then all i can think about is how fucking stupid the whole thing is
      @dave_talk:#ironic-self-pity DAVE: i think im probably just too self aware for this hero bullshit so dont even waste your time on me
      @meenah_idle MEENAH: wow
      @meenah_ohyes MEENAH: sooooo cooooooool
      @meenah_annoyed MEENAH: NOT
      <!--  -->
</args></action>

<action class='daveDialog3' name='Be Dave.' command='talk'><args>
      @dave_huh:#uh#w#t#f DAVE: wait
      @dave_huhtalk:#air-quotes DAVE: you want to "be me"?
      @meenah_idle MEENAH: yeah why not
      @dave_madtalk:#a-face-presently-being-palmed DAVE: ok well without getting too deep into the issue of how absurd that request is on the very face of it
      @dave_mad DAVE: its just not going to happen
      @dave_talk DAVE: i mean not yet anyway not this early in your little dream bubble quest you got going on here
      @meenah_talk:#talk-at-peeps-in-your-koolkid-way#maybe-play-a-different-tune MEENAH: shut up dawg just lemme walk around as you and stuff
      @dave_idle DAVE: no
      @meenah_idle MEENAH: why
      @dave_talk DAVE: i really dont think we should get too meta about this
      @dave_huh:#ok DAVE: just
      @dave_concern DAVE: look
      @dave_concern:#cant-believe-im-even-explaining-this DAVE: youre on a mission to gather up all your dead friends and build an army or something
      @dave_madtalk DAVE: personally i think thats a shitty idea but you are clearly motivated to do that
      @meenah_idle:#tru-dat MEENAH: yea 
      @dave_huhtalk:#air-quotes DAVE: so why would you waste time going around "being other people" it doesnt make any fucking sense
      @dave_madtalk DAVE: for instance you cant be anybody in this fucking sandy beach area because ostenibly youre just charging through this place looking for your friends
      @dave_smug:#ahahaha#already-too-meta#i-give-the-fuck-up DAVE: dammit try to play the part at least somewhat
      @meenah_wut2:#boooring MEENAH: aw man
      @dave_talk DAVE: maybe when you catch up with your posse you can be some of those guys
      @dave_smug DAVE: hell maybe you can be some of us too after the whole thing youre trying to do winds up being this huge predictable disappointment
      @dave_talk DAVE: but that would have to be in a different area
      @meenah_fish:#what?#you-cray MEENAH: what area
      @dave_talk DAVE: like a different goddamn bubble zone
      @dave_talk DAVE: like someones memory of a magic fucking forest or home village or some shit
      @dave_talk DAVE: i dont know just somewhere the fuck else
      @dave_mad:#of-this#let-us-never-speak-again#be-dave?#bitch-please DAVE: now go away
      @meenah_wut2 MEENAH: FIN-E
      <!--  -->
</args></action>
</classes></sburb>
