<sburb><classes>
<action class='araneaDialog1' name='Parle à Aranea.' command='talk'><args>
      @aranea_happier ARANEA: Te voilà ! 
      @aranea_happy:#Tu-as-manqué-à-tout-le-monde! ARANEA: On ne t’a pas 8eaucoup vue depuis que tu nous as rejoints dans l’au-delà. Je sais que tu fais partie de la "royauté" et tout, mais ce n’est pas très poli de ta part de t’enfermer dans ton somptueux nid lunaire pour toujours. 
      @meenah_talk MEENAH: ben je suis la maintenant hein
      @aranea_talk:#Jeu-de-mots#Mots-en-8-lettres#Oh-oui ARANEA:  Et c’est une 8onne chose que tu le sois. Je m’apprêtais à venir te voir, afin de discuter de cette récente... calamité. En li8erté dans l’a8ysse.
      @meenah_creepytalk:#splosions MEENAH: ouais !!! donc tu las vu aussi hein
      @meenah_happytalk:#le-mec-au-crane#souffle-laser MEENAH: cetait lui pas vrai
      @meenah_idle:#heu MEENAH: lord marin truc
      @meenah_talk MEENAH: calhuitreborn ? ctait quoi son nom deja 
      @aranea_annoyedtalk:#Mauvais-juju ARANEA: J’aimerais éviter d’avoir à dire son vrai nom.
      @meenah_annoyed MEENAH: cest quoi le probleme
      @meenah_talk:#hehehe MEENAH: il est deja la cest ca
      @aranea_madtalk:#Meurtre-fantôme#Seconde-mort#Espricide ARANEA: J’imagine. Néanmoins, oui, le Seigneur du Temps était 8ien le responsa8le de la destruction de cette 8ulle onirique, ainsi que du meurtre de tous ces fantômes innocents.
      @meenah_idle:#... MEENAH: fantomes innocents
      @meenah_annoyedtalk:#stupide MEENAH: tuer des fantomes en tant que chose qui puisse arriver est lune des conneries les plus stupides que jai jamais entendues 
      @aranea_happytalk:#Comme-toi ARANEA: Ce n’est pas moi qui décide des règles, Meenah. Je me contente de les o8server, et de les expliquer en détail aux personnes prêtes à écouter.
      @meenah_fish MEENAH: ouais 
      @meenah_talk:#combo-jeux-de-mots-marins-x2#booyeah MEENAH: la derniere chose dont jai besoin est ancre plus de rhomardques venant de toi
      @meenah_creepy MEENAH: quoi quil en soit cette explosion etait mortelle
      @meenah_creepylaugh:#vive-les-explosions#38D#38D#38D MEENAH: bardel quest ce que cest cool !!! 38D 
      @aranea_talk:#Hum........ ARANEA: J’admets que tout cela est 8ien plus excitant que tout ce que nous avons pu voir ici depuis des millénaires. Mais tous ceux résidant dans l’au-delà sont en danger de mort !!!!!!!!
      @aranea_think:#!!!!!!!! ARANEA: Une fois de plus.
      @meenah_idle MEENAH: ouais jai pige
      @meenah_happytalk:#ptetre-meme-que-cette-fois-je-le-ferai-sans-vous-faire-exploser-la-tronche MEENAH: donc jen deduis quil va falloir que je joue les heroines pour sauver vos culs une fois de plus
      @aranea_surprised ARANEA: Oh vraiment ?
      @aranea_happier:#J’aimerais-8ien-le-savoir! ARANEA: En quoi consiste ton plan exactement ?
      @meenah_angrytalk:#duh MEENAH: rassembler tous les fantomes ici pour faire une equipe et tuer ce trou du cul
      @aranea_angry ARANEA: Quoi ?!
      @aranea_facepalmtalk:#Triste-façon-de-mourir ARANEA: Oh, Meenah. C’est une si mauvaise idée.
      @meenah_idle MEENAH: ouais cest ca
      @meenah_happy MEENAH: comme si tavais un meilleur plan
      @aranea_happy ARANEA: Il se pourrait 8ien qu’en fait, oui ! ::::)
      <!--  -->
</args></action>

<action class='araneaDialog2' name='Demande-lui pour tes amis.' command='talk'><args>
      @meenah_talk:#amis-morts#frangins-fantomes-#copains-spectraux#jsais-pas MEENAH: donc ou sont passes tous les potos jai besoin de leur parler de quelque chose
      @aranea_talk ARANEA: Je pense que la plupart de nos amis se sont rassem8lés dans cette 8ulle onirique.
      @aranea_think ARANEA: Tu devrais pouvoir les trouver en cherchant un peu.
      @aranea_happytalk ARANEA: De quoi veux-tu leur parler ?
      @meenah_creepy:#reunion-des-trolls-alpha-yo MEENAH: jdois re assembler notre gang
      @meenah_wink MEENAH: faut eliminer le connard du temps
      @meenah_happytalk:#losers#experts-en-lose#losermasters#pros-de-lechec MEENAH: tu dis quil est invincible mais cest justement le genre de conneries de loser qui nous fout la lose comme une putain de bande de losers
      @meenah_talk MEENAH: on peut le faire si genre
      @meenah_wut:#travail-depique#lol MEENAH: on se met a travailler ensemble et tout
      @meenah_happy:#ou-bien... MEENAH: si on cree une armee
      @meenah_happier MEENAH: une armee FANTOM-E 38D
      @meenah_ohyes:#trop-dement MEENAH:  imagine a quel point ce serait glubain de dement
      @aranea_madtalk ARANEA: Dément, peut-être. Mais pas très stratégique !
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Tu vas juste entrainer tout le monde dans l’ou8li éternel. Du moins si tu ne mets pas au point un meilleur plan entre-temps.
      @meenah_fish MEENAH: alors cest quoi ton idee geniale
      @aranea_happy:#Patience#Peixes#Assonance-allitérative ARANEA: Être un peu plus patients. 
      @aranea_happytalk ARANEA:  Je suis sur la piste d’une arme secrète qui pourrait 8ien être la clé pour faire pencher les chances en notre faveur face à lui. 
      @meenah_idle MEENAH: oh vraiemanta
      @meenah_annoyed MEENAH: et cest quoi cette lame
      @aranea_annoyedtalk:#Lame?#Vraiment,-Meenah? ARANEA: La lame........ l’arme, je veux dire, n’est pas un quoi, mais un qui.
      @aranea_happytalk:#Aliens ARANEA:  Il s’agit de l’autre chéru8in. L’équivalent féminin du Seigneur, avec qui il partageait autrefois le même corps.
      @aranea_talk:#Espèce-xéno8iologiquement-fascinante ARANEA:  Mais lorsqu’ils atteignirent leur maturité, sa personnalité domina l’hôte, lui assurant un contrôle complet.
      @aranea_talk:#Du-moins-d’après-la-légende ARANEA:  Elle est techniquement morte ce jour-là, et son esprit doit actuellement être en train d’errer quelque part dans le Cercle Extérieur.
      @aranea_madtalk ARANEA: Nous devons la retrouver avant lui. Il va sûrement essayer del’achever pour de 8on.
      @meenah_annoyed:#heu MEENAH: cherubin
      @meenah_wut2 MEENAH: quoi
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ok jai absolument rien suivi de cette merde donc heu
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: va trouver ta fille cherubin
      @meenah_creepytalk:#armee-fantome#peythasse-#ptain-ouais MEENAH: je srai la en train de construire mon armee fantome 
      @aranea_happytalk ARANEA: Très 8ien. 8onne chance avec tout ça !
      @aranea_talk:#Voire-même-une-éternité ARANEA: Mais tâche de te souvenir que cela fait très longtemps qu’un seul de nos amis a fait quoi que ce soit d’important.
      @aranea_talk:#J’espère-que-tu-aimes-les-conversations-frustrantes ARANEA: Trouver des recrues pour ton armée risque 8ien d’être plus dur que tu ne le penses.
      @meenah_annoyed MEENAH: pitié
      @meenah_talk:#ballots#globes-honteux#ballotitude#globage MEENAH: ok jadmets que la plupart dentre eux etaient ballots comme des globes quand on essayait de gagner notre partie
      @meenah_happytalk MEENAH: mais lorsque jen aurais fini avec eux ils seront enfin devenus la machine enculeuse de cherubins que notre peuple a toujours ete cense etre
      @meenah_creepylaugh:#sorciere-atissiere#tyran-des-mers#omfg#yes#yes#yes#yes MEENAH:  et si tu men crois pas capable D-EVRAIS-JE T-E RAPP-EL-ER qui je suis devenue dans une dimension alternative ou un truc du genre
      @aranea_happytalk ARANEA: Nul 8esoin de me le rappeler, Votre Condescendance.
      @aranea_happy:#::::) ARANEA: Je sais que vous avez été élevée dans l’optique de devenir une despote, et je prie afin que tout 8aigne pour votre campagne de harcèlement et d’intimidation. 
      @meenah_fishtalk MEENAH: aw tes la meilleure serket viens la 38*
      <!--  -->
</args></action>

<action class='roseDialog1' name='Parle à Rose.' command='talk'><args>
      @meenah_creepy MEENAH: hey!!!!
      @rose_idle ROSE: Bonjour.
      @meenah_annoyed MEENAH: cest heu
      @meenah_happier MEENAH: TOI
      @rose_idle ROSE: Oui.
      @meenah_wut:#sont-ou-les-cornes#trop-zarb lhumaine hein
      @rose_talk ROSE: C’est bien ça.
      @rose_talk ROSE: Rose, plus spécifiquement.
      @meenah_talk MEENAH: osef ecoute fille humaine jvoudrais te demander un truc
      @rose_concern ROSE: Tu n’es pas très douée pour ça, pas vrai ?
      @meenah_wut2 MEENAH: hein
      @rose_annoyedtalk ROSE: Parler aux gens.
      @meenah_wut2 MEENAH: hey va te faire
      @rose_happytalk:#Je-suis-un-peu-pareille,-pour-être-honnête. Ce n’est pas un problème en soi. Je ne suis pas là pour critiquer.
      @rose_concern:#Lune-beforienne ROSE: J’ai entendu des choses sur toi. Le paysage rocailleux rose là-bas. C’est un souvenir de ta maison, je me trompe ?
      @meenah_annoyed:#... MEENAH: 
      @rose_talk ROSE: Tu t’es enfuie sur cette lune après avoir refusé le trône, c’est ça ? Et ensuite tu as vécu là-bas complètement seule pendant... combien d’années déjà ?
      @meenah_wut2 MEENAH: cest quoi des annees
      @rose_happytalk:#Folie-de-l’abîme#Fièvre-du-météore ROSE: Je pense que je suis moi-même en train de perdre la notion de ce qu’est une année. On dirait que c’est ce qui arrive quand on passe trop de temps par ici.
      @meenah_annoyed MEENAH: heu
      @rose_coytalk:#Aussi,-j’adore-tes-nattes ROSE: Je suis juste curieuse à ton sujet. Tu m’as l’air d’être une personne intéressante qui a beaucoup de choses à raconter.
      @rose_concern ROSE: De ce que j’ai compris, tu as découvert quelque chose sur la lune qui contenait ta copie du jeu. Est-ce que c’est vrai ?
      @meenah_idle:#point#point#point MEENAH: ...
      @rose_happytalk ROSE: Peut-être pourrait-on passer un peu de temps ensemble afin de mieux se connaître ? Quand tu auras le temps, bien sûr.
      @meenah_annoyed MEENAH: mon dieu
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: tes comme blablafang en alien
      @meenah_talk:#alternativement-=#appatrente MEENAH: toute bavarde et fouineuse et gentille avec moi sans aucune raison discernabulle
      @meenah_happytalk:#affreusement-moche MEENAH: tas meme le pyjama de tirant divin qui va avec
      @meenah_creepylaugh:#le-fuschia-demonte-completement-lorange MEENAH: juste une autre pipelette en orange vif
      @meenah_annoyed MEENAH: oublie que je tai parle kay
      <!--  -->
</args></action>

<action class='roseDialog2' name='Demande à Rose de te rejoindre.' command='talk'><args>
      @meenah_fish MEENAH: dooooonc
      @meenah_fishtalk MEENAH: humaine super bavarde
      @meenah_happytalk:#saluuut MEENAH: cest encore moi
      @rose_happy:#:) ROSE: Salut !
      @meenah_talk MEENAH: jai une propoissonsition pour toi
      @meenah_talk MEENAH: tu sais le mechant la
      @meenah_happytalk:#degueuleur-darcs-en-ciel MEENAH: qua juste demoli le ciel et tue quelques bonhommes
      @rose_annoyed ROSE: Lord English ?
      @rose_sad ROSE: Oui, je le connais.
      @meenah_creepytalk MEENAH: ca te tenterait de faire equipe avec moi pour le tuer ou bien...
      @rose_idle ROSE: Absolument.
      @meenah_happier:#check-ca MEENAH: ouais !!!! 38D
      @rose_happy:#Beaucoup-plus-tard,-en-fait ROSE: Mais plus tard. 
      @meenah_wut2:#arg MEENAH: putain de merde
      @rose_talk:#Troll-Isaac-Newton ROSE: Nous ne pouvons freiner l’opération qui s’est inexorablement mise en marche. Pas plus, puisqu’on en parle, que le météore sur lequel nous voyageons, qui s’est ébranlé de manière similaire.
      @rose_talk:#Joueurs-alphas#Gardiens-adolescents#Fun ROSE: Nous avons rendez-vous avec nos "ancêtres" scratchés, afin de les aider à réussir leur session.
      @rose_happytalk:#Fun-additionnel ROSE: Au travers de ce processus, nous deviendrons idéalement plus forts et expérimentés. Ce sera seulement à ce moment-là que nous serons prêts à t’aider.
      @meenah_talk:#blahblahblahblahblah MEENAH: oh mon glub tes en train de serketter tout ca a un point
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: allez arrete de tout planifier on na qua juste senvoilier au loin ensemble et ruiner son bordel
      @meenah_happytalk:#D_ES-MILLIARDS#enfin#probablement MEENAH: il y a genre des milliards de fantomes aux alentours on a lavantage du nombre
      @rose_annoyedtalk ROSE: Certes. Mais même si je le voulais, je ne pourrais pas juste m’envoler au loin avec toi.
      @rose_concern:#Comme-une-sorte-d’hologramme,-je-suppose-? ROSE: Je ne suis même pas présente en ces lieux. Je suis endormie sur notre météore. Tu parles actuellement avec une projection onirique de moi-même.
      @meenah_annoyed:#hein MEENAH: hein
      @rose_laugh ROSE: Tu débutes dans les bulles oniriques, à ce que je vois.
      @rose_coytalk ROSE: Je serais plus qu’heureuse de t’expliquer leur fonctionnement de manière détaillée.
      @meenah_angry MEENAH: urgh
      @meenah_angrytalk MEENAH: L-ES JOU-EURS D-E LA LUMI-ER-E
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: a plus rosefang
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kanayaDialog1' name='Parle à Kanaya.' command='talk'><args>
      @meenah_talk MEENAH: oh hey cest la fille maryamesque
      @meenah_talk MEENAH: cest quoi ton probleme
      @kanaya_bored:#Le-Problème-Avec-Les-Choses#Bon-Sujet-De-Questionnement#Personnes-Personnesques KANAYA: Le Problème Avec La Fille Maryamesque Est Quelle Se Demande Quel Est Le Problème Avec La Fille Peixesienne Et En Particulier Pourquoi Cette Dernière Se Montre Si Curieuse
      @meenah_idle MEENAH: pourquoi
      @meenah_annoyed MEENAH: chais pas
      @meenah_annoyedtalk:#enfin#deux-captors-jcomprendrais MEENAH: jai colinpression que deux maryam cest un peu trop
      @meenah_happy MEENAH: une etait largement suffisante 
      @kanaya_smirktalk KANAYA: Je Pense De Même
      @meenah_talk:#tu-parles-zarbi MEENAH: tu ressembles pas trop a celle quon avait
      @meenah_happytalk MEENAH: pas tres simple de lui succeder anemonetemment
       @kanaya_facepalm:#Les-Choses-Qui-Sont-Les-Mêmes#Et-Comment-Les-Gens-Y-Pensent KANAYA: Je Pense De Même Une Fois De Plus
      @meenah_happytalk:#wah#tes-eblouissante-ma-fille#les-lunettes-ny-font-rien MEENAH: on dirait bien que tas le truc du buveur darc en ciel toi aussi
      @kanaya_happy KANAYA: Je Suppose
      @meenah_idle MEENAH: et donc
      @meenah_talk MEENAH: tu te balades comme ca tout le temps ou bien
      @kanaya_idle:#Ce-Sont-Mes-Affaires-? KANAYA: À Ma Connaissance Oui
      @meenah_creepy MEENAH: heh
      @kanaya_talk KANAYA: Y Aurait Il Un Degré Alternatif Dauto Luminescence Dont Je Devrais Être Au Courant
      @kanaya_bored:#Sur-Une-Échelle-De-Un-À-Idiote KANAYA: Et Si Oui À Quel Point Devrais Je Me Sentir Bête De Ne Lapprendre Que Maintenant
      @meenah_talk MEENAH: jai pas le bonus buveur mais ouais notre maryam a trouve comment le controler
      @kanaya_facepalm KANAYA: Vraiment
      @meenah_talk MEENAH: en meme temps elle a probablement eu plus de temps pour trouver que toi
      @meenah_happytalk MEENAH: quand tes coincee dans une session bousillee pendant trois revolutions sans avoir grand chose a faire tu decouvres pas mal de choses sur toi meme
      @meenah_annoyedtalk:#oignons#popote#hehe MEENAH: cest pas mes oignons mais peut etre que tu devrais lui en parler
      @kanaya_idle KANAYA: Je Ne Pense Pas
      @meenah_idle MEENAH: pourquoi pas
      @kanaya_happy KANAYA: Jaimerais Bien
      @kanaya_smirktalk KANAYA: Mais Je Nen Ai Pas Le Courage
      @meenah_happy:#tas-vu-ses-tatouages-ou-pas-encore#enorme MEENAH: oh allez elle est cool
      @kanaya_idle KANAYA: Oui
      @kanaya_bored KANAYA: Elle Est Incroyable
      @kanaya_cry KANAYA: Et Cela Est Très Intimidant
      @kanaya_facepalm KANAYA: Jai Eu Le Même Sentiment Trépidant En La Voyant Que La Fois Où Jai Rencontré Une Personne Que Jadmire
      @meenah_idle MEENAH: ah ouais et cetait qui
      @kanaya_happy:#- KANAYA: ...
      @meenah_idle MEENAH: huh
      @meenah_happy MEENAH: tu parles de
      @meenah_wink MEENAH: delle la bas
      @meenah_happytalk:#elle-?? MEENAH: le moulin a paroles en pyjama orange
      @kanaya_smirklaugh:#-#- KANAYA: ...
      @meenah_wink MEENAH: je voiiis
      @meenah_happytalk MEENAH: jvous ai vu trainer ensemble la derniere fois
      @meenah_happytalk MEENAH: cest ta copine
      @meenah_wink MEENAH: dans le rouge je veux dire
      @kanaya_smirklaugh:#-#-#- KANAYA: ...
      @kanaya_smirktalk:#-#-#-#-#Encore-Quelques-Hash-Tags-Vides-Et-Pudiques KANAYA: Peut Être
      @meenah_idle MEENAH: cest trop mignon yo
      <!--  -->
</args></action>
<action class='kanayaDialog2' name='Demande à Kanaya de te rejoindre.' command='talk'><args>
      @meenah_creepytalk MEENAH: hhey maryam junior viens on va defoncer la gueule a cranezilla
      @kanaya_talk KANAYA: Jétais Sur Le Point De Répondre Favorablement
      @kanaya_talk KANAYA: Cest Alors Que Je Regardai En Direction De Rose
      @kanaya_bored:#Les-Mystères-Éternels-De-Sa-Sagesse-Sont-Sans-Fin#Sarcasme-Humain KANAYA: Et Elle Était Juste Là En Train De Me Faire Non De La Tête Dune Manière Très Lente Et Entendue
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: non stupide buveuse elle est juste en train de te faire tourner en bourrique
      @kanaya_happytalk KANAYA: Oh Probablement
      @kanaya_talk:#Mauvais-Plan KANAYA: Mais Soyons Réalistes La Réponse Allait Sûrement Être Non De Toute Façon
      @meenah_talk MEENAH: ok dac bon je suppose que je vais devoir boire le sang du mec au crane toute sole alors
      @kanaya_bored:#Dégoûtant-Sang-De-Monstre KANAYA: Je Parie Que Ça A Vraiment Mauvais Goût
      @meenah_happytalk MEENAH: haha ouais
      @meenah_annoyed MEENAH: bon a plus
      <!--  -->
</args></action>
<action class='daveDialog1' name='Parle à Dave.' command='talk'><args>
      @meenah_talk MEENAH: hey le mec avec la cape
      @meenah_annoyed MEENAH: tes heu
      @meenah_talk:#avec-les-lunettes MEENAH: lhumain truc muche avec sa carpe
      @dave_talk:#voir-aussi#shaggy-2-cape DAVE: cest totalement mon nom
      @dave_smug DAVE: tout le monde se borne a mappeller dave par contre
      @meenah_idle MEENAH: donc davecarpe
      @meenah_happy MEENAH: ou est ton frangin
      @dave_huh DAVE: mon frangin
      @dave_huhtalk:#comme#le-genre-de-mort-sans-fantome-je-crois DAVE: il est mort
      @dave_talk:#frangin-jeune#wtf DAVE: a moins que tu parles de sa version ado qui est le gars aux lunettes pointues quon a vu tous les deux
      @dave_madtalk:#cest-ce-quil-fait#juste-disparaitre-comme-un-mysterieux-fils-de-pute DAVE: tu te souviens il a attrape ma mere adolescente pendant quelle dormait puis il sest envole au loin et cest la derniere chose que jai vu de lui
      @meenah_idle MEENAH: non non
      @meenah_idle MEENAH: pas lui
      @meenah_happytalk:#meilleur-topage-de-tous-les-temps#ce-mec-est-un-pro MEENAH: en fait je lui ai fait un high five y a pas longtemps mais cest pas de lui que je parle
      @dave_huhtalk DAVE: hein quoi quand est ce que tu lui as fait un high five
      @dave_madtalk:#pas-cool DAVE: pourquoi personne ma rien dit a propos de ce high five
      @meenah_talk MEENAH: osef je parle de ton autre frangin
      @meenah_creepylaugh:#vantas-se-fache MEENAH: le gamin ronchon et cool qui a pete son cable avant de se barrer
      @dave_idle DAVE: oh karkat tu veux dire
      @dave_talk DAVE: je sais pas il doit pas etre loin
      @dave_talk:#ou-bien-heu#en-train-de-lecouter-parler DAVE: je lai vu en train de parler avec son ancetre
      @dave_smug:#rassemblement-de-cretins#hilarant DAVE: je crois pas quil laime beaucoup
      @meenah_wut MEENAH: quoi
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: chonchon devrait pas rester pres de ce glub dabruti
      @dave_smug:#les-ancetres#tu-sais-ce-que-cest DAVE: je doute quil en ait vraiment envie mais tu sais comment cest avec les ancetres
      @meenah_idle MEENAH: ...
      @dave_huhtalk DAVE: ok peut etre que non comme tu es une ancetre toi meme jimagine
      @dave_talk:#elle-devait-sappeller-fieri-ou-un-truc-du-genre DAVE: genre celle dune fille qui est morte et que jai jamais rencontre mais bref
      @dave_idle DAVE: ils ont juste lair de
      @dave_huh DAVE: je sais pas
      @dave_madtalk DAVE: davoir cet etrange pouvoir sur toi
      @dave_concern:#kanaya#destabilisee#ouais DAVE: enfin regarde kanaya elle est completement destabilisee quand on lui parle de la sienne
      @dave_concern:#mec-viens-prendre-la-regle DAVE: du genre sans aucune raison tu ressens le besoin de te mesurer a eux
      @dave_talk DAVE: et meme si ils sont probablement pas si faramineux que ca tu psychotes un peu tu vois
      @meenah_idle MEENAH: nan
      @meenah_talk MEENAH: mon ancetre etait une putain de naze
      @meenah_happytalk:#avec-en-prime-une-paire-de-poetes-slameurs-clowns-humains-??#ahaha MEENAH: mais en meme temps dans un univers alternatif je suis devenue une assassisalope glaciale responsable du monde entier ce qui est parfaitement logique
      @meenah_ohyes:#fuchsia-ruler MEENAH: donc la seule personne a qui je me mesure est moi et il savere que je men sors a mer veille
      @dave_talk DAVE: et ce fut en ce jour que lhumain truc muche avec sa cape apprit que le seul tresor qui compte est une estime de soi forcee
      @dave_idle DAVE: il remercia la princesse punk des mers pour sa sagesse radicale puis elle sen alla au loin
      @meenah_talk MEENAH: je crois
      @meenah_idle MEENAH: que je viens
      @meenah_annoyed MEENAH: de me faire laminer ?
      <!--  -->
</args></action>

<action class='daveDialog2' name='Demande à Dave de te rejoindre.' command='talk'><args>
      @dave_idle DAVE: ouais jai vu ca
      @dave_talk:#les-passe-temps-secrets-de-dave#homard-rouge-de-letrange#buffet-de-fruits-de-mer-bon-marche#je-mennuyais DAVE: jetais en train de regarder lespace faire de la contemplation de monstres tout ca
      @dave_huhtalk:#ben-stiller-a-failli-faire-une-putain-de-tornade-dans-sa-tombe DAVE: quand tout a coup jai cru que mes lunettes venaient de se peter
      @dave_huhtalk:#putain-de-soulagement#elles-viennent-de-mon-meilleur-frangin DAVE: mais cetait pas les lunettes en fait cetait lespace lui meme qui sest fissure
      @dave_concern:#monstres-mourants#fantomes-mourants#affreux-problemes DAVE: et jai ecoute et jai entendu des cris et des meurtres et tout
      @dave_mad DAVE: jarrive pas a bien dormir depuis
      @dave_smug:#oh-ouais#javais-oublie DAVE: enfin bon jimagine que je suis endormi la maintenant
      @dave_talk:#anatomie-troll#obscene#peut-etre? DAVE: parce que je suis la dans la bulle en train de te parler mais ouais de maniere generale mon rythme de sommeil sest fait saillir par levacuation proteique
      @dave_talk:#projets-geniaux DAVE: me garder occupe avec des projets geniaux aide un peu je suppose
      @meenah_creepy MEENAH: alors tu dois vouloir tuer ce mec encore plus que moi
      @meenah_creepytalk:#a-quoi-donc-sert-une-cape#si-tu-ne-tenvoiles-pas-au-loin-pour-casser-du-mechant MEENAH: pourquoi tu me rejoindrais pas on pourrait senvoilier au loin et lui defoncer la gueule ensemble 38D
      @dave_idle:#non DAVE: nope
      @dave_talk:#dave_ebubbles DAVE: japprecie la proposition mais je vais juste rester concentre et bosser sur mes ebubbles
      @meenah_wut2 MEENAH: e quoi
      @dave_smug:#comment-ca-pourrait-ne-pas-etre-genial DAVE: ebubbles elles sont geniales
      @dave_talk DAVE: cest juste une connerie absurde que jai decouverte ici
      @dave_talk:#du-moment-que-tu-me-demandes-pas-comment#on-est-cools DAVE: cet endroit carbure aux souvenirs et jai bidouille avec 
      @dave_smug DAVE: on dirait bien que jai meme pas besoin dinternet pour mes bidouillages jai juste a exploiter lau dela
      @meenah_wut MEENAH: bordeeel
      @meenah_annoyedtalk:#stupide-perte-de-temps MEENAH: je sais que cest un peu la misere de ton cote gamin mais tout ca ma juste lair detre une stupide perte de temps
      @meenah_talk MEENAH: allez maintenant viens on va demonter du cherubin
      @dave_idle:#ouais-allons-y#je-deconne#non DAVE: non
      @dave_huh DAVE: enfin
      @dave_huhtalk:#guillemets DAVE: je pense que je suis "suppose" le tuer de toute facon
      @dave_madtalk:#tu-te-rappelles-cette-connerie-avec-le-pimp-dans-le-crib-?#hahaha-oh-mon-dieu DAVE: jai cette impression en tout cas avec tous les indices que jai pu voir sur ma route
      @dave_madtalk:#on-dit-quil-a-une-dent-en-or#vous-etes-serieux-putain DAVE: alors si je suis LE MEC qui est cense le descendre ok je le ferai et je me retrouverai embarque dans un grand affrontement final contre une espece de pimp vert de lespace ou peu importe ce quil est
      @dave_huhtalk:#je-me-debrouille-mieux-avec-les-comics DAVE: je sais pas je suis pas vraiment fait pour le truc du heros reticent
      @dave_huhtalk:#reticent-avant-que-ca-soit-cool#et-avant-que-jen-ai-envie DAVE: genre toute la scene est tellement evidente et banale que jarrive meme pas a dire si ma reticence est ironique ou si je suis serieux
      @dave_concern:#il-faut-VRAIMENT-etre-completement-RETICENT-pour-FAIRE-un-truc-comme-ca-etc-etc#sbahj DAVE: genre je serais la a me demander si je suis assez reticent pour ce boulot ou bien si je suis juste reticent detre reticent
      @dave_concern:#je-pense-aux-poupees-aussi-parfois...#aucun-rapport DAVE: et ca devient de la meta reticence et alors la seule chose que je suis capable de penser est a quel point tout ca est putain de stupide
      @dave_talk:#auto-apitoiement-ironique DAVE: je crois que je me connais trop bien pour ces conneries heroiques donc pas la peine de perdre ton temps avec moi
      @meenah_idle MEENAH: wow
      @meenah_ohyes MEENAH: trooooop cooooooool
      @meenah_annoyed MEENAH: OU PAS
      <!--  -->
</args></action>

<action class='daveDialog3' name='Deviens Dave.' command='talk'><args>
      @dave_huh:#heu#w#t#f DAVE: attends
      @dave_huhtalk:#guillemets DAVE: tu veux "devenir moi"
      @meenah_idle MEENAH: ouais pourquoi pas
      @dave_madtalk:#un-front-qui-est-actuellement-en-train-detre-facepalme DAVE: ok daccord on va eviter de saventurer a expliquer oh combien cette demande est absurde prise de front
      @dave_mad DAVE: juste non
      @dave_talk DAVE: je veux dire pas encore pas aussi tot dans ta petite quete de bulle onirique que tu fais la
      @meenah_talk:#parler-aux-potos-comme-un-koolkid#peut-etre-jouer-une-bande-son-differente MEENAH: ta gueule mec laisse moi juste marcher en etant toi et tout
      @dave_idle DAVE: non
      @meenah_idle MEENAH: pourquoi
      @dave_talk DAVE: je pense quon devrait vraiment eviter de devenir trop meta
      @dave_huh:#ok DAVE: juste
      @dave_concern DAVE: regarde
      @dave_concern:#jarrive-pas-a-croire-que-je-sois-en-train-dexpliquer-ca DAVE: tu es en mission pour rassembler tous tes amis morts et creer une armee ou un truc du genre
      @dave_madtalk DAVE: personnellement je trouve que cest une idee de merde mais tas lair motivee pour le faire
      @meenah_idle:#dans-ta-face MEENAH: ouais 
      @dave_huhtalk:#guillemets DAVE: alors pourquoi tu gaspillerais ton temps en te baladant aux alentours en "etant quelqun dautre" ca na aucun putain de sens
      @dave_madtalk DAVE: par exemple tu peux devenir aucune des personnes sur cette putain de plage parce que tes supposee foncer au travers de cet endroit a la recherche de tes amis
      @dave_smug:#ahahaha#cest-deja-trop-meta#jabandonne-putain DAVE: merde essaye de rester dans ton role je sais pas
      @meenah_wut2:#nuuuul MEENAH: aw mec
      @dave_talk DAVE: peut etre quune fois que tu auras retrouve tes potes tu pourras devenir certains dentre eux
      @dave_smug DAVE: merde peut etre meme quapres que peu importe ce que tu essaies de faire savere etre un echec total et cuisant tu pourras devenir lun dentre nous
      @dave_talk DAVE: mais ca se fera dans une zone differente
      @meenah_fish:#quoi?#tes-maboul MEENAH: quelle zone
      @dave_talk DAVE: bulle
      @dave_talk DAVE: comme les souvenirs dune putain de foret magique ou bien un village natal ou une merde du genre
      @dave_talk DAVE: je sais pas juste a un autre putain dendroit
      @dave_mad:#et-sur-ce#nen-parlons-plus-jamais#deviens-dave?#dans-tes-reves DAVE: maintenant barre toi
      @meenah_wut2 MEENAH: SI TU INSIST-ES
      <!--  -->
</args></action>
</classes></sburb>
