<sburb>
	<classes>
		<action class='eavesdrop' command='talk' name='Oui.'><args>
      @kankri_talk:#AT#9ppressi9n#éradicati9n#vi9lence-envers-larv9uilles#a6us-de-lusus KANKRI: Je réalise maintenant que n9us parl9ns depuis un certain 69ut de temps déjà, mais au risque de dérailler de la c9nversati9n initiale que tu as entamée, et, je tiens juste à dire à quel p9int cela m’a ému que tu le fasses, Karkat, je v9udrais à présent dével9pper m9n entière analyse de v9tre "Culture Alternienne" en disant que, en c9ntraste avec la vie sur 6ef9rus, et 6ien que v9tre peuple se s9it engagé dans de vi9lents c9nflits létaux entre classes pendant des milli9ns de rév9luti9ns, cela ne veut en aucun cas dire que le style de vie 6ef9rien était t9talement dép9urvu d’éléments pr96lématiques, ces éléments étant peut-être même enc9re plus dérangeants et insidieux par leur manque de m96ilisati9n des c9nnaissances et de discussi9n 9uverte, ce qui est de m9n p9int de vue les c9nséquences d’injustices s9ciales 6ien tr9p l9ngtemps ign9rées résultant des dynamiques de p9uv9ir auparavant éta6lies, dynamiques d9nt la ressem6lance avec l’itérati9n nettement plus 6elliqueuse de v9tre planète est frappante, et qui a seulement servi à c9nfirmer m9n hyp9thèse disant qu’une telle hiérarchie ne peut qu’être sujette à des dysf9ncti9ns intrinsèques et éch9uer à transf9rmer les pr96lèmes n9n-diagn9stiqués en un échange 9uvert et dép9urvu de jugement au travers duquel les pr96lèmes en questi9n p9urraient être c9nstructivement t9urnés en sujet de discussi9n plus intéressant.
      @kankri_talk2:#AT#hém9ph96ie#6assins-filiaux#69uillies-filiales KANKRI: Mais avant que je c9ntinue, il serait c9nvena6le de ma part de te prévenir à pr9p9s de certains triggers qui v9nt sûrement transparaître au travers de cet essai. Je veux dire c9nversati9n. Les triggers incluent mais ne v9nt certainement pas être limités aux 9ppressi9ns de classes, culture de l’éradicati9n et de vi9lence envers les larv9uilles, a6us de lusus, disc9urs haineux de c9mplémentarité et d’anal9gie, remplissage de 6assins filiaux, 69uillie filiale et autres fluides c9ncupiscents, humiliati9ns 6asées sur la durée de vie, insultes dégradantes, dissertati9n pr9lixe... En fait, peut-être que ce serait mieux si tu p9uvais me faire une liste de tes triggers, et je ferais de m9n mieux p9ur éviter ces sujets, 9u 6ien les a69rder avec délicatesse, si cela est p9ssi6le ?
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk2:#c9ncilian9rmativité#micr9agressi9ns KANKRI: Grandi9se. 9n dirait 6ien que tu n’as aucun trigger, du m9ins aucun d9nt tu serais au c9urant. Je pr9céderai néanm9ins avec précauti9n. Si jamais tu c9mmences à te sentir 9ffensé par qu9i que je dise, alerte-m9i afin que n9us preni9ns une 6rève pause pendant que tu fais appel à t9n m9irail p9ur te rasséréner, en présumant que tu en aies un. Ce n’est pas que je présume que tu en as un, mais j’ai entendu dire que c’était le cas, est-ce c9rrect ? Si n9n, je m’excuse. Je m’excuse enc9re plus pr9f9ndément si tes 9rientati9ns excluent cette p9ssi6ilité, en tant que pâle ar9mantique, panquadrant demir9mantique, quelque ch9se dans le registre du pâlesexe gris 9u un équivalent, et j’espère ne pas t’av9ir 9ffensé avec un langage si prés9mptueusement c9ncilian9rmal. Ce ne serait pas la première f9is que je suis c9upa6le d’une telle (inexcusa6le) micr9agressi9n, et je ne suis pas ign9rant de mes pr9pres privilèges r9mantiques au p9int de cr9ire que ce sera la dernière f9is n9n plus.
      @kankri_talk2:#privilèges-de-la-r9m#prés9mptueux#m9irails#inexcusa6le
      @karkat_horror:# KARKAT:
      @kankri_talk4:#sauvagerie#pr96lématique#hiérarchies#langage-t9xique KANKRI: Je suis heureux d’av9ir entamé le sujet des privilèges inexaminés, car cela s’acc9rde magnifiquement avec le p9int que je m’apprêtais à a69rder à pr9p9s de la s9ciété 6ef9rienne et de sa face sauvage cachée qui se manifestera plus tard s9us la f9rme de la 6rutalité alternienne avec laquelle v9us devez t9us être familiers. Ceux qui se situent dans les plus hauts échel9ns de l’hém9spectrum, tels que les céruléens, 9u "sangs 6leu" (attenti9n, utiliser une telle termin9l9gie sans précauti9n peut 9uvrir les p9rtes à un grand n9m6re de gestes 9ffensants et d’affr9nts hém9ph96iques), quand ils se retr9uvent face aux épreuves imp9sées à ceux se tr9uvant plus 6as dans le spectre, tel que les m9yennneteintes 9u en particulier les castes chaudes telles que les 6r9nzes, les 9cres, 9u "sangs de r9uille" (un autre affr9nt, grandement pr96lématique, termin9l9gie pr9f9ndément 9ffensive et triggerante, je te rec9mmande f9rtement de rester l9in de ce terme), feraient preuve d’une grande intelligence s’il leur venait à l’esprit de réviser leurs privilèges céruléens, en particulier quand ils rejettent les difficultés 9u l9rsqu’ils marginalisent les prétenti9ns d’9ppressi9ns, qui peuvent être difficiles p9ur eux à identifier 9u c9mprendre en rais9n de leur p9siti9n avantageuse au sein du p9uv9ir 6ef9rien/alternien.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk3:#m9nde-p9st-spectral#mdr#6L9Cs#9JAs#CIPs#V-R9yaux#hist9ires#privilèges-de-l9ngévité#sensi6ilisati9n#agendas KANKRI: Et certains p9urraient argumenter que n9tre paisi6le culture "ut9pique" que n9us av9ns li6éré n9us-mêmes des injustices et des disparités dans les privilèges de cette éc9n9mie d’après-crise, avec des dr9its égaux largement répartis le l9ng de l’hém9spectrum, c9ntinue d9nc d’exister dans un "m9nde p9st-spectral" (m9rt de rire), impliquant d9nc qu'il n'y a plus 6es9in de défendre ces imp9rtantes causes s9ciales et qu'il ne reste plus rien à dé6attre, mais vraiment t9ut cela est 6ien l9in de la vérité. Il faut juste s'éduquer/prendre s9n éducati9n à deux mains et analyser avec précauti9n les dynamiques de p9uv9ir depuis l9ngtemps mises en place. Par exemple, une remarque en apparence "in9ffensive" venant d'un ciscéruléen envers un lavallière 9u, dieu me pard9nne, un 69rdeaux v9ire même 9ui une caste chaude s'identifiant physiquement c9mme appartenant à une classe plus fr9ide, à pr9p9s de leur plans à très l9ng terme de l'9rdre des siècles, n9us av9ns ici de ce qui p9urrait s’avérer être une micr9agressi9n pr9f9ndément d9ul9ureuse du fait que les 6asseteintes ne vivent pas aussi l9ngtemps, et que les autres castes plus privilégiées p9urraient facilement c9ntinuer à vivre là 9ù des dizaines de générati9ns de m9yenneteintes v9ire des centaines de générati9ns de 6L9C (69rdeaux-lavallière-9cre-chartreuse, évite s'il te plaît de décrire ces derniers c9mme des "sangs citr9n vert" puisque ce terme a été autref9is utilisé de manière particulièrement vicieuse/pernicieuse dans l'hist9ire) auraient passé l'arme à gauche. De telles remarques peuvent également rappeler de manière d9ul9ureuse c9mment les castes plus fr9ides, par exemple les 9JA, mais les CIP et les V r9yaux en particulier, 9nt été capa6les de prendre avantage de leur incr9ya6le durée de vie p9ur gagner une emprise sur l'9rdre s9cial au fil des millénaires, et 9nt été capa6les de dicter c9mplètement l'év9luti9n s9ciale de n9tre s9ciété en s'assurant que leurs hist9ires et m9des de pensée circulent avec fluidité, assurant ainsi la c9dificati9n d'idéaux n9rmalement résultants, et décidant ce qu'est la vraie "n9rmalité", et c'est triste, mais ces idéaux 9nt fini par être assimilés par le spectre entier, même ceux dép9urvus des privilèges les plus 6asiques, et tu peux d9nc c9mmencer à v9ir la nature cyclique de ces dysf9ncti9ns et l'inertie c9ntre les changements p9sitifs en résultant ainsi que l'émergence en puissance des pr96lèmes s9us-pr96lémisés, ce qui, je pense qu'il faut l'admettre, s'avère plut9t pr96lématique.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk2:#s9us-c9mplicati9n#verve-acrim9nieuse#cri-de-jur9n-9ffensant#s9ciété-spectrale-aveuglée#dilemmes#96jectifs#pr96lématiques#dilemmes KANKRI: Et vraiment, c’est le dev9ir de t9ut un chacun d’être c9nscient de ses privilèges, même les 69rdeaux, qui p9urraient t9m6er dans le piège de cr9ire (à t9rt) qu’il n’existe aucune classe en dess9us d’eux sur laquelle ils p9urraient 6énéficier de certains privilèges, privilèges d9nt par exemple les tr9lls en deh9rs du spectre 9rdinaire ne pr9fiter9nt jamais, cit9ns n9tamment les hém9différents et les multi-castes, les "p9ly-sangs", 9u ceux s’identifiant hém9gl96iquement à une caste ne se manifestant nulle part dans les tr9lls de faç9n physique, 9u puisqu’9n en parle, les marginaux se v9yant d9tés d’un tel type de sang, v9ire enc9re les "mutants" (terme TRÈS pr96lématique, pr9f9ndément triggerant p9ur certains, s9is prévenu) tels que t9i et m9i, Karkat. T9ut cela n9us met dans une p9siti9n qui à n9tre/ma c9nnaissance n9us permet de c9mprendre et faire preuve d’empathie envers t9us les gr9upes tragiquement s9us-privilégiés et désemparés pr9venant de t9us les h9riz9ns de la vie, n9us 9ctr9yant au passage ce que j’aimerais appeler un "privilège spécial de s9us-privilégié", qui, 9ui, c9mpte c9mme un privilège que n9us n9us dev9ns t9us deux de vérifier dès que l’9ccasi9n se présente. Cette même perspective de s9us-privilégié spécial a également été c9mme tu le sais certainement un f9rt désavantage p9ur m9n alter-eg9 p9st-scratché, et quand 6ien même je ne d9ute pas que tu vénères ce pers9nnage faisant partie intégrante de l’hist9ire de ta planète, ainsi que de ta lignée, et qu’il avait p9ur 96jectif de c9nstruire une s9ciété pacifiste, égalitaire et c9mplètement dé6arrassée des us et c9utumes liés à l’hém9spectrum, j’épr9uve des difficultés à excuser les méth9des qu’il a utilisé p9ur y parvenir. Je n’aime pas empl9yer le terme pr96lématique à t9rt et à travers, mais, il faut l’av9uer, ses pr9cédés n’étaient autres qu’hautement pr96lématiques, c’est le cas de le dire. Av9ir rec9urs à de vi9lentes rév9ltes p9ur 96tenir des changements significatifs, imp9ser sa marque sur l’hist9ire et ses fidèles au travers de la verve acrim9nieuse d’un cri c9ntenant un unique jur9n gr9ssier, je tr9uve cela de mauvais g9ût, même s’il s’avère être m9n d9u6le dans une autre vie. V9is-tu, je préfère 96tenir des changements au travers de discussi9ns actives et d’échanges 9uverts, me c9ncentrer sur ce que devraient être n9s vrais 96jectifs, en me tenant strictement à la discipline des pr96lématiques, assurant ainsi que n9us n9us appliqui9ns à pr96lématiser un large éventail de dilemmes s9ciaux terri6lement s9us-c9mpliqués.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk4:#AT#ra6aissement-d’ancêtre#m9queries#gr9ssièretés#t9rture#6rûlures#t9rpillage-de-ships#luttes#déval9risati9n#d9utes KANKRI: Il est agréa6le de v9ir que n9us av9ns tant d’9pini9ns en c9mmun. Peut-être ne s9mmes-n9us pas si différents, malgré n9s éducati9ns drastiquement 9pp9sées. Qu9i qu’il en s9it, c9mme je le disais, l’hist9ire de t9n ancêtre, et plus imp9rtant enc9re, ma liste exhaustive de réserves quant à s9n appr9che des changements s9ciaux, est plut9t l9ngue et éla69rée, mais s’insère 6rillamment dans la large m9saïque qui c9nstitue les différentes parts de m9n passé. Je veux dire n9tre discussi9n. Les alertes trigger p9ur ce qui s’ensuit incluent : ra6aissement d’ancêtre, m9queries sur la f9i, langage gr9ssier, t9rture, 6lessures par fer r9uge, t9rpillage de ships... enc9re une f9is, sérieusement, fais-m9i sav9ir si tu c9mmences à te sentir 9ffensé ne serait-ce que légèrement par qu9i que je dise. N9us fer9ns une pause p9ur v9ir s’il est p9ssi6le de s’aventurer plus l9in dans ces pr96lèmes, et identifier9ns en qu9i je p9urrais supp9sément av9ir négligé tes lutte intérieures. Sans plus tergiverser, l’hist9ire est la suivante :
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri1  
      @kankri_glance~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk4~dialogimg_kankri2 
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri2 
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri2 
      @karkat_horror:#...................... KARKAT: 
      @karkat_horror KARKAT: 
      <!--  -->
		</args></action>
		<action class='latulaTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Parle à Latula.'><args>
      @latula_happier LATULA: d4mn grrrrl!!!!
      @latula_happytalk:#>8D LATULA: tu 3s 3nf1n 4rr1v33 ! t4p3 m3n c1nq !!!
      @meenah_happy MEENAH: tas vu
      @meenah_happytalk:#oOoOoO MEENAH: je suis tellement putain de fantomatique maintenant
      @latula_happy LATULA: c3st c4 grl !!! l3s bullz on1r1qu3s 3ll3s d3ch1r3nt !
      @latula_shades1 LATULA: 4-l1f3 4LYF3!!!
      @meenah_annoyed MEENAH: hein
      @latula_shine:#qu1rks-confus-4-lor4l LATULA: c4 4ur41t du sonn3r comm3 "4 l1f3 for l1f3" g3nr3 l4 l3ttr3 "A" comm3 pour "4ft3r", 4v3c l3 "4" d1t p4s comm3 l3 nombr3, 3t 3nsu1t3 "4" comm3 homonym3 pour l4 propos1t1on 4ngl41s3 "for" 3t tout !!!!
      @latula_idle2 LATULA: tu s41s c3 qu3 c3st. un3 grl do1t s4cr1f13r l1nt3ll1g1b1l1t3 4u nom d3 l4 r4d1c4l1t3 p4rfo1s.
      @meenah_talk MEENAH: on est albacore sur ce point pyrope
      @latula_talk LATULA: 4lb4cor3 ? oh tu voul41s d1r3 d4ccord, j41 compr1s !!! m41s 4lb4cor3 comm3 l3 gros po1sson trop d3l1r3 sous l34u, h4h4h ?
      @latula_happytalk:#j3ux-d3-mots#plutot-n4z LATULA: toujours 4 fond sur l3s j3ux d3 mots m4r1ns 4 c3 qu3 j3 vo1s. c3st p4s l3 g3nr3 d3 r4d1tud3 4uqu3l j3 p3ns41s, m41s j3 v41s l41ss3r p4ss3r pour c3tt3 fo1s.
      @meenah_angry MEENAH: hey va te faire foutre !
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: jarrive pas a CROIR-E que vous continuez tous a chier sur mes jeux de mots poissoneux direct comme ca
      @meenah_annoyedtalk:#ou-devrais-je-dire#de-filet-?#nan-ca-pue MEENAH: comme si tes conneries avec les nombres et tes z a la fin des mots pouvaient etre plus rads que mes jeux de mots de folie
      @meenah_talk MEENAH: a la limite tes talents en skate et tes tricks sont plutot rads je te le conchede 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: mais tu devrais areter tes grands airs marins parce que a part sar RI-EN a propos de toi est particulierement plus rad que la moyenne
      @latula_happier LATULA: oh du C4RP3, p3p3t3s !!! j3t41s just3 3n tr41n d3 t3 t4qu1n3r !
      @latula_happytalk:m3-tr1mb4ll3r-d3s-ch4rg3s-pourr1t-m3s-gr1ndz LATULA: on 4 3u nos probl3mz d4ns l3 p4ss3. m41s j41 toujours pu vo1r qu3 d4ns l3 fond tu 3t41s un3 vr413 r4dgrl. tu n4s p4s l4 mo1ndr3 1d33 d4 qu3l po1nt c3t41t dur d3 m3 colt1n3r l4 r3spons4b1l1t3 du r4d tout3 s3ul3 4v3c to1 4bs3nt3 p3nd4nt s1 longt3mps !!!
      @latula_angry LATULA: 4s tu l4 mo1ndr3 1d33 d4 qu3l po1nt c4 cr41nt d3tr3 l4 s3ul3 h4rdcor3 g4m3uz conf1rm33 3t s4ch4nt s1mpos3r d4ns un p4qu3t d3 bullz r3mpl13s d3 fr1m3urs stup1d3s ???
      @latula_happier:#H1-F1V3 LATULA: tout c3 qu3 j3 voul41s d1r3, c3st qu3 c3st cool d3 t4vo1r d3 nouv34u p4rm1 nous mp. h3y t4p3 m3n c1nq !
      @meenah_idle MEENAH: heu ok
      @meenah_talk MEENAH: toujours pas lassee des high fives a ce que je vois meme apres genre
      @meenah_annoyed:#je-sais-toujours-pas-comment-le-temps-marche-ici MEENAH: une eternite ?
      @latula_happy LATULA: put41n d3 ou41s grl.
      @latula_angry LATULA: OH!!!!
      @latula_laugh:#c3t41t-PUT41N-d3-MORT3L LATULA: j41 j4m41s pu t3 d1r3 4 qu3l po1nt ton pl4n d3 su1c1d3 4 l4 bomb3 3t41t D3M3NT13L >8D
      @latula_tongue LATULA: j3 l41 j4m41s vu v3n1r !!! j4m41s r13n s3nt1 v3n1r non plus, h3h. 
      @latula_happytalk:#m41s-c3t41t-plutot-3v1d3nt-? LATULA: sup3r m4l1n. l4 f41r3 3xplos3r just3 4v4nt l3 scr4tch, pour qu3 l3s t13rz d1v1ns n3 pu1ss3nt p4s r3v1vr3 4v4nt l3 r3s3t, l3s 3ff4c4nt 1ron1qu3m3nt d3 l3x1st3nc3.
      @latula_happytalk LATULA: j3 m3n su1s r3ndu3 compt3 SUP3R r3c3mm3nt. jouvr41s l4 c4v3 4 r3p4s pour m3 f41r3 un put41n d3nc4s f4ntom3 3t l4 tout dun coup j3t41s g3nr3. M3RD3 !!!! 
      @latula_angry LATULA: P3P333333T3S !!! j41 cr13, tout 3n 4g1t4nt mon po1ng 3n l41r.
      @latula_happier:#H1-F1V3 LATULA: h4h4h4, m3 l41ss3 p4s tomb3r comm3 c4 grl. >8D
      @meenah_annoyed MEENAH: k pour cette fois pyrope mais apres cest fini
      @meenah_wut:#hi5-fatigue MEENAH: en tant que fille badass je sais apprecier un bon high five quand il se doit mais mon dieu
      @meenah_talk MEENAH: mon corps de pimp fantome a lair en putain de bon etat jai pas envie de finir avec les paumes toute calleuses
      @meenah_happytalk MEENAH: tu sais au moins quune imperatrice doit avoir des mains assez douces pour pouvoir polir de lor avec ???
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Demande à Latula de te rejoindre.'><args>
      @meenah_idle MEENAH: question
      @latula_idle LATULA: v4s y b4by.
      @meenah_talk MEENAH: je vois quen tant que gameuse sexy tu tes fait une reputation et tout
      @meenah_talk MEENAH: je me suis dit que cetait capital que tu rejoignes mon equipe
      @meenah_creepy:#seigneur-des-huitres MEENAH: pour aller defoncer calhuitrelord ou jsais pas qui
      @latula_huh LATULA: 4tt3nds. qu1 ???
      @meenah_annoyed MEENAH: le mec au crane
      @meenah_annoyed MEENAH: qui tue des fantomes
      @latula_idle2 LATULA: h3uuu j3 vo1s p4s. 3cl41r3 mo1 m4 p3p3t3.
      @meenah_wut2:#au-courant-comme-un-courant-marin-yeeessss MEENAH: ca tarrive de te mettre au courant parfois
      @latula_talk LATULA: tchhh, m41nt3n4nt j3 m3 souv13ns pourquo1 j3 t3 trouv41s t4r33 mp. r4cont3.
      @meenah_annoyed MEENAH: le bordel dans le ciel
      @meenah_annoyed MEENAH: tout casse 
      @meenah_annoyed MEENAH: un monstre a fait ca
      @meenah_angrytalk MEENAH: -EST C-E QU-E TU V-EUX V-ENIR AV-EC MOI POUR BUT-ER L-E M-EC)(ANT ???????
      @latula_happytalk LATULA: oh pourquo1 tu l4s p4s d1s comm3 c4 !!!
      @latula_talk LATULA: on d1r41t b13n un r4dpl4n 3t tu s41s c3 qu3 j3 p3ns3 d3s r4dpl4nz...
      @meenah_idle MEENAH: et ??
      @latula_idle2 LATULA: j41m3 p4s g4ch3r l4mb14nc3 m41s... c4 f41t quo1.
      @latula_annoyedtalk LATULA: 4pprox1v3m3nt UN3 TONN3 d4nn33z qu3 j41 p4s f41t un s3ul comb4t ????
      @latula_talk:#4t#1njur3s-h3mophob1qu3s LATULA: j3 su1s un p3u rou1ll33. m3rd3 d1s p4s 4 kk qu3 j41 d1s rou1ll33, 4h4h4.
      @meenah_annoyed MEENAH: et donc
      @latula_happytalk LATULA: 3t donc j3 d1s qu3 j41 3u v4gu3m3nt un3 TONN3 d3 t3mps pour p4rf41r3 c3 H4NDPL4NT D3 L4 MORT !!! >8D
      @latula_stunt LATULA: tu v3ux vo1111r ?
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: non jen ai rien a foutre des tricks que tu sais faire sur ton vehicule a quatre roues
      @meenah_idle MEENAH: par contre
      @meenah_fishtalk MEENAH: "vaguement" est probablement un jeu de mot marin accidentel
      @meenah_fishtalk:#les-jeux-de-mots-de-poissons-sont#ma-seule-faiblesse-:( MEENAH: ce qui me donne a moitie envie de te faire un calin donc ca sauve ta reponse merdique
      @latula_annoyedtalk:#m41s-p3ut-3tr3-qu3-tu-41m3s-l3s-b3t3s-4-plumz-mou1ll33s-?#comm3-tu-v1s-sous-l34u-3t-tout LATULA: j3 su1s d3sol33 mp. vr41m3nt !!! j41 l1mpr3ss1on d3tr3 un3 gross3 b3t3 4 plum3s mou1ll33 4 t4b4ndonn3r comm3 c4.
      @latula_idle3 LATULA: j3 d3vr41s 3n p4rl3r 4 mt. vo1r c3 qu1l 3n p3ns3.
      @meenah_talk MEENAH: oh merde toi et captor
      @meenah_talk MEENAH: cest toujours quelque chose apres tout ce pseudotemps ou bien
      @latula_idle LATULA: h4h4 ou4111s.
      @meenah_idle:#38o MEENAH: toujours rouge ?????? [#38o]
      @latula_idle LATULA: uh huh. >8]
      @meenah_idle MEENAH: fils de glub
      @meenah_talk MEENAH: je mattendais pas a ce que CA dure
      @latula_happytalk LATULA: js41s p4s, 1l y 4 t3ll3m3nt plus 3n lu1 qu3. b3n, tout3s l3s stup1d3s 3t horr1bl3s conn3r13z qu1l r4cont3 3n p3rm4n3nc3.
      @latula_talk LATULA: 3t j41 toujours 3u l1mpr3ss1on qu1l 4v41t b3so1n d3 mo1 s1 tu vo1s c3 qu3 j3 v3ux d1r3, m3m3 4pr3s s4 mort. donc vo1l4 !!!!
      @meenah_annoyed MEENAH: putain deau dela
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: je sais que je suis nouvelle ici mais
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: on dirait presque que
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: vous clamsez mais peu importe vous resterez toujours ensemble pour leternhuitre
      @meenah_happytalk:#mais-dans-le-bon-sens-peut-etre-? MEENAH: ca me donne envie de vomir
      @latula_happier LATULA: >;D
      @meenah_annoyedtalk:#quoi-quil-anchoiiis... MEENAH: jai pas pu voir ton clin doeil derriere tes radlunettes tu sais
      @meenah_talk MEENAH: si jamais tu changes davis
      @meenah_happy MEENAH: fais moi savoir
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk3' command='talk' sprite='meenah' name='Deviens Latula.'><args>
      @latula_bored LATULA: grl, qu1 n3 v3ut P4S 3tr3 mo1 ???
      @latula_angry LATULA: tu p3ns3s vr41m3nt pouvo1r just3 d3b4rqu3r d4ns c3tt3 bull3 3t d3v3n1r n1mport3 qu3ll3 g4m3uz r4d qu3 tu cro1z ???
      @latula_happytalk:#cr4dz#tm LATULA: pfou41s, C3ST C4 ! tu 4s un long, LONG ch3m1n 4 f41r3 4v4nt dobt3n1r 4ss3z d3 r4d cr3d1tz pour 3tr3 MO1. ou comm3 j3 l3s 4pp3ll3, CR4DZ.
      @meenah_annoyed MEENAH: latula la ferme dis moi juste quelles conneries il faut que je fasse
      @latula_idle LATULA: v4 f4llo1r y m3ttr3 du t13n !
      @latula_talk:#l3-nombr3-413#pas-'AIE' LATULA: tu v4s d3vo1r l1k3r tous m3s souv3n1rz l3s plus r4dz, 3t 3nsu1t3 l3s r3bull3r 4u mo1ns 413 fo1s.
      @meenah_wut MEENAH: S-ERI-EUS-EM-ENT
      @latula_laugh:#psych3 LATULA: H4H4H4H4H4H4!
      @meenah_idle MEENAH: okay tula jme casse
      @latula_annoyed:#hmzzz... LATULA: 4tt3nds ! so1s p4s comm3 c4, on p3ut toujours f41r3 un d34l, j3 r3fl3ch1s.
      @latula_talk LATULA:ok, g4m1n3. tu s41s quo1. p4rc3 qu3 j3 k1ff3 ton styl3, j3 v41s t3 donn3r un3 ch4nc3.
      @latula_talk LATULA: tu p3ux p3ns3r qu3 pour to1 tout b41gn3, l4 ou l3s 4utrz cr41gn3nt, m41s c3 qu3 j3 v3ux s4vo1r c3st 4 qu3l po1nt tu p3ux FOUTR3 L4 M3RD3 ?
      @latula_talk LATULA: montr3 mo1 g3nr3 un k1ckfl1p, f41s 3n sort3 d3 m3ttr3 l3 p4qu3t. voyons s1 tu 4s l4 t3chn1qu3.
      @meenah_wut2:#sdlkjlkjfs MEENAH: un kickflip
      @latula_laugh LATULA: ou41s grl. montr3 mo1 t3s f1gurz. p3ut 3tr3 qu3lqu3 chos3 4v3c un h4ndpl4nt. ooh, tu s41s qu3ll3 m3rd3 s3r41t V1C13US3M3NT D3M3NT3 ?
      @latula_angry:#Y3AH-!!!#po1nts-d3xcl4m4t1on LATULA: f41r3 un gr1nd l3 long DUN3 R4MP3 !!!!
      @latula_happytalk:#4-3st-3ncor3-un-homonym3-yo LATULA:c4 d3vr41t 3tr3 4ss3z cl4ss3 pour prouv3r t4 r4d1tud3 4 3V3R. 
      @latula_happytalk LATULA: donc t3n d1s quo1, p3p3t3s ? t3s pr3t3 4 4rr4ch3r t3ll3m3nt d4b4tt1s d3l1r4nts 3n loop1ngn4nt 1nt3ns3m3nt, tr1bul4nt tr1p3m3nt 3n un rythm3 fr4c4ss4nt ? 
      @meenah_angry MEENAH: file moi juste la planche pyrope
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Talk to Porrim.'><args>
      @porrim_happy PORRIM: Welco+me back.
      @meenah_idle MEENAH: sup maryam
      @porrim_talk PORRIM: So+, yo+ur death certificate has barely dried, and yo+u're already busy raising an army, I hear?
      @meenah_talk:#dag MEENAH: howd you even hear that already
      @porrim_talk PORRIM: Wo+rd travels fast here. Plenty o+f go+ssip.
      @porrim_annoyedtalk:#Bubblr PORRIM: No+ o+ne quite prepares yo+u fo+r the fact that o+n the o+ther side o+f death is an infinite echo+ chamber o+f teen drama.
      @porrim_happytalk PORRIM: Funny ho+w when we left o+ur wo+rld to+ play yo+ur game, we all tho+ught we were leaving o+ur juvenile scho+o+lfeeding days behind us. 
      @meenah_idle MEENAH: yeah
      @meenah_happytalk MEENAH: all the more reason to get out of here and fight bad guys and stuff
      @porrim_happytalk:#Nicely-do+ne. PORRIM: I no+ticed ho+w yo+u cunningly sidestepped an enco+unter with Kankri do+wn there.
      @meenah_wut2:#poor-shouty-38( MEENAH: yeaaah
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: nomoby deserves havin to meet a dead teen alt universe ancestor like that
      @porrim_laugh PORRIM: I think he might be entertaining so+me delusio+n o+f taking him under his wing.
      @porrim_happytalk PORRIM: Or if no+t his wing, the red fuzzy arm o+f his sweater.
      @meenah_talk MEENAH: what is with that ugly thing anyway
      @porrim_talk PORRIM: I made it fo+r him, actually.
      @porrim_annoyedtalk:Pantskan PORRIM: Fo+r o+ne thing, I go+t tired o+f lo+o+king at his stupid hiked up pants, which he refused to+ change, ever. Serio+usly, did yo+u ever see him wearing anything else?
      @meenah_happytalk MEENAH: haha no
      @porrim_annoyed2 PORRIM: So+ unfashio+nable.
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Also+, he was always shivering. It gets kind o+f chilly o+ut here, and he just wo+uldn't sto+p. No+t that I minded to+o+ much, but he just has this way o+f making such vo+cal and o+stentatio+us displays o+f suffering, like it's so+me kind o+f righteo+us state o+f being. It gets difficult fo+r everyo+ne to+ endure, especially after eo+ns. Hence his nickname, I guess.
      @meenah_idle MEENAH: wait nickname
      @meenah_fishtalk MEENAH: if theres some new dig on vantas i need to know about it pronto
      @porrim_happy PORRIM: The Insufferable.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: fuck yes highfive
      @meenah_wut:#goddamn-radgirl MEENAH: wait forget it my hands still sore from latula
      @meenah_wut2 MEENAH: bitch slaps )(ARD
      @porrim_happier PORRIM: Oh, I kno+w.
      @meenah_idle MEENAH: you do
      @meenah_talk MEENAH: wait that is soundin fishily like innuendo
      @meenah_wink:#uh... MEENAH: you and her ever uh
      @porrim_talk PORRIM: I was under the impressio+n yo+u didn't co+me here to+ start trading go+ssip.
      @meenah_idle MEENAH: whoa youre right
      @meenah_talk:#glub-exactly-zero-fucks MEENAH: almost forgot to not be glubbin a fuck
      @meenah_happytalk MEENAH: i apologize for prying into your romlife that was so shrimpudent of me
      @porrim_talk PORRIM: It's alright. It's no+t like I have many well kept secrets. 
      @porrim_happytalk PORRIM: Co+me visit any time. We'll get yo+u all caught up o+n exactly who+'s been seen passing thro+ugh the well-greased revo+lving do+o+rs to+ my quadrants.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Ask Porrim to join.'><args>
      @porrim_talk PORRIM: It's a no+ble idea.
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: But I do+n't kno+w ho+w useful I'd be.
      @meenah_wut2 MEENAH: oh come praaaaawn 38[
      @porrim_talk PORRIM: What's the size o+f yo+ur party so+ far?
      @meenah_idle MEENAH: uh
      @porrim_happy PORRIM: It's still just yo+u, isn't it?
      @meenah_fish:#losers#everywhere MEENAH: ... maybe
      @porrim_talk:#Go+d-tiers PORRIM: If I were yo+u, I'd ask all the go+d tiers first. They'd give yo+u the mo+st tactical advantage, wo+uldn't they?
      @porrim_talk:#Pajama-party PORRIM: Then yo+u can build yo+ur co+alitio+n aro+und them.
      @meenah_idle MEENAH: i guess
      @porrim_idle PORRIM: +, they're immo+rtal, right? Or... gho+st immo+rtal, perhaps?
      @porrim_idle:#Gho+st-immo+rtality#Serio+us-business PORRIM: Dear Go+d, it's finally co+me to+ this. We have to+ talk abo+ut "gho+st immo+rtality" no+w, in a serio+us way?
      @meenah_happy MEENAH: lol yeah
      @porrim_talk PORRIM: Anyway, that's what I'd do+.
      @meenah_talk:#at-least...#ghost-god-tiers MEENAH: but i think the thing is the skull lord might actually be able to kill god tiers?
      @porrim_surprise PORRIM: Can he?
      @meenah_talk:#whaaaaales#&lt;3 MEENAH: like bypass the whole judgment hullabeluga that makes em resurrect
      @meenah_talk MEENAH: you know with the fancy clock and all
      @meenah_idle MEENAH: i dunno
      @porrim_annoyedtalk:#Sylph-o+f-Wo+rds PORRIM: Yo+u'll have to+ ask Aranea. I'm sure she co+uld talk yo+ur fin o+ff o+n the subject.
      @meenah_annoyed MEENAH: oof
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: yeah maybe later
      @porrim_talk PORRIM: Do+ yo+u even kno+w who+ all the go+d tiers are?
      @meenah_idle MEENAH: um
      @porrim_talk PORRIM: There's Aranea. Did yo+u ask her?
      @meenah_talk MEENAH: yeah but she has her own plan
      @meenah_talk:#eff-that MEENAH: girl is going on a cherub jam or some bitch ass noise
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Ok. Well, I ho+pe this isn't to+o+ invasive, but what abo+ut yo+u?
      @meenah_annoyed MEENAH: ...
      @porrim_happytalk:#Except-presumably-Damara... PORRIM: I've heard rumo+rs that yo+u reached go+d tier, but never let o+n to+ anyo+ne.
      @meenah_annoyed MEENAH: you dont understand
      @meenah_annoyedtalk:#looked-like-such-ass MEENAH: its just that fucking thief of life getup
      @meenah_wut:#got-a-reputation-to-conchsider MEENAH: i couldnt just parade around in that hideous thing
      @porrim_happy PORRIM: So+ it is true, then. Tho+ught so+.
      @porrim_talk PORRIM: See what I mean, tho+ugh? I wasn't sure abo+ut that until just no+w. Rumo+rs are always flying, but secrets so+meho+w persist.
      @porrim_laugh PORRIM: Who+ kno+ws who+ else reached go+d tier? A lo+t can happen in three sweeps. I o+nly kno+w I didn't make it.
      @porrim_happytalk PORRIM: But if yo+u need so+meo+ne to+ eerily pho+spho+resce in the demo+n's vicinity, while debating whether to+ try drinking his blo+o+d, then I'd like to+ think I easily crack the to+p 10+ candidates yo+u might co+nsider fo+r the jo+b.
      @meenah_happy:#po-glow MEENAH: yeah i know youd rock the glowin duties
      @meenah_talk MEENAH: guess youre right i should sea what other god tiers want to join
      @meenah_talk:#lame#terrible MEENAH: the prob is that i dont think becoming god tier stops you from being lame and terrible
      @meenah_annoyedtalk:#soooo MEENAH: and we got a lot of people like that on our team
      @porrim_idle PORRIM: This is true.
      @meenah_talk MEENAH: guess ill keep axin around
      @meenah_idle MEENAH: gonna bounce seaya meryam
      <!--  -->
</args></action>



<action class='porrimTalk3' sprite='latula' command='talk' name='Talk to Porrim.'><args>
      @latula_talk:#GRLZ-1N-D4-H1V3 LATULA: yo porz, you s33 p4yd1rt 1s b4ck??? 
      @porrim_idle PORRIM: I saw.
      @latula_talk:#l3ss-drool#mor3-rul3 LATULA: pr3tty r4d huh?? th3 4-lyf3 just scor3d 4 l1ttl3 mor3 GRL POW3R!!!!
      @latula_idle LATULA: h3y g1mm3 f1v3!
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: That's... OW.
      @porrim_angry PORRIM: No+t so+ hard!
      @porrim_talk PORRIM: That's go+o+d.
      @latula_annoyedtalk LATULA: wh444t, com3 on. 1 thought you of 4ll p3opl3 would b3 psych3d to g3t 4 l1l mor3 r3pr3z3nt4t1on from th3 l4d13s UP 1NZ.
      @porrim_idle:#Up-inz#Meaningless#On-all-levels PORRIM: Why would that be? It's nice to see an old friend, but that's about it.
      @porrim_talk PORRIM: I think you are possibly still caricaturizing my point of view on the subject, assuming we're even talking about the same subject.
      @porrim_talk PORRIM: Much the way yo+ur co+ntinued co+mmitment to+ this o+verzealo+us "rad girl" thing still strikes me as a caricature o+f the kind o+f female strength and empo+werment yo+u're trying to+ pro+ject.
      @latula_angry LATULA: s4y wh4t??? th4tz bogus, 1m th1s r4d b3c4us3 1 l1k3 b31ng r4d! r4dn3ss rul3z.
      @porrim_talk:#Did-I-pho+netically-emphasize-that-'z'-eno+ugh? PORRIM: I kno+w it rulez. But there's such a thing as o+verdo+ing it.
      @porrim_talk PORRIM: Do+n't yo+u think it can co+me acro+ss as a series o+f affectatio+ns designed to+ o+verco+mpensate fo+r an implicit flaw with yo+ur gender? An act which rebuts what sho+uld be a straw man, with a carto+o+nish masquerade that with every kickflip and high five screams "YES, IT APPEARS THAT GIRLS _CAN_ BE AS RADICAL AND AS GOOD AT GAMES AS BOYS!" thus lending a certain dignity to+ the premise at the expense o+f yo+ur o+wn?
      @latula_huh:#r4dt1m3z-off1c14lly:#H4RSH3D LATULA: wh4... w41t wh4t? 4w m4n.
      @latula_shades2:#h4lp LATULA: wh4t you t4lk1ng 4bout grl. m33n4h wh3r3d you go! com3 h3lp m3 b3 cyn1c4l 4bout th1s! 4h!!!
      @porrim_annoyed2:#Fuschia-do+wn-matriarchy#Purple-do+wn-patriarchy PORRIM: Yo+u can pretend to+ misunderstand all yo+u want, but we've talked abo+ut this befo+re and I kno+w yo+u're smarter abo+ut this than yo+u let o+n. We were raised in what was a fo+rmally "matriarchal so+ciety", which has always been used as a shield to+ do+wnplay clear instances o+f female o+ppressio+n and o+bfuscate the relevance o+f gender ro+les, particularly where they're weighted against females. But anyo+ne who+'s lo+o+ked at o+ur so+ciety mo+re ho+nestly can see that while, yes, it is superficially o+bserved as a matriarchy o+n a fuschia-do+wn basis, o+n a practical level all o+f the enfo+rcement and po+litical po+wer go+verning mo+st classes was delegated to+ the higher CIPs, which were generally male-do+minated castes. They go+t to+ co+ntro+l the agenda and dictate the so+cial co+nventio+ns, and anyo+ne who+ dared to+ o+bject o+r bring light to+ this co+uld always be co+untered with "Hey! Matriarchy! End o+f discussio+n."
      @latula_annoyedtalk LATULA: grl, pl34s3. dont t3ll m3 your3 go1ng full v4nt4s on m3 h3r3. 
      @porrim_angrytalk PORRIM: No+, if I were getting my Vantas o+n, we'd o+nly be getting warmed up. But that's really all I have to+ say o+n the matter.
      @latula_tongue LATULA: wh3w!
      @porrim_happytalk PORRIM: I just think yo+u sho+uld be yo+urself mo+re o+ften. We already kno+w yo+u are stro+ng and go+o+d at games and all that. Yo+u have no+thing to+ pro+ve.
      @latula_idle2 LATULA: y34h. your3 prob4bly r1ght.
      @latula_talk:#sp3c14lly-wh3n-1m-off-my-m3ds LATULA: 1ts k1nd of str3ssful som3t1m3s, k33p1ng 1t up! som3t1m3s 1 forg3t to put z33s on th3 3nd of words, 4nd 1 r34lly str3ss out 4bout 1t.
      @latula_happytalk LATULA: you know, 1 4lw4ys d1d f33l b3tt3r t4lk1ng to you. l1k3 1 could t4k3 th3 3dg3 off my r4d th1ng, 4nd r3l4x 4 l1ttl3 mor3.
      @porrim_happier:#:) PORRIM: Then let's make it mo+re o+f a habit, shall we?
      @latula_happier LATULA: h3ckz y3s!!!
      @latula_happytalk LATULA: h3y, th4nks for th3 p3pt4lk, popo m3rryg4mz.
      @porrim_annoyed PORRIM: That nickname.
      @porrim_annoyed PORRIM: It
      @porrim_surprise PORRIM: It is just so+ awful.
      @latula_idle2 LATULA: oh whoopz.
      @latula_talk LATULA: w4nt m3 to sw1tch b4ck to pornst4r???
      @porrim_idle PORRIM: ...
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Merrygamz will be fine.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk1' sprite='latula' command='talk' name='Parle à Kankri.'><args>
      @latula_happytalk LATULA: fr4ng1n !!! j41 3nt3ndu d1r3 qu3 tu h4rc3l41s l3s nouv34ux. c3st vr41 c3tt3 h1sto1r3 ???
      @kankri_talk:#N9uveaux-f9ll9wers  KANKRI: Harceler ? L9in de là. J’ai seulement déc9uvert un n9uveau gr9upe 6ien plus rec9nnaissant, lequel ne s’est pas enc9re tristement lassé de mes disc9urs sur les év9luti9ns s9ciales p9sitives.
      @latula_talk LATULA: t3s m3nsong3s n3 pr3nn3nt p4s 4v3c mo1, k4nkz. tu vo1s b13n qu3 tu l3nnu13s 4 mour1r. tu v3ux just3 3n f41r3 un f4ntom3 3t l3 g4rd3r 1c1 pour toujourz.
      @karkat_horror KARKAT: 
      @latula_talk:#r3:#3rr3urs#comm3-nous LATULA: 3t c3st p4s cool ! tu do1s l41ss3r c3 m3c mour1r d3 s4 propr3 FOLLONT3. 
      @kankri_talk4:#Je-veux-dire,-c9nversati9n. KANKRI: Tu ne p9urrais pas t’en aller sur t9n j9uet à r9ulettes p9ur larves immatures ? J'étais en plein milieu d’un serm9n.
      @latula_annoyedtalk LATULA: pourquo1 tu n3 lu1 3p4rgn3r41 p4z c3tt3 p31n3 3n lu1 donn4nt lun d3 t3s v13ux m3moz ?
      @latula_talk:#v4nt4rdv1ll3-du-mor4l1s4t3ur-fru1t3 LATULA: h4h4h4, tu t3n r4pp3ll3s ??? comb13n d3 r3volut1ons 4s tu p4ss33s 4 t3nt3r d3 nous f41r3 l1r3 c3s m3rd3s ? 
      @kankri_talk2 KANKRI: Je ne sais plus. Et n9n, h9rs de questi9n que je partage mes vieux mém9s avec lui. Ils étaient très mal rédigés, et mes méth9des d’argumentati9n étaient lacunaires et extrêmement puériles. J’ai effacé n9m6re de ces s9uvenirs des 6ulles 9niriques, inutile d9nc de prendre la peine de les chercher. Franchement, ils puaient.
      @latula_annoyed:#>8[ LATULA: h3y!
      @kankri_talk:#at#at#at#dés9lé#at#validisme KANKRI: 9h,  je suis dés9lé. J’avais c9mplètement 9u6lié que “puer” était une insulte validiste. Je te prie d’excuser ce manque de tact de ma part envers t9n handicap. 
      @latula_shine LATULA: t1nqu13t3s, j3 f41s41s s3mbl4nt d3tr3 off3ns33 pour t3mb3t3r.
      @kankri_talk:#Alerte-Trigger:#Désaveu-em6arrassé-à-venir KANKRI: N9n, j’insiste, c’était inexcusa6le de ma part. J’aurais au m9ins dû précéder cette affreuse remarque d’une alerte trigger.
      @kankri_talk3:#Privilège-nasal#H9riz9ns#Elargissement-d'esprit  KANKRI: Je n’ai aucun droit de prendre t9n handicap à la légère, d’9u6lier de vérifier mes privilèges nasaux et de p9tentiellement raviver de d9ul9ureux et dévastateurs s9uvenirs suscepti6les de te trigger, tels ceux d’un vieux cycle de revanche entre t9i et certains amis qui te causa la perte de t9n 9d9rat. Je d9is l’admettre, j’étais sceptique quant au fait que cela s9it un réel handicap, nécessitant sensi6ilisati9n et visi6ilité médiatique, mais à f9rce de te fréquenter et de prendre en c9nsidérati9n mes privilèges, j’ai fini par 9uvrir les yeux. 9ups, cet euphémisme était quelque peu validiste envers les aveugles, je v9ulais plut9t dire “9uvrir m9n esprit à de n9uveaux h9riz9ns quant à la nature des handicapés.” Dés9lé.
      @latula_happytalk:#duo-gr4v3-ouf-d3-d3f4vor1s3s LATULA: ou41s ! c3st drol3, c4r j3 n3 l3 cons1d3r3r41s p4s s3r13us3m3nt comm3 un h4nd1c4p s1 tu n3 m3 l3 r4b4ch41s p4s 4 longu3ur d3 journ33, m3rc1 k4nkz !!! 
      @kankri_talk KANKRI: T9ut le plaisir est p9ur m9i. Vraiment, c’est incr9ya6le que tu aies su tri9mpher de l’adversité et devenir un tel m9dèle p9ur les autres, une excellente j9ueuse de jeux vidé9s, et une remarqua6le skateuse, t9ut en étant une fille, ce qui n’est pas négligea6le.
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk2' sprite='latula' command='talk' name='Deviens Kankri.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: Devenir m9i ? Je...
      @kankri_talk KANKRI: Je ne suis pas sûr que...
      @latula_happier LATULA: oh, 4ll3z k4nkr1z !!! s1l t3 pl41t ???
      @kankri_talk KANKRI: 6ien...
      @kankri_talk KANKRI: 9k. Je vais interr9mpre m9n imp9rtant m9n9l… dial9gue, mais cette f9is seulement.
      @kankri_talk KANKRI: Juste p9ur t9i.
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='Talk to Latula.'><args>
      @porrim_happy PORRIM: Hey.
      @latula_shine LATULA: yo yo, w4zzup grl!!!
      @porrim_talk PORRIM: Latula, it's just me. I do+n't think anyo+ne is lo+o+king. No+ need to+ go+ so+ heavy o+n the rad girl ro+utine.
      @latula_idle2 LATULA: y34h, gu3ss your3 r1ght. 1'll ch1ll 1t down 4 b1t.
      @latula_talk LATULA: wh4ts on your th1nk p4n, po-m4ry.
      @porrim_talk:#Descesto+rs?#Ancendants?#Dancesto+rs...#Hmm#Bingo+ PORRIM: Meeting o+ur ancesto+rs as kids, o+r, I mean o+ur descendants as kids, ho+wever yo+u want to+ spin it...
      @porrim_talk PORRIM: It has me thinking abo+ut o+ur rebo+o+ted lives o+n Alternia, and what we grew up to+ be. 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Makes me wo+nder abo+ut fate. If it's so+mething that's even co+mprehensible.
      @latula_idle LATULA: y34h?
      @porrim_talk PORRIM: Fo+r instance, o+n Alternia, my relatio+nship with Kankri seemed to+ make so+me sense. I co+uld definitely see o+ur lives beco+ming entangled in that way, karmically speaking.
      @porrim_talk PORRIM: But then there were o+ther develo+pments that are still mysterio+us to+ me.
      @porrim_talk:#Radglare#Kindfang PORRIM: Like, as far as I kno+w, yo+u and Aranea always go+t alo+ng. Didn't yo+u?
      @latula_annoyedtalk LATULA: 3h 1 gu3ss. n3v3r sp3nt much t1m3 th1nk1ng 4bout s3rk3t, tbh.
      @latula_bored:#zzzz#not-3v3n-th3-r4d-k1nd-of-z33s LATULA: 4lw4ys thought sh3 w4s 4 s3lf 4bsorb3d snooz3, 1f you r34lly w4nt to know.
      @porrim_talk:#Redglare#Mindfang PORRIM: Exactly. No+thing much to+ yo+ur relatio+nship to+ speak o+f at all. But in yo+ur po+st-scratch lives yo+u had such majo+r issues to+gether, even yo+ur descendants inherited it, and co+ntinued the co+ntentio+us cycle until there was blo+o+dshed.
      @latula_huh LATULA: r34lly?
      @latula_idle2 LATULA: huh. 
      @porrim_annoyed:#Mindfang-gave-yo+u-five#Then-left-yo+u-hanging PORRIM: Did yo+u no+t kno+w that?
      @latula_talk LATULA: n3v3r r34lly thought 4bout 1t. but now th4t you m3nt1on 1t, th4t outcom3 m4k3s 4ll sorts of s3ns3 to m3.
      @porrim_annoyed PORRIM: It do+es? Ho+w?
      @latula_idle LATULA: just do3s, b4b3z.
      @porrim_talk PORRIM: I do+n't really understand karma.
      @latula_happytalk LATULA: th4ts c4us3 your3 not 4 m1nd pl4y3r.
      @porrim_happytalk PORRIM: Oh. Co+uld yo+u explain to+ me ho+w it wo+rks, then?
      @latula_shades2:#do-1-look-l1k3-s3rk3t-to-you??? LATULA: pshh, 4s 1f. th4t wouldnt b3 4 v3ry r4d th1ng to do.
      @latula_happier LATULA: h3y, ch3ck out th1s OUTST4ND1NG h34lfl1p!!!!
      @porrim_surprise PORRIM: I do+n't
      @porrim_annoyed:#Sigh PORRIM: ...
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Ok. Let's see it.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk3' sprite='porrim' command='talk' name='Talk to Kankri.'><args>
      @porrim_angrytalk PORRIM: Kanny, leave this po+o+r kid alo+ne.
      @kankri_talk2:#micr9aggressi9ns#n9-wait#MACR9agressi9ns-m9re-like KANKRI: I'd appreciate it if y9u w9uldn't call me that. We've talked a69ut this. That's what y9u call a wiggler. D9 I l99k like a wiggler t9 y9u, P9rrim? N9, I d9n't. It's 6een three sweeps, plus eternity, f9r, excuse me, "fuck's" sake. I think we can safely retire that particular term 9f "endearment". Call me anything 6ut that, even my 9ther nickname. I'm actually 9k with that 9ne.
      @porrim_talk:#And-even-then,-pro+bably-no+t-to+-yo+ur-face. PORRIM: I'm no+t calling yo+u Insufferable, Kanny. Well, no+t unless I'm using it as an actual adjective. 
      @porrim_annoyed:#No+t-o+ften-I-mean. PORRIM: Well... 
      @kankri_talk3:#Fresh#Faced#Y9ungster#Kn9wledge-thirst KANKRI: It w9uld 6e nice if y9u'd at least use my pr9per name in fr9nt 9f my studi9us y9ung Alternian descendant. It really kind 9f er9des my credi6ility, and I d9n't need that in the pr9ximity 9f a fresh faced y9ungster wh9 clearly thirsts f9r kn9wledge. Why w9uld y9u want t9 sa69tage a fine y9ung man's educati9n like that?
      @porrim_idle PORRIM: Ro+lling my eyes here.
      @porrim_light PORRIM: Can yo+u see? Do+ yo+u want me to+ light them up fo+r yo+u?
      @kankri_glance:#H9w-d9-y9u-even-r9ll-eyes-with9ut-pupils? KANKRI: N9, 6ut thanks f9r 9ffering. C9uld y9u g9 r9ll them 9ver there? Thank y9u. N9w where was I.
      @porrim_talk PORRIM: I do+n't think he cares.
      @porrim_happytalk PORRIM: Hey, there. Karkat? If yo+u do+n't mind my asking... are yo+u even remo+tely interested in the lo+af supplement this guy's serving?
      @karkat_sullen KARKAT: 
      @porrim_happytalk PORRIM: Go+tcha. Yo+u just said all yo+u needed to+ say.
      @porrim_happytalk PORRIM: Yo+u kno+w, yo+u are actually very cute. 
      @porrim_happytalk PORRIM: That girl who+'s been wandering aro+und in the drago+n suit is a very lucky lady. 
      @kankri_talk4 KANKRI: 9k, w9nderful. That c9nversati9n just came t9 an end. 
      @kankri_talk2:#It's-weird KANKRI: P9rrim, please d9n't hit 9n my re699ted kid ancest9r-descendant. It's really weird. N9t t9 menti9n, he l99ks exactly like me? I mean, kind 9f 96vi9usly? S9 when y9u're hitting 9n him, it's like y9u're hitting 9n me at the exact same time, which like I said. It's weird.
      @kankri_talk:#Trigger-warning#Incest#Anathemas#Viscerality#Vaguely#9ffputting KANKRI: N9t t9 get int9 all this again, 6ut the th9ught 9f dating y9u... it's just a strange and vaguely 9ffputting idea. N9 9ffense. It alm9st makes me understand at a visceral level the 6izarre human anathema 9f incest, which is s9mething I can't really explain. I'm just saying.
      @porrim_annoyed:#Oh-my-Go+d. PORRIM: (Very deep sigh.)
      @kankri_talk KANKRI: I'm S9RRY, 9k? I'm s9rry that I am, perhaps literally, the 9nly 9ne n9t t9 ever fall prey t9 y9ur tireless 9mnidirecti9nal s9licitati9ns, 9r t9 get swept up in 9ne 9f y9ur innumera6le flushed 9r caligin9us flings. I happened t9 always prefer y9u as a friend, and in any case, I always preferred t9 lead a relatively chaste existence, as it keeps me f9cused 9n fighting 9n 6ehalf 9f truly imp9rtant pr96lems. Alth9ugh staying "relatively" chaste t9 y9u I supp9se is n9t saying much.
      @porrim_angry:#Hey. PORRIM: ...
      @kankri_talk4:#TW#Derailment#Train-wrecks#Ch99-ch99-catastr9phes KANKRI: 9nce again, I ap9l9gize. I've 6lundered int9 the pr96lematic territ9ry 9f vacillati9n shaming, thus 9pening the fl99dgates t9 the myriad ways 9ne may 6e disadvantaged up9n 6y its staggering shame radius. I f9rg9t t9 check my piety privilege, and here we are. I was g9ing t9 c9ver this t9pic in a much later chapter 9f my lecture, 6ut we've g9tten 6adly derailed here.
      @kankri_talk2:#Village-tw9-wheel-device KANKRI: Karkat, I'm s9rry f9r this interrupti9n. I pr9mise I'll get 6ack t9 my critical lecture as s99n as this pr9miscu9us 6usy69dy leaves us in peace.
      @karkat_horror KARKAT: 
      @porrim_annoyed PORRIM: Yes, critical lecture. I'm sure.
      @porrim_annoyedtalk:#Yes PORRIM: And am I right in being just as sure yo+u are assiduo+usly deco+nstructing every co+nceivable, hypo+thetical fo+rm o+f injustice no+ matter ho+w o+bscure, except tho+se that I happen to+ think are kind o+f impo+rtant?
      @kankri_talk3:#N9 KANKRI: N9. Just, n9, P9rrim. We're n9t d9ing this.
      @kankri_talk3 KANKRI: I am n9t g9ing t9 p9llute Karkat's utterly imperative crash c9urse, in which he is intr9duced t9 the A6S9LUTE 6ASICS, 6y indulging in y9ur pet issues.
      @porrim_annoyed2:#"HUMAN-SARCASM" PORRIM: Yes, ho+w dreadful it wo+uld be fo+r yo+ur sixty nine millio+n wo+rd essay to+ get bo+gged do+wn by even the faintest reference to+ the ro+les o+f gender in Befo+ran and Alternian civilizatio+n.
      @kankri_talk KANKRI: L99k, it's n9t that I'm insensitive t9 y9ur c9ncerns 9n that t9pic. I'm interested t9 discuss them with y9u 9n an academic, primarily the9retical level.
      @porrim_annoyed2:#... PORRIM: Theo+retical?
      @kankri_talk4 KANKRI: I just think there is inherent danger in muddying the waters 9f disc9urse 6y intr9ducing s9cial issues which are suspect at 6est, thus c9nsuming crucial res9urces fr9m the limited cache 9f rhet9ric which pr9pels these narratives. And furtherm9re, 9ne c9uld argue it's m9re than a little pr96lematic, 9ffensive even, f9r y9u t9 6e appr9priating the lexic9n 9f sensitivity used t9 advance awareness 9f maj9r issues, thus reducing it t9 the level 6uzzspeak and pseud9science. It makes it m9re difficult f9r th9se 9f us wh9 are genuinely f9cused 9n p9sitive change t9 6e taken seri9usly, that's all.
      @porrim_angry:#That's-no+t#what-that-even#means? PORRIM: Appro+priating??
      @porrim_angry2:#Yo+u-did-no+t-just... PORRIM: PSEUDOSCIENCE???
      @kankri_talk4:#Fr9wned-up9n#Fr9wns-all-ar9und#Welc9me-t9-fr9wn-t9wn KANKRI: I'm s9rry, I just d9n't think there's much there. We aren't like humans, wh9se species 6izarrely en9ugh includes highly specialized r9les f9r 69th sexes in the pr9cess 9f repr9ducti9n, and s9 this naturally had s9cial ramificati9ns f9r the way their civilizati9n ev9lved. 6ut that's n9t h9w it w9rks f9r us, s9 I fail t9 see h9w gender fact9rs int9 the discussi9n in a way that can 6e effectively and rati9nally pr96lematized. Where is the r99m f9r unexamined privilege in the dich9t9my? I d9n't see it. And appr9priating the talking p9ints and awareness-raising tactics f9r du6i9us issues like this is, frankly, fr9wned up9n, t9 put it p9litely. Such appr9priative gestures 9nly serve t9 marginalize and invalidate th9se su6ject t9 seri9us, real life struggles and 9ppressi9n, and I guess I'm a little disapp9inted t9 see y9u 6eing s9 6lithely and inappr9priately appr9priat9ry.
      @porrim_angrytalk:#Trigger-warning:#Abo+ut-to+-kick-yo+ur-tall-pantsed-ass PORRIM: Kanny, I'm starting to+ feel just a little bit triggered by all this "appro+priatio+n" bullshit.
      @kankri_talk:#It's-the-may9r,-right?#G9tta-6e-the-may9r KANKRI: 9h! My sincere ap9l9gies. I sh9uld have d9ne a 6etter j96 tagging my statements, 6ut f9r future reference, it's helpful t9 alert y9ur c9nversati9nal partners t9 y9ur triggers well in advance. Sh9uld I g9 fetch y9ur m9irail t9 help settle y9u d9wn? And if s9, wh9 exactly w9uld 6e filling that quadrant t9day?
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Alright. Obvio+usly yo+u're in o+ne o+f yo+ur bratty mo+o+ds. I'm go+ne.
      @kankri_talk KANKRI: D9n't 6e like that. Really, we can talk a69ut whatever y9u like later, and I'll 6e really sympathetic, I pr9mise. Just n9t ar9und my pupil while he is still learning. 
      @kankri_talk:#N9w-where-was-I? KANKRI: 9r... my descendant. What did I say? Haha. Karkat, I mean. Anyway, Karkat, again I ap9l9gize f9r that. 
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='Deviens Kankri.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: Qu9i ? Tu s9uhaites m’incarner ? Quelle a6surde requête est-ce d9nc ?
      @kankri_talk KANKRI: Ne v9is-tu pas que je suis en plein milieu d’un m9n9l9gue terri6lement imp9rtant ? Je veux dire, d’une c9nversati9n d’h9mme-à-h9mme avec Karkat ?
      @kankri_talk KANKRI: Je p9urrais rec9nsidérer si la demande était plus p9lie. 9u, dans le pire des cas, plus “radicale".
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk5' sprite='kankri' command='talk' name='Parle à Latula.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: 9h, hey, Latula. Il m’avais 6ien semblé entendre les crissements de t9n véhicule sur les diverses surfaces des envir9ns.   
      @kankri_talk:#As-tu-fait-un...#Hang-10?#N9n-je-d9is-me-tr9mper...  KANKRI: T9uj9urs à faire des acr96aties avec t9n j9uet ? C9mment tu t’en s9rs ? Est-ce que tu as effectué 6eauc9up... 6eauc9up "d’air" ? C’est 6ien c9mme ça qu’9n dit ? 
      @latula_happytalk LATULA: b13n sur, bro !!!  
      @latula_stunt LATULA: tu n1m4g1n3s M3M3 p4s. j3 m3v4d3 3t v1r3volt3 d4ns tous l3s s3nz !!!!
      @kankri_talk4 KANKRI: Et 6ien, je n’avais pas dans l’idée de tenter un quelc9nque rappr9chement physique avec t9i, et même si c’était le cas, je ne d9ute pas de ta capacité à te mettre h9rs de ma p9rtée au m9yen de ta rapide petite planche. Mais s9it, je serais plus que c9ntent de te laisser t'évader dans quelque directi9n qu’il s9it, si tel est t9n s9uhait.
      @latula_bored LATULA: m3c. m3m3 qu4nd j3 m3 d1s qu3 tu n3 pourr41s p4z 3tr3 plus co1nc3, tu 4rr1v3s 3t tu sors d3s phr4z comm3 c4.
      @kankri_talk KANKRI: Haha. Sûrement. Tu sais, je suis c9ntent que n9us puissi9ns discuter ainsi.
      @latula_huh:#? LATULA: 4h bon... 
      @kankri_talk KANKRI: 9ui. J’ai réfléchi dernièrement, à n9s n9uveaux amis p9st-scratch. Plus particulièrement au jeune Vantas, à la Pyr9pe qui l’acc9mpagne, et à quel p9int ils n9us ressem6lent, t9ut en étant p9urtant si différents.
      @latula_happier:#tu-4s-vu-son-costum3-d3-dr4gon-??-3333-!#TROP-m1gnonn3->8] LATULA: ou41s. l4 m1n1 mo1 3st 4v3ugl3 ! tu S4V41S ?? 
      @kankri_talk KANKRI: 9ui, mais ce n’est pas le pr9p9s.
      @kankri_talk2 KANKRI: Elle et Karkat entretiennent une relati9n vraiment différente de la n9tre. La leur sem6le 6ien plus tur6ulente, vraisem6la6lement alimentée par des tensi9ns r9mantiques. Leur situati9n ne m’inspire rien de 69n. C’est malheureux à dire, mais ça me rassure de v9ir que n9us ne s9mmes jamais arrivés à ce stade là.
      @latula_talk LATULA: 3t ou41z. on 4 p4s b3so1n d3 c4 !
      @kankri_talk4:#Seri9usly.Sérieusement.#Je-veux-dire,-elle-est-sympa-mais...#Vraiment-? KANKRI: Je suis presque sûr que c’est lié au fait que n9us s9y9ns restés l9in de ce nid gr9uillant d'em6arras r9mantique. Ceci déc9ule, 6ien entendu, de m9n v9eu de céli6at qui, c9mme tu le sais, est juste un ch9ix pers9nnel, duquel, p9ur certaines rais9ns, ma versi9n adulte p9st scratch a finalement dévié… avec… Meulin,  de t9utes les pers9nnes que je c9t9ie ? Mais là n'est pas la questi9n. 
      @latula_laugh:#:3#h3h3h3h LATULA: h4h4h4h4... to1 3t m3uz. j’3n pl3urs d3 r1r3 4 ch4qu3 fo1s... H4H4H4H4H4H4-!!!! 
      @kankri_talk2 KANKRI: 9ui. Mais même sans ça. Ce que je veux dire, c’est qu’il est 69n que n9us s9y9ns restés l9in de t9ut ça. Ça m’a aidé à t’apprécier en tant qu’amie, et à admirer tes n9m6reuses qualités. Plat9niquement, 6ien sûr.
      @latula_happytalk LATULA: t4s r41son ! vu sous c3t 4ngl3, c4 s3st sup3r b13n p4ss3 d3 notr3 cot3.
      @kankri_talk3:#Céruléens-salvateurs#Templiers-turqu9ises#Vi9lets-valeureux#Paladins-p9urpres KANKRI: C9mme cette manière que tu as de te détacher des usages qui inc9m6e à ta classe, en tant que sang aigue-marine, y c9mpris le c9té “69nnes intenti9ns” des c9nventi9ns s9ciales de ta lignée arist9cratique privilégiée. Tu n’as jamais ra6aissé pers9nne, ni même c9nsidéré c9mme un dev9ir civil “l’améli9rati9n” des classes aux c9uleurs plus chaudes, entraînant par la même 9ccasi9n une malheureuse tendance à j9uer le syndr9me du sauveur céruléen, 9u devrais-je dire le “fardeau des sang-6leu” (Alerte trigger sur ce sujet, évidemment). Malheureusement, ces c9utumes s9nt dés9rmais indiss9cia6les de la structure du spectre sanguin, chaque classe c9nsidérant celles qui lui s9nt inférieures de la même manière, et les sensi6iliser est devenu presque imp9ssi6le. Mais c9ntrairement aux autres c9uleurs fr9ides c9mp9sant n9tre équipe, et plus privilégiées que t9i, tels que les Serket, les Zahhak, les Amp9ra… Je n’ai jamais senti en t9i la m9indre envie d’en faire de même, et je tr9uve cela assez f9rmida6le. 
      @latula_talk LATULA: uh... ou41s ! c3st un3 pl413, pourquo1 j3 m3mb3t3r41s d3 tout3s c3s choz ? j3 v3ux d1r3, j41d3 l3s s3rfs4ngs 4 4ppr3ndr3 d3s f1gur3s 3t d3s ch34t codz s1ls l3 v3ul3nt 3t c3st tout !!!
      @kankri_talk2 KANKRI: C’est vrai. Je précise juste que si ma tête était parasitée par de r9mantiques pensées, je ne serais pr96a6lement pas capa6le d’apprécier cette partie de t9i.
      @kankri_talk2:#ça-l’est-rarement  KANKRI: T9ut c9mme je serais incapa6le d’apprécier la manière d9nt tu pr9n9nces les "zeds" à la fin de certains m9ts 9u cette manie que tu as de dire les ch9ses t9ut haut et avec grand enth9usiasme, même quand ce n’est pas particulièrement nécessaire. 
      @latula_happy:#woo! LATULA: h3h3h. ou41s !!!! 
      @kankri_talk2 KANKRI: 9u cette faç9n qu’9nt tes cheveux de fl9tter au vent quand tu files à t9ute vitesse entre les 96stacles.
      @kankri_talk4 KANKRI: 9u enc9re cet étrange petit s9n que tu émets l9rs de tes fameux high-five, lequel ne peut être remarqué qu’en éc9utant attentivement au delà du clappement.
      @latula_idle2 LATULA: um, ou41s... j41 4uss1 r3m4rqu3... d3s trucs comm3 ç4...
      @latula_happy LATULA: 4 ton propoz, j’1m4g1n3 ?
      @latula_idle:#heu... LATULA: h3h.
      @kankri_talk4 KANKRI: 9u cette manière que tu as de t9uj9urs m9ntrer une grande gentillesse envers les pers9nnes dans le 6es9in, sans p9ur autant les faire se sentir pathétiques 9u impuissantes.
      @kankri_talk4 KANKRI: 9u cette faç9n que tu as de t9uj9urs faire en s9rte d’av9ir l’air élégante, même sans tes lunettes, parf9is même al9rs qu’elle s9nt p9sées sur ta tête juste devant tes c9rnes.
      @latula_idle2:#j3...#hum LATULA: qu... 
      @kankri_talk2 KANKRI: 9u, je ne sais pas si tu te s9uviens de cette f9is 9ù Meenah n9us a cuisiné un gâteau. C’était p9ur fêter l’anniversaire de n9tre entrée dans le jeu, t9ut juste une rév9luti9n. L’un des rares m9ments de s9lidarité et de c9nvivialité entre les mem6res de n9tre équipe. T9ut le m9nde s’extasiait de l’9deur du gâteau t9ut juste s9rti du f9ur, al9rs tu as pris une grande inspirati9n, 9u6liant sur le m9ment, j’imagine, que tu ne p9uvais pas sentir. Puis tu t’es vite reprise, ad9ptant un air c99l et t’assurant que pers9nne ne t’avait remarquée. Mais je l’avais remarqué, m9i. Et j’ai tr9uvé que ça te d9nnait un c9té très attachant. 
      @latula_idle3 LATULA: 
      @kankri_talk KANKRI: Peu imp9rte, je pense que je n’aurais rien retenu de t9ut cela si n9us n’entreteni9ns pas de puissants liens plat9niques. Je me disais juste que je devais t’en parler. Je pense que je vais partir maintenant. 
      @kankri_idle KANKRI: 9n se v9it plus tard, Latula.
      @latula_idle3 LATULA: 
      <!--  -->
</args></action>      

<action class='porrimTalk4' sprite='kankri' command='talk' name='Talk to Porrim.'><args>
      @kankri_talk:#Wait,-what-did-I-say?#Definitely-meant-friends KANKRI: In the future, I'll thank y9u n9t t9 em6arrass me in fr9nt 9f my new disciples. Friends. I mean friends.
      @kankri_talk4:#Weird-human-familial-structures KANKRI: I really d9n't need y9u p9licing my awareness-raising rhet9ric. Y9u are n9t my "human m9ther".
      @porrim_surprisetalk PORRIM: What do+es that even mean??
      @kankri_talk3:#I-mean...#en9rm9us-in-pr9gressive-virtue KANKRI: Y9u w9uld understand if y9u spent time actually researching 9ther cultures t9 gain a m9re c9mprehensive f9undati9nal perspective 9n 9ur systemic pr96lems instead 9f meddling in 9ther pe9ple's enlightening and en9rm9us c9nversati9ns.
      @porrim_talk PORRIM: All these sweeps and yo+u still act like such a wiggler so+metimes. Hey... is that...
      @porrim_annoyed PORRIM: Is that grub sauce o+n yo+ur face?
      @kankri_idle KANKRI: What? N9.
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Yes it is. Yo+u have a big smudge o+f sauce, right there. Yo+u're a mess, Kanny. Co+me here.
      @kankri_rage:#SEE???#It's-fine KANKRI: N9! N9, st9p. D9n't t9uch me, I g9t it!
      @porrim_angry2:#Gho+st-laundry PORRIM: Do+n't wipe it o+ff with yo+ur sleeve! Oh my Go+d. I JUST washed that fo+r yo+u.
      @kankri_talk4:#9r-Alternian#9r-Earthly KANKRI: I d9n't care. I didn't ask y9u t9 wash my sweater. I keep telling y9u, I have n9 interest in 6ef9ran p9ssessi9ns.
      @porrim_angry2 PORRIM: We aren't o+n Befo+rus anymo+re. I wo+rked hard o+n that sweater, and I'm no+t go+ing to+ stand by while yo+u encrust it in grub sauce.
      @kankri_talk3:#Y9u-can't-even-see-my-nice-6elt KANKRI: I was perfectly happy with9ut the sweater! T9 6e h9nest, I'm less than thrilled with h9w it 96scures my pant line.
      @porrim_angry:#Yo+u-make-me-sigh-so+-much#I'm-almo+st-left-sighless PORRIM: Sigh...
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Why are yo+u always so+ co+ntrary with me? To+ be ho+nest, I think yo+ur need to+ "rebel" against whatever I suggest is what drives yo+ur dismissal o+f my views mo+re than anything abo+ut the views themselves.
      @kankri_talk4 KANKRI: I d9n't dismiss y9ur views. I respect them. I have T9LD y9u this. 
      @kankri_talk2 KANKRI: I think the r9le 9f gender in 6ef9ran s9ciety is pr96a6ly a really fascinating and advanced su6ject t9 expl9re. See, y9u and I can appreciate the su6ject, 9f c9urse. I just d9n't think any9ne is ready f9r that yet. There are s9 many 9ther hurdles t9 9verc9me first.
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Hurdles? Kanny, yo+u sho+uld serio+usly sto+p o+verthinking this stuff. Even I do+n't kno+w what yo+u're talking abo+ut mo+st o+f the time.
      @kankri_talk2 KANKRI: L99k, I'm just saying, it's a huge risk 9pening that can 9f dirt n99dles, trying t9 educate pe9ple 9n that su6ject 9n t9p 9f everything else. I just d9n't want t9 distract fr9m all the m9re glaring issues that desperately need the full attenti9n 9f 9ur pe9ple if we are g9ing t9 make any pr9gress as a civilizati9n.
      @porrim_surprise PORRIM: Pro+gress as a civilizatio+n?
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Kankri. Our peo+ple are extinct, and yo+u're wo+rried abo+ut "distracting fro+m the mo+re glaring issues"??
      @porrim_angrytalk PORRIM: EVERYONE IS DEAD!!!
      @kankri_talk4 KANKRI: P9rrim, I'm very disapp9inted t9 hear y9u say that.
      @kankri_talk4:#C9rp9realn9rmativity#M9rtality-privilege#S9ul-shaming KANKRI: That was an extremely c9rp9realn9rmative remark.
      @porrim_angry PORRIM: ...
      <!--  -->
</args></action>

<action class='grindTalk'><args>
@latula_idle LATULA: th4t w4s...
@latula_idle2 LATULA: so...
@latula_idle3 LATULA: fr3ak1ng...
@latula_happier:#>8O!!!! LATULA: R44444444444444D1C4L!!!
@latula_shades2 LATULA: holy smok3z grl, 1 d1dnt th1nk you 3v3n h4d gr1ndz l1k3 th4t.
@latula_shine LATULA: so you s4y you w4nn4 b3 m3 huh? w3ll, you got 1t! h3llz grl, 1m not sur3 1f 1 shouldnt b3 th3 on3 4sk1ng to b3 YOU!!!
</args></action>

    <!-- if you examine locked door while karkat is following -->



  <!-- if kankri talks to karkat -->
<action class='karkatTalk1' sprite='kankri' command='talk' name='Talk to Karkat.'><args>
      @kankri_talk:#"6r6" KANKRI: 9ne m9ment please, Karkat. I'm g9ing t9 wander ar9und 6riefly, in an aut9n9m9us fashi9n. I kn9w y9u're very excited t9 c9ntinue 9ur discussi9n, and I pr9mise I'll return very sh9rtly s9 that we may resume. Just remain standing here in this exact sp9t, while y9u take time t9 let the wisd9m 9f my w9rds take r99t in y9ur heart, and try n9t t9 wander 9ff with any69dy, 9k? 6e right 6ack.

      @karkat_eyeroll1 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

   

  
<!-- if you try to leave the room as a non-meenah character -->
<action class='exitAlert' command='talk'><args>
      @!:#nice-try Where do you think YOU'RE going! This is Meenah's interactive quest through the afterlife. You can only leave this area if you're being her!
</args></action>

      <!-- if you examine locked door -->
<action class='doorTalk1' command='talk' name='Open door.'><args>
      @!:#mysterious-symbol#a-clue#bonus-hint:#it's-karkat The door is locked. It appears to be guarding someone's private memories. Looks like it needs a password. You wonder who locked it?
      <!--  -->
</args></action>
      
	</classes>
</sburb>
