<sburb>
	<classes>
		<action class='eavesdrop' command='talk' name='Oui.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: Je réalise maintenant que n9us parl9ns depuis un certain 69ut de temps déjà, mais au risque de dérailler de la c9nversati9n initiale que tu as entamée, et, je tiens juste à dire à quel p9int cela m’a ému que tu le fasses, Karkat, je v9udrais à présent dével9pper m9n entière analyse de v9tre "Culture Alternienne" en disant que, en c9ntraste avec la vie sur 6ef9rus, et 6ien que v9tre peuple se s9it engagé dans de vi9lents c9nflits létaux entre classes pendant des milli9ns de rév9luti9ns, cela ne veut en aucun cas dire que le style de vie 6ef9rien était t9talement dép9urvu d’éléments pr96lématiques, ces éléments étant peut-être même enc9re plus dérangeants et insidieux par leur manque de m96ilisati9n des c9nnaissances et de discussi9n 9uverte, ce qui est de m9n p9int de vue les c9nséquences d’injustices s9ciales 6ien tr9p l9ngtemps ign9rées résultant des dynamiques de p9uv9ir auparavant éta6lies, dynamiques d9nt la ressem6lance avec l’itérati9n nettement plus 6elliqueuse de v9tre planète est frappante, et qui a seulement servi à c9nfirmer m9n hyp9thèse disant qu’une telle hiérarchie ne peut qu’être sujette à des dysf9ncti9ns intrinsèques et éch9uer à transf9rmer les pr96lèmes n9n-diagn9stiqués en un échange 9uvert et dép9urvu de jugement au travers duquel les pr96lèmes en questi9n p9urraient être c9nstructivement t9urnés en sujet de discussi9n plus intéressant.
      @kankri_talk2:#AT#9ppressi9n#éradicati9n#vi9lence-envers-larv9uilles#a6us-de-lusus#hém9ph96ie#6assins-filiaux#69uillies-filiales KANKRI: Mais avant que je c9ntinue, il serait c9nvena6le de ma part de te prévenir à pr9p9s de certains triggers qui v9nt sûrement transparaître au travers de cet essai. Je veux dire c9nversati9n. Les triggers incluent mais ne v9nt certainement pas être limités aux 9ppressi9ns de classes, culture de l’éradicati9n et  vi9lence envers les larv9uilles, a6us de lusus, disc9urs haineux de c9mplémentarité et d’anal9gie, remplissage de 6assins filiaux, 69uillie filiale et autres fluides c9ncupiscents, humiliati9ns 6asées sur la durée de vie, insultes dégradantes, dissertati9n pr9lixe... En fait, peut-être que ce serait mieux si tu p9uvais me faire une liste de tes triggers, et je ferais de m9n mieux p9ur éviter ces sujets, 9u 6ien les a69rder avec délicatesse, si cela est p9ssi6le ?
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk2:#c9ncilian9rmativité#micr9agressi9ns#privilèges-de-la-r9m#prés9mptueux#m9irails#inexcusa6le KANKRI: Grandi9se. 9n dirait 6ien que tu n’as aucun trigger, du m9ins aucun d9nt tu serais au c9urant. Je pr9céderai néanm9ins avec précauti9n. Si jamais tu c9mmences à te sentir 9ffensé par qu9i que je dise, alerte-m9i afin que n9us preni9ns une 6rève pause pendant que tu fais appel à t9n m9irail p9ur te rasséréner, en présumant que tu en aies un. Ce n’est pas que je présume que tu en as un, mais j’ai entendu dire que c’était le cas, est-ce c9rrect ? Si n9n, je m’excuse. Je m’excuse enc9re plus pr9f9ndément si tes 9rientati9ns excluent cette p9ssi6ilité, en tant que pâle ar9mantique, panquadrant demir9mantique, quelque ch9se dans le registre du pâlesexe gris 9u un équivalent, et j’espère ne pas t’av9ir 9ffensé avec un langage si prés9mptueusement c9ncilian9rmal. Ce ne serait pas la première f9is que je suis c9upa6le d’une telle (inexcusa6le) micr9agressi9n, et je ne suis pas ign9rant de mes pr9pres privilèges r9mantiques au p9int de cr9ire que ce sera la dernière f9is n9n plus.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk4:#sauvagerie#pr96lématique#hiérarchies#langage-t9xique KANKRI: Je suis heureux d’av9ir entamé le sujet des privilèges inexaminés, car cela s’acc9rde magnifiquement avec le p9int que je m’apprêtais à a69rder à pr9p9s de la s9ciété 6ef9rienne et de sa face sauvage cachée qui se manifestera plus tard s9us la f9rme de la 6rutalité alternienne avec laquelle v9us devez t9us être familiers. Ceux qui se situent dans les plus hauts échel9ns de l’hém9spectrum, tels que les céruléens, 9u "sangs 6leu" (attenti9n, utiliser une telle termin9l9gie sans précauti9n peut 9uvrir les p9rtes à un grand n9m6re de gestes 9ffensants et d’affr9nts hém9ph96iques), quand ils se retr9uvent face aux épreuves imp9sées à ceux se tr9uvant plus 6as dans le spectre, tel que les m9yennneteintes 9u en particulier les castes chaudes telles que les 6r9nzes, les 9cres, 9u "sangs de r9uille" (un autre affr9nt, grandement pr96lématique, termin9l9gie pr9f9ndément 9ffensive et triggerante, je te rec9mmande f9rtement de rester l9in de ce terme), feraient preuve d’une grande intelligence s’il leur venait à l’esprit de réviser leurs privilèges céruléens, en particulier quand ils rejettent les difficultés 9u l9rsqu’ils marginalisent les prétenti9ns d’9ppressi9ns, qui peuvent être difficiles p9ur eux à identifier 9u c9mprendre en rais9n de leur p9siti9n avantageuse au sein du p9uv9ir 6ef9rien/alternien.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk3:##m9nde-p9st-spectral#mdr#6L9Cs#9JAs#CIPs#V-R9yaux#hist9ires#privilèges-de-l9ngévité#sensi6ilisati9n#agendas KANKRI: Et certains p9urraient argumenter que n9tre paisi6le culture "ut9pique" que n9us av9ns li6éré n9us-mêmes des injustices et des disparités dans les privilèges de cette éc9n9mie d’après-crise, avec des dr9its égaux largement répartis le l9ng de l’hém9spectrum, c9ntinue d9nc d’exister dans un "m9nde p9st-spectral" (m9rt de rire), impliquant d9nc qu'il n'y a plus 6es9in de défendre ces imp9rtantes causes s9ciales et qu'il ne reste plus rien à dé6attre, mais vraiment t9ut cela est 6ien l9in de la vérité. Il faut juste s'éduquer/prendre s9n éducati9n à deux mains et analyser avec précauti9n les dynamiques de p9uv9ir depuis l9ngtemps mises en place. Par exemple, une remarque en apparence "in9ffensive" venant d'un ciscéruléen envers un lavallière 9u, dieu me pard9nne, un 69rdeaux v9ire même 9ui une caste chaude s'identifiant physiquement c9mme appartenant à une classe plus fr9ide, à pr9p9s de leur plans à très l9ng terme de l'9rdre des siècles, n9us av9ns ici de ce qui p9urrait s’avérer être une micr9agressi9n pr9f9ndément d9ul9ureuse du fait que les 6asseteintes ne vivent pas aussi l9ngtemps, et que les autres castes plus privilégiées p9urraient facilement c9ntinuer à vivre là 9ù des dizaines de générati9ns de m9yenneteintes v9ire des centaines de générati9ns de 6L9C (69rdeaux-lavallière-9cre-chartreuse, évite s'il te plaît de décrire ces derniers c9mme des "sangs citr9n vert" puisque ce terme a été autref9is utilisé de manière particulièrement vicieuse/pernicieuse dans l'hist9ire) auraient passé l'arme à gauche. De telles remarques peuvent également rappeler de manière d9ul9ureuse c9mment les castes plus fr9ides, par exemple les 9JA, mais les CIP et les V r9yaux en particulier, 9nt été capa6les de prendre avantage de leur incr9ya6le durée de vie p9ur gagner une emprise sur l'9rdre s9cial au fil des millénaires, et 9nt été capa6les de dicter c9mplètement l'év9luti9n s9ciale de n9tre s9ciété en s'assurant que leurs hist9ires et m9des de pensée circulent avec fluidité, assurant ainsi la c9dificati9n d'idéaux n9rmalement résultants, et décidant ce qu'est la vraie "n9rmalité", et c'est triste, mais ces idéaux 9nt fini par être assimilés par le spectre entier, même ceux dép9urvus des privilèges les plus 6asiques, et tu peux d9nc  c9mmencer à v9ir la nature cyclique de ces dysf9ncti9ns et l'inertie c9ntre les changements p9sitifs en résultant ainsi que l'émergence en puissance des pr96lèmes s9us-pr96lémisés, ce qui, je pense qu'il faut l'admettre, s'avère plut9t pr96lématique.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk2:#s9usc9mplicati9n#verve-acrim9nieuse#cri-de-jur9n-9ffensant#s9ciété-spectrale-aveuglée#dilemmes#96jectifs#pr96lématiques#dilemmes KANKRI: Et vraiment, c’est le dev9ir de t9ut un chacun d’être c9nscient de ses privilèges, même les 69rdeaux, qui p9urraient t9m6er dans le piège de cr9ire (à t9rt) qu’il n’existe aucune classe en dess9us d’eux sur laquelle ils p9urraient 6énéficier de certains privilèges, privilèges d9nt par exemple les tr9lls en deh9rs du spectre 9rdinaire ne pr9fiter9nt jamais, cit9ns n9tamment les hém9différents et les multi-castes, les "p9ly-sangs", 9u ceux s’identifiant hém9gl96iquement à une caste ne se manifestant nulle part dans les tr9lls de faç9n physique, 9u puisqu’9n en parle, les marginaux se v9yant d9tés d’un tel type de sang, v9ire enc9re les "mutants" (terme TRÈS pr96lématique, pr9f9ndément triggerant p9ur certains, s9is prévenu) tels que t9i et m9i, Karkat. T9ut cela n9us met dans une p9siti9n qui à n9tre/ma c9nnaissance n9us permet de c9mprendre et faire preuve d’empathie envers t9us les gr9upes tragiquement s9us-privilégiés et désemparés pr9venant de t9us les h9riz9ns de la vie, n9us 9ctr9yant au passage ce que j’aimerais appeler un "privilège spécial de s9us-privilégié", qui, 9ui, c9mpte c9mme un privilège que n9us n9us dev9ns t9us deux de vérifier dès que l’9ccasi9n se présente. Cette même perspective de s9us-privilégié spécial a également été c9mme tu le sais certainement un f9rt désavantage p9ur m9n alter-eg9 p9st-scratché, et quand 6ien même je ne d9ute pas que tu vénères ce pers9nnage faisant partie intégrante de l’hist9ire de ta planète, ainsi que de ta lignée, et qu’il avait p9ur 96jectif de c9nstruire une s9ciété pacifiste, égalitaire et c9mplètement dé6arrassée des us et c9utumes liés à l’hém9spectrum, j’épr9uve des difficultés à excuser les méth9des qu’il a utilisé p9ur y parvenir. Je n’aime pas empl9yer le terme pr96lématique à t9rt et à travers, mais, il faut l’av9uer, ses pr9cédés n’étaient autres qu’hautement pr96lématiques, c’est le cas de le dire. Av9ir rec9urs à de vi9lentes rév9ltes p9ur 96tenir des changements significatifs, imp9ser sa marque sur l’hist9ire et ses fidèles au travers de la verve acrim9nieuse d’un cri c9ntenant un unique jur9n gr9ssier, je tr9uve cela de mauvais g9ût, même s’il s’avère être m9n d9u6le dans une autre vie. V9is-tu, je préfère 96tenir des changements au travers de discussi9ns actives et d’échanges 9uverts, me c9ncentrer sur ce que devraient être n9s vrais 96jectifs, en me tenant strictement à la discipline des pr96lématiques, assurant ainsi que n9us n9us appliqui9ns à pr96lématiser un large éventail de dilemmes s9ciaux terri6lement s9us-c9mpliqués.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk4:#AT#ra6aissement-d’ancêtre#m9queries#gr9ssièretés#t9rture#6rûlures#t9rpillage-de-ships#luttes#déval9risati9n#d9ute KANKRI: Il est agréa6le de v9ir que n9us av9ns tant d’9pini9ns en c9mmun Peut-être ne s9mmes-n9us pas si différents, malgré n9s éducati9ns drastiquement 9pp9sées. Qu9i qu’il en s9it, c9mme je le disais, l’hist9ire de t9n ancêtre, et plus imp9rtant enc9re, ma liste exhaustive de réserves quant à s9n appr9che des changements s9ciaux, est plut9t l9ngue et éla69rée, mais s’insère 6rillamment dans la large m9saïque qui c9nstitue les différentes parts de m9n passé. Je veux dire n9tre discussi9n. Les alertes trigger p9ur ce qui s’ensuit incluent : ra6aissement d’ancêtre, m9queries sur la f9i, langage gr9ssier, t9rture, 6lessures par fer r9uge, t9rpillage de ships... enc9re une f9is, sérieusement, fais-m9i sav9ir si tu c9mmences à te sentir 9ffensé ne serait-ce que légèrement par qu9i que je dise. N9us fer9ns une pause p9ur v9ir s’il est p9ssi6le de s’aventurer plus l9in dans ces pr96lèmes, et identifier9ns en qu9i je p9urrais supp9sément av9ir négligé tes luttes intérieures. Sans plus tergiverser, l’hist9ire est la suivante :
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri1  
      @kankri_glance~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk4~dialogimg_kankri2 
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri2 
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri2 
      @karkat_horror:#...................... KARKAT: 
      @karkat_horror KARKAT: 
      <!--  -->
		</args></action>
		<action class='latulaTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Parle à Latula.'><args>
      @latula_happier LATULA: d4mn grrrr l!!!!
      @latula_happytalk:#>8D LATULA: tu 3s 3nf1n 4rr1v33 ! t4p3 m3n c1nq !!!
      @meenah_happy MEENAH: tas vu
      @meenah_happytalk:#oOoOoO MEENAH: je suis tellement putain de fantomatique maintenant
      @latula_happy LATULA: c3st c4 grl !!! l3s bullz on1r1qu3s 3ll3s d3ch1r3nt !
      @latula_shades1 LATULA: 4-l1f3 4LYF3 !!!
      @meenah_annoyed MEENAH: hein
      @latula_shine:#qu1rks-confus-4-lor4l LATULA: c4 4ur41t du sonn3r comm3 "4 l1f3 for l1f3" g3nr3 l4 l3ttr3 "A" comm3 pour "4ft3r", 4v3c l3 "4" d1t p4s comm3 l3 nombr3, 3t 3nsu1t3 "4" comm3 homonym3 pour l4 propos1t1on 4ngl41s3 "for" 3t tout !!!!
      @latula_idle2 LATULA: tu s41s c3 qu3 c3st. un3 grl do1t s4cr1f13r l1nt3ll1g1b1l1t3 4u nom d3 l4 r4d1c4l1t3 p4rfo1s.
      @meenah_talk MEENAH: on est albacore sur ce point pyrope
      @latula_talk LATULA: 4lb4cor3 ? oh tu voul41s d1r3 d4ccord, j41 compr1s !!! m41s 4lb4cor3 comm3 l3 gros po1sson trop d3l1r3 sous l34u, h4h4h ?
      @latula_happytalk:#j3ux-d3-mots#plutot-n4z LATULA: toujours 4 fond sur l3s j3ux d3 mots m4r1ns 4 c3 qu3 j3 vo1s. c3st p4s l3 g3nr3 d3 r4d1tud3 4uqu3l j3 p3ns41s, m41s j3 v41s l41ss3r p4ss3r pour c3tt3 fo1s.
      @meenah_angry MEENAH: hey va te faire foutre !
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: jarrive pas a CROIR-E que vous continuez tous a chier sur mes jeux de mots poissoneux direct comme ca
      @meenah_annoyedtalk:#ou-devrais-je-dire#de-filet-?#nan-ca-pue MEENAH: comme si tes conneries avec les nombres et tes z a la fin des mots pouvaient etre plus rads que mes jeux de mots de folie
      @meenah_talk MEENAH: a la limite tes talents en skate et tes tricks sont plutot rads je te le conchede
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: mais tu devrais areter tes grands airs marins parce que a part sar RIEN a propos de toi est particulierement plus rad que la moyenne
      @latula_happier LATULA: oh du C4RP3, p3p3t3s !!! j3t41s just3 3n tr41n d3 t3 t4qu1n3r !
      @latula_happytalk:m3-tr1mb4ll3r-d3s-ch4rg3s-pourr1t-m3s-gr1ndz LATULA: on 4 3u nos probl3mz d4ns l3 p4ss3. m41s j41 toujours pu vo1r qu3 d4ns l3 fond tu 3t41s un3 vr413 r4dgrl. tu n4s p4s l4 mo1ndr3 1d33 d4 qu3l po1nt c3t41t dur d3 m3 colt1n3r l4 r3spons4b1l1t3 du r4d tout3 s3ul3 4v3c to1 4bs3nt3 p3nd4nt s1 longt3mps !!!
      @latula_angry LATULA: 4s tu l4 mo1ndr3 1d33 d4 qu3l po1nt c4 cr41nt d3tr3 l4 s3ul3 h4rdcor3 g4m3uz conf1rm33 3t s4ch4nt s1mpos3r d4ns un p4qu3t d3 bullz r3mpl13s d3 fr1m3urs stup1d3s ???
      @latula_happier:#H1-F1V3 LATULA: tout c3 qu3 j3 voul41s d1r3, c3st qu3 c3st cool d3 t4vo1r d3 nouv34u p4rm1 nous mp. h3y t4p3 m3n c1nq !
      @meenah_idle MEENAH: uh ok
      @meenah_talk MEENAH: toujours pas lassee des high fives a ce que je vois meme apres genre
      @meenah_annoyed:#je-sais-toujours-pas-comment-le-temps-marche-ici MEENAH: une eternite
      @latula_happy LATULA: put41n d3 ou41s grl.
      @latula_angry LATULA: OH!!!!
      @latula_laugh:#c3t41t-UT41N-d3-MORT3L LATULA: j41 j4m41s pu t3 d1r3 4 qu3l po1nt ton pl4n d3 su1c1d3 4 l4 bomb3 3t41t D3M3NT13L
      @latula_tongue LATULA: j3 l41 j4m41s vu v3n1r !!! j4m41s r13n s3nt1 v3n1r non plus, h3h.
      @latula_happytalk:#m41s-c3t41t-plutot-3v1d3nt-? LATULA: sup3r m4l1n. l4 f41r3 3xplos3r just3 4v4nt l3 scr4tch, pour qu3 l3s t13rz d1v1ns n3 pu1ss3nt p4s r3v1vr3 4v4nt l3 r3s3t, l3s 3ff4c4nt 1ron1qu3m3nt d3 l3x1st3nc3.
      @latula_happytalk LATULA: j3 m3n su1s r3ndu3 compt3 SUP3R r3c3mm3nt. jouvr41s l4 c4v3 4 r3p4s pour m3 f41r3 un put41n d3nc4s f4ntom3 3t l4 tout dun coup j3t41s g3nr3. M3RD3 !!!!
      @latula_angry LATULA: P3P333333T3S !!! j41 cr13, tout 3n 4g1t4nt mon po1ng 3n l41r.
      @latula_happier:#H1-F1V3 LATULA: h4h4h4, m3 l41ss3 p4s tomb3r comm3 c4 grl. >8D
      @meenah_annoyed MEENAH: k pour cette fois pyrope mais apres cest fini
      @meenah_wut:#hi5-fatigue MEENAH: en tant que fille badass je sais apprecier un bon high five quand il se doit mais mon dieu
      @meenah_talk MEENAH: mon corps de pimp fantome a lair en putain de bon etat jai pas envie de finir avec les paumes toute calleuses
      @meenah_happytalk MEENAH: tu sais au moins quune imperatrice doit avoir des mains assez douces pour pouvoir polir de lor avec ???
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Demande à Latula de se joindre à toi.'><args>
      @meenah_idle MEENAH: question
      @latula_idle LATULA:v4s y b4by. 
      @meenah_talk MEENAH: je vois quen tant que gameuse sexy tu tes fait une reputation et tout
      @meenah_talk MEENAH: je me suis dit que cetait capital que tu rejoignes mon equipe
      @meenah_creepy:#seigneur-des-huitres MEENAH: pour aller defoncer calhuitrelord ou jsais pas qui
      @latula_huh LATULA: 4tt3nds. qu1 ???
      @meenah_annoyed MEENAH: le mec au crane
      @meenah_annoyed MEENAH: qui tue des fantomes
      @latula_idle2 LATULA: h3uuu j3 vo1s p4s. 3cl41r3 mo1 m4 p3p3t3.
      @meenah_wut2:#au-courant-comme-un-courant-marin-yeeessss MEENAH: ca tarrive de te mettre au courant parfois
      @latula_talk LATULA: tchhh, m41nt3n4nt j3 m3 souv13ns pourquo1 j3 t3 trouv41s t4r33 mp. r4cont3.
      @meenah_annoyed MEENAH:le bordel dans le ciel 
      @meenah_annoyed MEENAH: tout casse
      @meenah_annoyed MEENAH: un monstre a fait ca
      @meenah_angrytalk MEENAH: -EST C-E QU-E TU V-EUX V-ENIR AV-EC MOI POUR BUT-ER L-E M-EC)(ANT ???????
      @latula_happytalk LATULA: oh pourquo1 tu l4s p4s d1s comm3 c4 !!!
      @latula_talk LATULA: on d1r41t b13n un r4dpl4n 3t tu s41s c3 qu3 j3 p3ns3 d3s r4dpl4nz...
      @meenah_idle MEENAH: et ??
      @latula_idle2 LATULA: 41m3 p4s g4ch3r l4mb14nc3 m41s... c4 f41t quo1.
      @latula_annoyedtalk LATULA: 4pprox1v3m3nt UN3 TONN3 d4nn33z qu3 j41 p4s f41t un s3ul comb4t ????
      @latula_talk:#4t#1njur3s-h3mophob1qu3s LATULA: j3 su1s un p3u rou1ll33. m3rd3 d1s p4s 4 kk qu3 j41 d1s rou1ll33, 4h4h4.
      @meenah_annoyed MEENAH: et donc
      @latula_happytalk LATULA: 3t donc j3 d1s qu3 j41 3u v4gu3m3nt un3 TONN3 d3 t3mps pour p4rf41r3 c3 H4NDPL4NT D3 L4 MORT !!! >8D
      @latula_stunt LATULA: tu v3ux vo1111r ?
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: non jen ai rien a foutre des tricks que tu sais faire sur ton vehicule a quatre roues
      @meenah_idle MEENAH: par contre
      @meenah_fishtalk MEENAH: "vaguement" est probablement un jeu de mot marin accidentel
      @meenah_fishtalk:#les-jeux-de-mots-de-poissons-sont#ma-seule-faiblesse-:( MEENAH: ce qui me donne a moitie envie de te faire un calin donc ca sauve ta reponse merdique
      @latula_annoyedtalk:#m41s-p3ut-3tr3-qu3-tu-41m3s-l3s-b3t3s-4-plumz-mou1ll33s-?#comm3-tu-v1s-sous-l34u LATULA: j3 su1s d3sol33 mp. vr41m3nt !!! j41 l1mpr3ss1on d3tr3 un3 gross3 b3t3 4 plum3s mou1ll33 4 t4b4ndonn3r comm3 c4.
      @latula_idle3 LATULA: j3 d3vr41s 3n p4rl3r 4 mt. vo1r c3 qu1l 3n p3ns3.
      @meenah_talk MEENAH: oh merde toi et captor
      @meenah_talk MEENAH: cest toujours quelque chose apres tout ce pseudotemps ou bien
      @latula_idle LATULA: h4h4 ou4111s.
      @meenah_idle:#38o MEENAH: toujours rouge ??????
      @latula_idle LATULA: uh huh. >8]
      @meenah_idle MEENAH: fils de glub
      @meenah_talk MEENAH: je mattendais pas a ce que CA dure
      @latula_happytalk LATULA: js41s p4s, 1l y 4 t3ll3m3nt plus 3n lu1 qu3. b3n, tout3s l3s stup1d3s 3t horr1bl3s conn3r13z qu1l r4cont3 3n p3rm4n3nc3.
      @latula_talk LATULA: 3t j41 toujours 3u l1mpr3ss1on qu1l 4v41t b3so1n d3 mo1 s1 tu vo1s c3 qu3 j3 v3ux d1r3, m3m3 4pr3s s4 mort. donc vo1l4 !!!!
      @meenah_annoyed MEENAH: putain deau dela
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: je sais que je suis nouvelle ici mais
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: on dirait presque que
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: vous clamsez mais peu importe vous resterez toujours ensemble pour leternhuitre
      @meenah_happytalk:#mais-dans-le-bon-sens-peut-etre-?? MEENAH: ca me donne envie de vomir
      @latula_happier LATULA: >;D
      @meenah_annoyedtalk:#quoi-quil-anchoiiis... MEENAH: jai pas pu voir ton clin doeil derriere tes radlunettes tu sais
      @meenah_talk MEENAH: si jamais tu changes davis
      @meenah_happy MEENAH: fais moi savoir
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk3' command='talk' sprite='meenah' name='Deviens Latula.'><args>
      @latula_bored LATULA:  grl, qu1 n3 v3ut P4S 3tr3 mo1 ???
      @latula_angry LATULA: tu p3ns3s vr41m3nt pouvo1r just3 d3b4rqu3r d4ns c3tt3 bull3 3t d3v3n1r n1mport3 qu3ll3 g4m3uz r4d qu3 tu cro1z ???
      @latula_happytalk:#cr4dz#tm LATULA: pfou41s, C3ST C4 ! tu 4s un long, LONG ch3m1n 4 f41r3 4v4nt dobt3n1r 4ss3z d3 r4d cr3d1tz pour 3tr3 MO1. ou comm3 j3 l3s 4pp3ll3, CR4DZ.
      @meenah_annoyed MEENAH:latula la ferme dis moi juste quelles conneries il faut que je fasse 
      @latula_idle LATULA: v4 f4llo1r y m3ttr3 du t13n !
      @latula_talk:#l3-nombr3-413#p4s-"AIE" LATULA: tu v4s d3vo1r l1k3r tous m3s souv3n1rz l3s plus r4dz, 3t 3nsu1t3 l3s r3bull3r 4u mo1ns 413 fo1s.
      @meenah_wut MEENAH: S-ERI-EUS-EM-ENT
      @latula_laugh:#psych3 LATULA: H4H4H4H4H4H4!
      @meenah_idle MEENAH: okay tula jme casse
      @latula_annoyed:#hmzzz... LATULA: 4tt3nds ! so1s p4s comm3 c4, on p3ut toujours f41r3 un d34l, j3 r3fl3ch1s.
      @latula_talk LATULA: ok, g4m1n3. tu s41s quo1. p4rc3 qu3 j3 k1ff3 ton styl3, j3 v41s t3 donn3r un3 ch4nc3.
      @latula_talk LATULA: tu p3ux p3ns3r qu3 pour to1 tout b41gn3, l4 ou l3s 4utrz cr41gn3nt, m41s c3 qu3 j3 v3ux s4vo1r c3st 4 qu3l po1nt tu p3ux FOUTR3 L4 M3RD3 ?
      @latula_talk LATULA: montr3 mo1 g3nr3 un k1ckfl1p, f41s 3n sort3 d3 m3ttr3 l3 p4qu3t. voyons s1 tu 4s l4 t3chn1qu3. 
      @meenah_wut2:#sdlkjlkjfs MEENAH: un kickflip
      @latula_laugh LATULA: ou41s grl. montr3 mo1 t3s f1gurz. p3ut 3tr3 qu3lqu3 chos3 4v3c un h4ndpl4nt. ooh, tu s41s qu3ll3 m3rd3 s3r41t V1C13US3M3NT D3M3NT3 ?
      @latula_angry:#Y3AH-!!#po1nts-d3xcl4m4t1on LATULA: f41r3 un gr1nd l3 long DUN3 R4MP3 !!!!
      @latula_happytalk:#4-3st-3ncor3-un-homonym3-yo LATULA: c4 d3vr41t 3tr3 4ss3z cl4ss3 pour prouv3r t4 r4d1tud3 4 3V3R.
      @latula_happytalk LATULA: donc t3n d1s quo1, p3p3t3s ? t3s pr3t3 4 4rr4ch3r t3ll3m3nt d4b4tt1s d3l1r4nts 3n loop1ngn4nt 1nt3ns3m3nt, tr1bul4nt tr1p3m3nt 3n un rythm3 fr4c4ss4nt ?
      @meenah_angry MEENAH: file moi juste la planche pyrope
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Talk to Porrim.'><args>
      @porrim_happy PORRIM: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @meenah_talk:#dag MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_annoyedtalk:#Bubblr PORRIM: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_happytalk MEENAH: 
      @porrim_happytalk:#Nicely-do+ne. PORRIM: 
      @meenah_wut2:#poor-shouty-38( MEENAH: yeaaah
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 
      @porrim_laugh PORRIM: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_annoyedtalk:Pantskan PORRIM: 
      @meenah_happytalk MEENAH: 
      @porrim_annoyed2 PORRIM: 
      @porrim_annoyed2 PORRIM: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_fishtalk MEENAH: 
      @porrim_happy PORRIM: 
      @meenah_creepylaugh MEENAH: 
      @meenah_wut:#goddamn-radgirl MEENAH: 
      @meenah_wut2 MEENAH: 
      @porrim_happier PORRIM: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_wink:#uh... MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @meenah_talk:#glub-exactly-zero-fucks MEENAH: 
      @meenah_happytalk MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Ask Porrim to join.'><args>
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: 
      @meenah_wut2 MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @meenah_idle MEENAH: uh
      @porrim_happy PORRIM: 
      @meenah_fish:#losers#everywhere MEENAH: 
      @porrim_talk:#Go+d-tiers PORRIM: 
      @porrim_talk:#Pajama-party PORRIM: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @porrim_idle PORRIM: 
      @porrim_idle:#Gho+st-immo+rtality#Serio+us-business PORRIM: 
      @meenah_happy MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @meenah_talk:#at-least...#ghost-god-tiers MEENAH: 
      @porrim_surprise PORRIM: 
      @meenah_talk:#whaaaaales#&lt;3 MEENAH: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @porrim_annoyedtalk:#Sylph-o+f-Wo+rds PORRIM: 
      @meenah_annoyed MEENAH: 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_talk:#eff-that MEENAH: 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: 
      @meenah_annoyed MEENAH: ...
      @porrim_happytalk:#Except-presumably-Damara... PORRIM: 
      @meenah_annoyed MEENAH: 
      @meenah_annoyedtalk:#looked-like-such-ass MEENAH: 
      @meenah_wut:#got-a-reputation-to-conchsider MEENAH: 
      @porrim_happy PORRIM: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_laugh PORRIM: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @meenah_happy:#po-glow MEENAH: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_talk:#lame#terrible MEENAH: 
      @meenah_annoyedtalk:#soooo MEENAH: 
      @porrim_idle PORRIM: 
      @meenah_talk MEENAH: 
      @meenah_idle MEENAH: 
      <!--  -->
</args></action>



<action class='porrimTalk3' sprite='latula' command='talk' name='Talk to Porrim.'><args>
      @latula_talk:#GRLZ-1N-D4-H1V3 LATULA: 
      @porrim_idle PORRIM: 
      @latula_talk:#l3ss-drool#mor3-rul3 LATULA: 
      @latula_idle LATULA: 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: 
      @porrim_angry PORRIM: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @latula_annoyedtalk LATULA: 
      @porrim_idle:#Up-inz#Meaningless#On-all-levels PORRIM: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @latula_angry LATULA: 
      @porrim_talk:#Did-I-pho+netically-emphasize-that-'z'-eno+ugh? PORRIM: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @latula_huh:#r4dt1m3z-off1c14lly:#H4RSH3D LATULA: 
      @latula_shades2:#h4lp LATULA: 
      @porrim_annoyed2:#Fuschia-do+wn-matriarchy#Purple-do+wn-patriarchy PORRIM: 
      @latula_annoyedtalk LATULA: 
      @porrim_angrytalk PORRIM: 
      @latula_tongue LATULA: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @latula_idle2 LATULA: 
      @latula_talk:#sp3c14lly-wh3n-1m-off-my-m3ds LATULA: 
      @latula_happytalk LATULA: 
      @porrim_happier:#:) PORRIM: 
      @latula_happier LATULA: 
      @latula_happytalk LATULA: 
      @porrim_annoyed PORRIM: 
      @porrim_annoyed PORRIM: 
      @porrim_surprise PORRIM: 
      @latula_idle2 LATULA: 
      @latula_talk LATULA: 
      @porrim_idle PORRIM: ...
      @porrim_annoyed2 PORRIM: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk1' sprite='latula' command='talk' name='Talk to Kankri.'><args>
      @latula_happytalk LATULA: 
      @kankri_talk:#New-f9ll9wers KANKRI: 
      @latula_talk LATULA: 
      @karkat_horror KARKAT: 
      @latula_talk:#r3:#m1st4k3s#l1k3-us LATULA: 
      @kankri_talk4:#I-mean,-c9nversati9n. KANKRI: 
      @latula_annoyedtalk LATULA: 
      @latula_talk:#fru1ty-r1ght3ous-blowh4rd-f4ctory LATULA: 
      @kankri_talk2 KANKRI: 
      @latula_annoyed:#>8[ LATULA: h3y!
      @kankri_talk:#tw#tw#tw#s9rry#tw#a6leism KANKRI: 
      @latula_shine LATULA: 
      @kankri_talk:#Trigger-warning:#Em6arrassed-retracti9ns-ahead KANKRI: 
      @kankri_talk3:#Nasal-privilege#H9riz9ns#6r9adness#H9riz9ntal-width-l9ngenning KANKRI: 
      @latula_happytalk:#MAD-d1s4dv4nt4g3d-brot1m3z LATULA: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk2' sprite='latula' command='talk' name='Be Kankri.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @latula_happier LATULA: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='Talk to Latula.'><args>
      @porrim_happy PORRIM: Hey.
      @latula_shine LATULA: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @latula_idle2 LATULA: 
      @latula_talk LATULA: 
      @porrim_talk:#Descesto+rs?#Ancendants?#Dancesto+rs...#Hmm#Bingo+ PORRIM: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: 
      @latula_idle LATULA: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_talk:#Radglare#Kindfang PORRIM: 
      @latula_annoyedtalk LATULA: 
      @latula_bored:#zzzz#not-3v3n-th3-r4d-k1nd-of-z33s LATULA: 
      @porrim_talk:#Redglare#Mindfang PORRIM: 
      @latula_huh LATULA: 
      @latula_idle2 LATULA: 
      @porrim_annoyed:#Mindfang-gave-yo+u-five#Then-left-yo+u-hanging PORRIM: 
      @latula_talk LATULA: 
      @porrim_annoyed PORRIM: 
      @latula_idle LATULA: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @latula_happytalk LATULA: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @latula_shades2:#do-1-look-l1k3-s3rk3t-to-you??? LATULA: 
      @latula_happier LATULA: 
      @porrim_surprise PORRIM: 
      @porrim_annoyed:#Sigh PORRIM: ...
      @porrim_annoyed2 PORRIM: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk3' sprite='porrim' command='talk' name='Talk to Kankri.'><args>
      @porrim_angrytalk PORRIM: 
      @kankri_talk2:#micr9aggressi9ns#n9-wa KANKRI: 
      @porrim_talk:#And-even-then,-pro+bably PORRIM: 
      @porrim_annoyed:#No+t-o+ften-I-mean. PORRIM: 
      @kankri_talk3:#Fresh#Faced#g KANKRI: 
      @porrim_idle PORRIM: 
      @porrim_light PORRIM: 
      @kankri_glance:#H9w-d9-y9u-ev KANKRI: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @karkat_sullen KARKAT: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @porrim_happytalk PORRIM: 
      @kankri_talk4 KANKRI: 
      @kankri_talk2:#It's-weird KANKRI: 
      @kankri_talk:#Trigger-warning# KANKRI: 
      @porrim_annoyed:#Oh-my-Go+d. PORRIM: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @porrim_angry:#Hey. PORRIM: ...
      @kankri_talk4:#TW#Derailment#T KANKRI: 
      @kankri_talk2:#Village-tw9-wheel-device KANKRI: 
      @karkat_horror KARKAT: 
      @porrim_annoyed PORRIM: 
      @porrim_annoyedtalk:#Yes PORRIM: 
      @kankri_talk3:#N9 KANKRI: 
      @kankri_talk3 KANKRI: 
      @porrim_annoyed2:#"HUMAN-SARCASM" PORRIM: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @porrim_annoyed2:#... PORRIM: 
      @kankri_talk4 KANKRI: 
      @porrim_angry:#That's-no+t#what-that-even#means? PORRIM: 
      @porrim_angry2:#Yo+u-did-no+t-just... PORRIM: 
      @kankri_talk4:#Fr9wned-up KANKRI: 
      @porrim_angrytalk:#Trigger-warning: PORRIM: 
      @kankri_talk:#It's-the-m KANKRI: 
      @porrim_annoyed2 PORRIM: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @kankri_talk:#N9w-where-was-I? KANKRI:  
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='Be Kankri.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk5' sprite='kankri' command='talk' name='Talk to Latula.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: rfaces near6y. 
      @kankri_talk:#Did-y9u-hang... KANKRI: 
      @latula_happytalk LATULA:  
      @latula_stunt LATULA: 
      @kankri_talk4 KANKRI: 
      @latula_bored LATULA: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @latula_huh:#? LATULA: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @latula_happier:#h4v3-u-s33n-h LATULA: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @kankri_talk2 KANKRI: 
      @latula_talk LATULA: 
      @kankri_talk4:#Seri9usly.#I-m KANKRI: 
      @latula_laugh:#:3#h3h3h3h LATULA: H4H4!!!!
      @kankri_talk2 KANKRI: 
      @latula_happytalk LATULA: 
      @kankri_talk3:#Cerulean KANKRI: 
      @latula_talk LATULA: 
      @kankri_talk2 KANKRI: 
      @kankri_talk2:#It-rarely-is KANKRI: 
      @latula_happy:#woo! LATULA: 
      @kankri_talk2 KANKRI: 
      @kankri_talk4 KANKRI: 
      @latula_idle2 LATULA: 
      @latula_happy LATULA: 
      @latula_idle:#uh... LATULA: h3h.
      @kankri_talk4 KANKRI: 
      @kankri_talk4 KANKRI: 
      @latula_idle2:#1...#hm LATULA: 
      @kankri_talk2 KANKRI: 
      @latula_idle3 LATULA: 
      @kankri_talk KANKRI: 
      @kankri_idle KANKRI: 
      @latula_idle3 LATULA: 
      <!--  -->
</args></action>      

<action class='porrimTalk4' sprite='kankri' command='talk' name='Talk to Porrim.'><args>
      @kankri_talk:#Wait,-what-did- KANKRI: 
      @kankri_talk4:#Weird-human KANKRI: 
      @porrim_surprisetalk PORRIM: 
      @kankri_talk3:#I-mean...# KANKRI: 
      @porrim_talk PORRIM: 
      @porrim_annoyed PORRIM: 
      @kankri_idle KANKRI: 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: 
      @kankri_rage:#SEE???#It's-fine KANKRI: 
      @porrim_angry2:#Gho+st-laundry PORRIM: 
      @kankri_talk4:#9r-Alternian#9r-Earthly KANKRI: 
      @porrim_angry2 PORRIM: .
      @kankri_talk3:#Y9u-can't-ev KANKRI: 
      @porrim_angry:#Yo+u-make-me-sigh-s PORRIM: 
      @porrim_annoyed2 PORRIM: 
      @kankri_talk4 KANKRI: 
      @kankri_talk2 KANKRI: 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: 
      @kankri_talk2 KANKRI: 
      @porrim_surprise PORRIM: 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: 
      @porrim_angrytalk PORRIM: 
      @kankri_talk4 KANKRI: 
      @kankri_talk4:#C9rp9realn9rm KANKRI: 
      @porrim_angry PORRIM: ...
      <!--  -->
</args></action>

<action class='grindTalk'><args>
@latula_idle LATULA: 
@latula_idle2 LATULA: 
@latula_idle3 LATULA: 
@latula_happier:#>8O!!!! LATULA: R44444444444444D1C4L!!!
@latula_shades2 LATULA: 
@latula_shine LATULA: 
</args></action>

    <!-- if you examine locked door while karkat is following -->



  <!-- if kankri talks to karkat -->
<action class='karkatTalk1' sprite='kankri' command='talk' name='Talk to Karkat.'><args>
      @kankri_talk:#"6r6" KANKRI: 
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

   

  
<!-- if you try to leave the room as a non-meenah character -->
<action class='exitAlert' command='talk'><args>
      @!:#nice-try 
</args></action>

      <!-- if you examine locked door -->
<action class='doorTalk1' command='talk' name='Open door.'><args>
      @!:#mysterious-symbol#a-clue#boguarding 
      <!--  -->
</args></action>
      
	</classes>
</sburb>
